
msgid ""
msgstr ""
"Language-Team: Korean "
"<https://hosted.weblate.org/projects/liberapay/core/ko/>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#, python-brace-format
msgid "The translation of this page from English is not yet complete. {link_start}You can contribute{link_end}."
msgstr "이 페이지의 영어 번역은 아직 완료되지 않았습니다. {link_start}당신도 기여할 수 있습니다{link_end}."

#, python-brace-format
msgid "This page contains machine-translated text which hasn't yet been reviewed and might be inaccurate. {link_start}You can contribute{link_end}."
msgstr "이 페이지에는 아직 검토되지 않았으며 정확하지 않은 기계 번역이 포함되어 있을 수 있습니다. {link_start}번역에 기여할 수 있습니다{link_end}."

msgid "Your Liberapay account has been disabled"
msgstr "해당 Liberapay 계정이 비활성화되었습니다"

msgid "Your Liberapay account has been marked as fraudulent by a staff member. You are no longer able to send and receive payments."
msgstr "당신의 Liberapay 계정이 관리자에 의해 사기성 계정으로 분류되었습니다. 더 이상 기부금을 보내거나 받을 수 없습니다."

msgid "Your Liberapay profile has been marked as spam by a staff member. It is now hidden."
msgstr "Liberapay 프로필이 스태프에게 스팸으로 분류되었습니다. 현재 숨김상태입니다."

msgid "Greetings,"
msgstr "안녕하세요,"

msgid "Something wrong? This email was sent automatically, but you can contact us by replying to it."
msgstr "뭔가 잘못됐나요? 이 이메일은 자동으로 발송되었지만, 이 이메일에 답변하여 도움을 얻으세요."

msgid "Change your email settings"
msgstr "이메일 설정 변경하기"

#, python-brace-format
msgid "It's time to renew your donation to {username} on Liberapay"
msgstr "기부금을 Liberapay의 {username} (으)로 갱신해야 합니다"

msgid "It's time to renew your donations on Liberapay"
msgstr "기부금을 Liberapay에서 갱신해야 합니다"

#, python-brace-format
msgid "Your donation of {amount} to {recipient} is awaiting payment."
msgstr "{amount} 의 기부금이 {recipient} (으)로 결제 대기 중입니다."

#, python-brace-format
msgid "You have {n} donation waiting to be renewed:"
msgid_plural "You have {n} donations waiting to be renewed:"
msgstr[0] "갱신 대기 중인 {n} 개의 기부금이 있습니다:"

#, python-brace-format
msgid "{amount} to {username}"
msgstr "{amount} 을(를) {username} 에게"

msgid "Renew this donation"
msgid_plural "Renew these donations"
msgstr[0] "기부금 갱신"

msgid "Manage your donations"
msgstr "기부 관리하기"

#, python-brace-format
msgid "It's past time to renew your donation to {username} on Liberapay"
msgstr "Liberapay에서 {username}에 대한 기부금 갱신기간이 지났습니다"

msgid "It's past time to renew your donations on Liberapay"
msgstr "Liberapay에서 기부금을 갱신할 때가 지났습니다"

#, python-brace-format
msgid "Your donation of {amount} per week to {username} needs to be renewed before {date}."
msgstr "{username}님에 대한 매주 {amount} 기부를 {date} 이전에 갱신해야 합니다."

#, python-brace-format
msgid "Your donation of {amount} per month to {username} needs to be renewed before {date}."
msgstr "{username}님에 대한 매주 {amount} 기부를 {date} 이전에 갱신해야 합니다."

#, python-brace-format
msgid "Your donation of {amount} per year to {username} needs to be renewed before {date}."
msgstr "{username}님에 대한 매년 {amount} 기부를 {date} 이전에 갱신해야 합니다."

#, python-brace-format
msgid "Your donation of {amount} per week to {username} was supposed to be renewed before {past_date}."
msgstr "{username}에 대한 매주 {amount} 기부는 {past_date} 이전에 갱신되어야 했습니다."

#, python-brace-format
msgid "Your donation of {amount} per month to {username} was supposed to be renewed before {past_date}."
msgstr "{username}에 대한 매월 {amount}의 기부는 {past_date} 이전에 갱신되어야 했습니다."

#, python-brace-format
msgid "Your donation of {amount} per year to {username} was supposed to be renewed before {past_date}."
msgstr "{username}에 대한 매년 {amount} 기부는 {past_date} 이전에 갱신되어야 했습니다."

#, python-brace-format
msgid "You have {n} donation up for renewal:"
msgid_plural "You have {n} donations up for renewal:"
msgstr[0] "갱신이 필요한 기부가 {n}개 있습니다."

#, python-brace-format
msgid "If you wish to modify or stop a donation, click on the following link: {link_start}manage my donations{link_end}."
msgstr "기부를 수정하거나 중단하려면 다음 링크를 방문하세요. {link_start}기부 관리하기{link_end}."

msgid "Your email address is temporarily blacklisted"
msgstr "이메일 주소가 임시적으로 차단되었습니다"

msgid "Your email address has been blacklisted"
msgstr "이메일 주소가 블랙리스트에 포함되어 있습니다"

#, python-brace-format
msgid "We are suspending sending notifications to your address {email_address} until {date}, because a recent attempt to email you has failed."
msgstr "이메일이 정상적으로 전달되지 않아서 {date}까지 {email_address} 이메일 주소에 알림을 보내지 않습니다."

#, python-brace-format
msgid "We will no longer send emails to your address {email_address}, because a recent attempt to do so has failed."
msgstr "이메일이 정상적으로 전달되지 않아서 더 이상 {email_address} 이메일 주소에 이메일을 보내지 않습니다."

#, python-brace-format
msgid "We will no longer send emails to your address {email_address}, because we've received a complaint from the email provider. Please send an email from that address to support@liberapay.com if you want us to remove it from the blacklist."
msgstr "이메일 서비스 제공자로부터 항의가 들어왔기 때문에 {email_address} 이메일 주소에 이메일을 보내지 않습니다. 블랙리스트에서 이메일을 제거하려면 support@liberapay.com 으로 이메일을 보내 주세요."

msgid "The error message from the email system was:"
msgstr "이메일 시스템의 에러 메시지는 다음과 같습니다:"

msgid "Manage your email addresses"
msgstr "이메일 주소 관리"

#, python-brace-format
msgid "Your Liberapay income is approximately {money_amount} this week"
msgstr "이번 주의 Liberapay 수익은 대략 {money_amount} 입니다"

#, python-brace-format
msgid "Your Liberapay income is {money_amount} this week"
msgstr "이번 주의 Liberapay 수익은 {money_amount} 입니다"

msgid "Here is the breakdown of your income this week:"
msgstr "이번 주의 수익의 목록입니다:"

#, python-brace-format
msgid "Personal donations: {money_amount} from {n} donor."
msgid_plural "Personal donations: {money_amount} from {n} donors."
msgstr[0] "개인 기부: {n} 명의 기부자로부터 {money_amount}."

msgid "Personal donations: none."
msgstr "개인 기부: 없음."

#, python-brace-format
msgid "Donations for your role in the {team_name} team: {money_amount} from {n} donor."
msgid_plural "Donations for your role in the {team_name} team: {money_amount} from {n} donors."
msgstr[0] "{team_name} 팀에서의 역할에 따른 기부: {n} 명의 기부자로부터 {money_amount}."

msgid "Donations through teams: none (you are not a member of any team)."
msgstr "팀을 통한 기부: 없음 (팀에 소속되어 있지 않습니다)."

msgid "NB: Donations through Liberapay are now paid in advance instead of being transferred weekly. The numbers above match what you would have received this week under the old system."
msgstr "참조: Liberapay를 통한 기부는 매주 처리되지 않고, 한 번에 선불로 지급됩니다. 위의 숫자는 해당 금액이 옛 시스템을 통해 지급되었다면 이 정도 받았을 것이라는 의미입니다."

#, python-brace-format
msgid "Your invoice to {0} has been accepted - Liberapay"
msgstr "{0} 에 대한 청구서가 승인되었습니다 - Liberapay"

#, python-brace-format
msgid "Your request for a payment of {amount} from {addressee_name} has been accepted."
msgstr "{addressee_name} 로부터 {amount} 만큼의 지불 요청이 승인되었습니다."

msgid "View the invoice"
msgstr "청구서 보기"

#, python-brace-format
msgid "Your invoice to {0} has been accepted and paid - Liberapay"
msgstr "{0} 에 대한 청구서가 승인되었으며 지불되었습니다 - Liberapay"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Your invoice of {amount} to {addressee_name} has been paid."
msgstr "{amount}에서 {addressee_name}까지의 청구서가 지불되었습니다."

#, python-brace-format
msgid "Your invoice to {0} has been rejected - Liberapay"
msgstr "{0} 에 대한 청구서가 거절되었습니다 - Liberapay"

#, python-brace-format
msgid "Your request for a payment of {amount} from {addressee_name} has been rejected."
msgstr "{addressee_name} 로부터 {amount} 만큼의 지불 요청이 거절되었습니다."

#, python-brace-format
msgid "Reason: “{0}”"
msgstr "사유: \"{0}\""

msgid "Log in to Liberapay"
msgstr "Liberapay에 로그인"

#, python-brace-format
msgid "Someone (hopefully you) requested access to the {0} account on Liberapay."
msgstr "누군가 (아마도 당신이) Liberapay의 {0} 계정에 접근을 요청했습니다."

msgid "Follow this link to proceed:"
msgstr "이 링크를 통해 진행하세요:"

msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#, python-brace-format
msgid "Please note that the link is only valid for {0}."
msgstr "이 링크는 {0}까지만 유효합니다."

msgid "Liberapay donation renewal: no valid payment instrument"
msgstr "Liberapay 기부 갱신: 유효한 결제 수단 없음"

#, python-brace-format
msgid "You have a payment of {amount} scheduled for {payment_date} to renew your donation to {recipient}, but we can't process it because a valid payment instrument is missing."
msgstr "{recipient} 님께 {payment_date} 에 {amount} 만큼 기부할 금액이 있지만, 유효한 결제 수단이 없어서 이를 갱신할 수 없습니다."

#, python-brace-format
msgid "You have a payment of {amount} scheduled for {payment_date} to renew your donations to {recipients}, but we can't process it because a valid payment instrument is missing."
msgstr "{recipients} 에게 {payment_date} 에 {amount} 만큼 기부할 금액이 있지만, 유효한 결제 수단이 없어서 이를 갱신할 수 없습니다."

#, python-brace-format
msgid "<unused singular (hash=875d02423fb659ec81c96c1ca550c608)>"
msgid_plural "You have {n} payments scheduled to renew your donations, but we can't process them because a valid payment instrument is missing."
msgstr[0] "유효한 결제 수단이 없기 때문에 기부를 갱신하기 위한 {n} 개의 결제를 처리할 수 없습니다."

msgid "The payment dates, amounts and recipients are:"
msgstr "결제일자, 금액, 수신자는 다음과 같습니다:"

#, python-brace-format
msgid "{date}: {money_amount} to {recipient}"
msgstr "{date}: {recipient} 님께 {money_amount}"

#, python-brace-format
msgid "{date}: {money_amount} split between {recipients}"
msgstr "{date}: {recipients} 님께 {money_amount} 나누어 지불"

#, python-brace-format
msgid "Invoice from {0} on Liberapay"
msgstr "Liberapay의 {0} 에서 발송된 청구서"

#, python-brace-format
msgid "{sender_name} has submitted an invoice for a payment of {amount}."
msgstr "{sender_name} 님이 {amount} 금액의 지불을 위한 청구서를 발송하였습니다."

#, python-brace-format
msgid "Description: {0}"
msgstr "설명: {0}"

msgid "Unsubscribe"
msgstr "구독 해지"

msgid "The password of your Liberapay account is weak"
msgstr "Liberapay 비밀번호의 강도가 약합니다"

msgid "We have detected that your password is a commonly used one. It appears many times in various leaked databases, which makes it very insecure."
msgstr "현재 사용하시는 비밀번호가 다른 사람들도 자주 사용하는 것으로 감지되었습니다. 여러 유출된 비밀번호 데이터베이스에 해당 비밀번호가 등장하는데, 이는 비밀번호의 안전성을 약화시킵니다."

msgid "We have detected that your password has been compromised: it appears in one or more public data leaks."
msgstr "현재 사용하시는 비밀번호가 유출되었음을 감지했습니다: 하나 이상의 공개된 데이터 유출본에서 이 비밀번호를 감지했습니다."

#, python-brace-format
msgid "You should {link_start}change your password{link_end} now."
msgstr "지금 {link_start}비밀번호를 바꾸는 것{link_end}이 좋습니다."

#, python-brace-format
msgid "Your payment of {money_amount} has been disputed"
msgstr "{money_amount} 기부금에 분쟁이 제기되었습니다"

#, python-brace-format
msgid "The transfer of {money_amount} that you initiated on {date} has been reversed by your bank."
msgstr "귀하가 {date}에 실행한 {money_amount} 이체가 은행에 의해 취소되었습니다."

msgid "The reason provided by your bank is: it was unable to process the payment."
msgstr "은행에서 다음 정보를 제공했습니다: 지불을 처리할 수 없었습니다."

msgid "The reason provided by your bank is: you requested a refund."
msgstr "은행에서 다음 정보를 제공했습니다: 귀하가 환불을 요청했습니다."

msgid "The reason provided by your bank is: the payment wasn't authorized."
msgstr "은행에서 다음 정보를 제공했습니다: 이 결제는 승인되지 않았습니다."

msgid "The reason provided by your bank is: the payment was a duplicate."
msgstr "은행에서 다음 정보를 제공했습니다: 중복 결제입니다."

msgid "The reason provided by your bank is: the payment was fraudulent."
msgstr "은행에서 다음 정보를 제공했습니다: 이 결제는 사기일 가능성이 높습니다."

msgid "Your bank didn't provide a specific reason for this dispute."
msgstr "은행에서 분쟁 사유를 제공하지 않았습니다."

msgid "The reason provided by your bank is: the provided account details are incorrect."
msgstr "은행에서 다음 정보를 제공했습니다: 제공된 계정 정보가 잘못되었습니다."

msgid "The reason provided by your bank is: the account didn't contain enough money to honor the payment."
msgstr "은행에서 다음 정보를 제공했습니다: 계좌에 잔고가 부족하여 결제를 처리할 수 없습니다."

msgid "The reason provided by your bank is: the account owner didn't recognize the payment."
msgstr "은행에서 다음 정보를 제공했습니다: 예금주가 이 결제를 승인하지 않았습니다."

#, python-brace-format
msgid "The reason provided by your bank is: {reason_code_in_english}."
msgstr "은행에서 다음 정보를 제공했습니다: {reason_code_in_english}."

msgid "If this dispute was mistakenly triggered, then you can ask your bank to withdraw it. Please let us know if you do that, because we will also have to send a message to your bank."
msgstr "이 분쟁이 잘못 제기되었다고 생각하시면 은행에 철회를 요청할 수 있습니다. 철회를 요청하는 경우 저희에게 알려 주세요. 저희도 귀하의 은행에 연락을 해야 합니다."

msgid "If the dispute isn't resolved favorably, then the disputed funds will be reclaimed from the people who have received them."
msgstr "분쟁이 귀하에게 유리하게 종결되지 않으면, 분쟁이 제기된 금액이 돈을 보낸 사람에게 돌아갑니다."

msgid "This dispute is final, it cannot be withdrawn or reversed."
msgstr "이 분쟁은 종결되었으며, 되돌려지거나 철회될 수 없습니다."

msgid "The disputed funds have been automatically reclaimed from the people who had received them."
msgstr "분쟁이 제기된 금액이 자동적으로 돈을 받은 사람에게 환불되었습니다."

#, python-brace-format
msgid "If your bank disputed the payment without consulting you, then you should ask them why. Once the problem has been sorted out, you can {link_start}redo the payment{link_end}."
msgstr "은행에서 귀하에게 연락하지 않고 분쟁을 제기한 경우, 은행에 사유를 문의하세요. 문제가 해결된 후 {link_start}결제를 다시 시도할 수 있습니다{link_end}."

#, python-brace-format
msgid "To help your bank figure out what happened, you can send them a copy of {link_start}this document{link_end}."
msgstr "은행에서 무슨 일이 일어났는지 빠르게 파악할 수 있도록, {link_start}이 문서의 사본{link_end}을 보낼 수 있습니다."

msgid "Your payment has failed"
msgstr "지불이 실패하였습니다"

#, python-brace-format
msgid "The automatic payment of {money_amount} initiated today has failed."
msgstr "오늘 {money_amount}의 자동 결제가 실패하였습니다."

#, python-brace-format
msgid "The automatic payment of {money_amount} initiated on {date} has failed."
msgstr "{date}에 {money_amount}의 자동 결제가 실패하였습니다."

#, python-brace-format
msgid "The payment of {money_amount} initiated earlier today has failed."
msgstr "오늘 {money_amount} 를 이체하도록 지시한 지불이 실패하였습니다."

#, python-brace-format
msgid "The payment of {money_amount} initiated on {date} has failed."
msgstr "{date} 에 시도된 {money_amount} 결제가 실패했습니다."

#, python-brace-format
msgid "The error message provided by the payment processor {provider} is:"
msgstr "결제 대행사 {provider} 에서 제공한 메시지는 다음과 같습니다:"

msgid "You can try again, possibly with another payment method, by clicking on the link below:"
msgstr "다시 시도하거나, 다른 지불 방법을 사용하거나, 아래 링크를 사용해 볼 수 있습니다:"

msgid "Try again"
msgstr "다시 시도하기"

#, python-brace-format
msgid "A refund of {money_amount} has been initiated"
msgstr "{money_amount} 환불이 시작되었습니다"

#, python-brace-format
msgid "The payment of {money_amount} that you initiated on {date} is being refunded."
msgstr "{date} 에 시작된 {money_amount} 결제가 환불됩니다."

#, python-brace-format
msgid "The payment of {money_amount} that you initiated on {date} is being partially refunded."
msgstr "{date}에 시작된 {money_amount} 결제가 부분적으로 환불됩니다."

msgid "Reason: the payment was a duplicate."
msgstr "이유: 중복 결제였습니다."

msgid "Reason: the payment has been deemed fraudulent."
msgstr "이유: 결제가 부정 결제로 간주되었습니다."

msgid "Reason: the refund was requested by you."
msgstr "이유: 귀하가 환불을 요청했습니다."

msgid "Please contact us to obtain more information."
msgstr "더 많은 정보를 얻으려면 저희에게 연락해 주세요."

msgid "It can take several business days for the funds to reappear in your bank account."
msgstr "환불된 금액이 계좌에 입금되려면 수 영업일이 소요될 수 있습니다."

msgid "Your bank account is going to be debited"
msgstr "은행 계좌에 청구가 이루어질 예정입니다"

#, python-brace-format
msgid "A direct debit of {money_amount} from your bank account ({partial_account_number}) has been initiated in order to fund your donation to {recipient}."
msgstr "{recipient}에 기부하기 위해 은행계좌({partial_account_number})에서 {money_amount}을(를) 직접 인출하였습니다."

#, python-brace-format
msgid "A direct debit of {money_amount} from your bank account ({partial_account_number}) has been initiated in order to fund your donations to {recipients}."
msgstr "{recipients}에게 기부하기 위해 은행계좌({partial_account_number})에서 {money_amount}을(를) 직접 인출하였습니다."

#, python-brace-format
msgid "We have initiated a direct debit of {money_amount} from your {bank_name} account ({partial_account_number})."
msgstr "{bank_name} 은행 계좌에서 {money_amount} 의 자동 이체를 지시하였습니다({partial_account_number})."

#, python-brace-format
msgid "We have initiated a direct debit of {money_amount} from your bank account ({partial_account_number})."
msgstr "귀하의 은행 계좌({partial_account_number})에서 직접 {money_amount} 지급을 시작했습니다."

#, python-brace-format
msgid "This operation is being carried out based on {link_start}the mandate {mandate_id}{link_end} that you signed on {acceptance_date}, authorizing Liberapay (SEPA creditor {creditor_identifier}) to send instructions to your bank to debit your account and your bank to debit your account in accordance with those instructions."
msgstr "이 작업은 {acceptance_date} 에 귀하가 Liberapay (SEPA 대행자: {creditor_identifier})가 하기 지시에 따라 귀하의 은행에 자금을 이체하도록 {link_start}허가 {mandate_id}{link_end}한 데 따른 것입니다."

#, fuzzy
msgid "If you did not authorize this payment, please let us know. We will tell you whether a refund can be initiated by us or if you have to request it from your bank."
msgstr "이 지불을 승인하지 않은 경우 저희에게 알려주십시오. 저희가 환불을 시작할 수 있는지 또는 귀하가 은행에 요청해야 하는지 알려드리겠습니다."

#, python-brace-format
msgid "Once this payment has been processed it should appear on your bank statement as “{descriptor}”."
msgstr "결제가 처리되면 은행 계좌에 \"{descriptor}\" 라는 내용으로 등장할 것입니다."

#, python-brace-format
msgid "Processing this kind of payment takes {timedelta} on average."
msgstr "이런 종류의 거래를 처리하는데는 평균적으로 {timedelta} 이(가) 걸립니다."

msgid "Your payment has succeeded"
msgstr "지불이 성공적으로 이루어졌습니다"

#, python-brace-format
msgid "The automatic payment of {money_amount} initiated today has succeeded."
msgstr "오늘 시작된 {money_amount}의 자동 결제가 성공했습니다."

#, python-brace-format
msgid "The automatic payment of {money_amount} initiated on {date} has succeeded."
msgstr "{date}에 시작된 {money_amount}의 자동 결제가 성공했습니다."

#, python-brace-format
msgid "The payment of {money_amount} initiated earlier today has succeeded."
msgstr "오늘 지시된 {money_amount} 지불이 성공했습니다."

#, python-brace-format
msgid "The payment of {money_amount} initiated on {date} has succeeded."
msgstr "{date}에 시작된 {money_amount} 결제가 성공했습니다."

msgid "Thank you for this donation!"
msgstr "기부에 감사드립니다!"

msgid "View receipt"
msgstr "영수증 보기"

msgid "You're missing out on donations through Liberapay"
msgstr "Liberapay 기부를 놓치고 있습니다"

msgid "Your patrons are currently unable to send you money through Liberapay because payment processing isn't set up for your account."
msgstr "귀하의 계정에 결제 계좌가 설정되어 있지 않기 때문에 기부하는 사람들이 돈을 보낼 수 없습니다."

msgid "Configure payment processing"
msgstr "결제 계좌 설정"

msgid "If you do not wish to receive donations on Liberapay, you can reject them by editing your profile accordingly."
msgstr "Liberapay에서 기부를 받기 원하지 않는다면, 프로필 설정을 조정함으로써 기부를 거절할 수 있습니다."

msgid "Reject donations"
msgstr "기부 거절"

msgid "Liberapay donation renewal: your upcoming payment has changed"
msgstr "Liberapay 기부 갱신: 다가오는 결제가 변경되었습니다"

msgid "Due to changes made by you or by someone you donate to, your payment schedule has been modified as follows:"
msgstr "당신이 기부하는 사람 또는 당신이 요청한 변경 때문에 다음 지불 일정이 다음과 같이 변경되었습니다:"

#, python-brace-format
msgid "The payment of {money_amount} scheduled for {date} has been cancelled."
msgstr "{date} 에 시작된 {money_amount} 결제가 취소되었습니다."

#, python-brace-format
msgid "The manual payment scheduled for {date} has been cancelled."
msgstr "{date} 에 예정된 수동 결제가 취소되었습니다."

#, python-brace-format
msgid "A new payment of {money_amount} has been scheduled for {date}."
msgstr "{date}에 시작되는 {money_amount} 결제가 등록되었습니다."

#, python-brace-format
msgid "A new manual payment has been scheduled for {date}."
msgstr "{date}에 새로운 수동 결제가 예약되었습니다."

#, python-brace-format
msgid "The payment of {money_amount} scheduled for {old_date} has been rescheduled to {new_date}."
msgstr "{old_date} (으)로 예정된 {money_amount} 결제가 {new_date} (으)로 조정되었습니다."

#, python-brace-format
msgid "The manual payment scheduled for {old_date} has been rescheduled to {new_date}."
msgstr "{old_date} (으)로 예정된 수동 결제가 {new_date} (으)로 조정되었습니다."

#, python-brace-format
msgid "The amount of the payment scheduled for {date} has been changed from {old_money_amount} to {new_money_amount}."
msgstr "{date}에 예정된 결제 금액이 {old_money_amount} 에서 {new_money_amount} 으로 변경되었습니다."

#, python-brace-format
msgid "The payment of {old_money_amount} scheduled for {old_date} has been replaced by a payment of {new_money_amount} on {new_date}."
msgstr "{old_date}에 예정된 {old_money_amount} 결제가 {new_date} 에 {new_money_amount} 결제로 변경되었습니다."

#, python-brace-format
msgid "The automatic payment of {old_money_amount} scheduled for {old_date} has been replaced by a manual payment on {new_date}."
msgstr "{old_date} 에 예정된 {old_money_amount} 자동 결제가 {new_date} 의 수동 결제로 변경되었습니다."

#, python-brace-format
msgid "The manual payment scheduled for {old_date} has been replaced by an automatic payment of {new_money_amount} on {new_date}."
msgstr "{old_date} 에 예정된 수동 결제가 {new_date} 의 {new_money_amount} 자동 결제로 변경되었습니다."

#, python-brace-format
msgid "You now have {n} scheduled payment:"
msgid_plural "You now have {n} scheduled payments:"
msgstr[0] "{n} 개의 예약 결제가 있습니다:"

#, python-brace-format
msgid "{date}: automatic payment of {money_amount} to {recipient}"
msgstr "{date}: {money_amount} 을(를) {recipient} 님께 자동 결제"

#, python-brace-format
msgid "{date}: automatic payment of {money_amount} split between {recipients}"
msgstr "{date}: {money_amount} 을(를) 자동 결제하여 {recipients} 사이에 분할 지급"

#, python-brace-format
msgid "{date}: manual payment to {recipients}"
msgstr "{date}: {recipients} 님께 수동 결제"

msgid "Manage your payment schedule"
msgstr "결제 예약 관리"

#, python-brace-format
msgid "{0} from {1} has joined Liberapay!"
msgstr "{1}의 {0} 님이 Liberapay에 가입했습니다!"

#, python-brace-format
msgid "Your pledge to give {0} every week to {1} will be turned into action now that they have joined Liberapay. Huzzah!"
msgstr "{1} 님이 Liberapay에 가입하셨으므로 {1}님에게 {0}만큼을 매주 기부하기로 한 약속이 실천됩니다. 오우!"

#, python-brace-format
msgid "Follow this link to view {0}'s profile:"
msgstr "링크를 통해 {0} 님의 프로필을 확인하세요:"

#, python-brace-format
msgid "{user_name} from {platform} has joined Liberapay!"
msgstr "{platform} 의 {user_name} 님이 Liberapay에 가입했습니다!"

#, python-brace-format
msgid "On {date} you pledged to donate {money_amount} to {user_name} if they joined Liberapay."
msgstr "에 {date}이(가) Liberapay에 가입할 경우 {money_amount}을 {user_name} 기부하기로 서약했습니다."

#, python-brace-format
msgid "We're pleased to inform you that {user_name} joined Liberapay {time_ago}, as {liberapay_username}."
msgstr "{user_name} 님이 {time_ago} 전에 Liberapay에 {liberapay_username} 아이디로 가입하셨음을 알려 드리게 되어 기쁩니다."

#, python-brace-format
msgid "Consequently an automatic payment of {money_amount} has been scheduled for {date}, to turn your pledge into action."
msgstr "따라서 공약을 실천하기 위해 {date} 에 {money_amount} 자동 결제가 예약되었습니다."

#, python-brace-format
msgid "If you wish to modify or cancel this upcoming payment, click on the following link: {link_start}manage my payment schedule{link_end}."
msgid_plural "If you wish to modify or cancel these upcoming payments, click on the following link: {link_start}manage my payment schedule{link_end}."
msgstr[0] "다가오는 결제를 수정하거나 취소하려면 다음 링크를 방문하세요: {link_start}결제 예약 관리{link_end}."

#, python-brace-format
msgid "We're pleased to inform you that {user_name} joined Liberapay {time_ago}, as {liberapay_username}, so you can now turn your pledge into a real donation:"
msgstr "{user_name}이(가) {liberapay_username}라는 이름으로 Liberapay에 {time_ago}에 가입하였음을 알려드리게 되어 기쁩니다. 이제 서약을 실제 기부금으로 바꿀 수 있습니다:"

#, python-brace-format
msgid "Donate to {0}"
msgstr "{0} 에(게) 기부"

msgid "Your Liberapay profile is incomplete"
msgstr "귀하의 Liberapay 프로필이 완성되지 않았습니다"

#, python-brace-format
msgid "Your {link_start}public profile page{link_end} is missing a description. Without this information, we may be unable to confirm that your use of our platform is legitimate, and consequently your account may be marked as fraudulent and disabled. An incomplete profile is also less likely to attract donations, so we strongly recommend that you fill yours."
msgstr "귀하의 {link_start}공개 프로필 페이지{link_end}에 세부 설명이 없습니다. 이 정보가 없으면, 귀하의 플랫폼 사용이 적절한지를 확인하지 못할 수 있으며, 결과적으로 귀하의 계정이 사기로 표시되고 비활성화될 수 있습니다. 또한 완성되지 않은 프로필은 기부를 유도하기에 좋지 않으므로, 귀하의 프로필을 채우는 것을 매우 권장드립니다."

msgid "Edit your profile"
msgstr "프로필 수정하기"

msgid "Liberapay donation renewal: payment aborted"
msgstr "Liberapay 기부 갱신: 결제 중지됨"

#, python-brace-format
msgid "The donation renewal payment of {money_amount} to {recipient} scheduled for {date} has been aborted because the recipient is unable to receive it."
msgstr "{date}에 예정된 {recipient} 님에 대한 {money_amount} 기부 갱신은 수령자가 자금을 수령할 수 없기 때문에 취소되었습니다."

msgid "The following donation renewal payments have been aborted because the recipients are unable to receive them:"
msgstr "수신자가 자금을 수령할 수 없기 때문에 기부 갱신 결제가 취소되었습니다:"

#, fuzzy
msgid "Liberapay donation renewal: manual action required"
msgstr "Liberapay 기부 갱신: 수동 조치 필요"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "The donation renewal payment of {money_amount} to {recipient} scheduled for {date} requires manual action."
msgstr "{date} 로 예정된 {money_amount} 에서 {recipient} 로의 기부금 갱신 결제는 수동 작업이 필요합니다."

#, fuzzy
msgid "The following donation renewal payments require manual action:"
msgstr "다음 기부 갱신 결제에는 수동 조치가 필요합니다."

msgid "Liberapay donation renewal: authentication required"
msgstr "Liberapay 기부 갱신: 인증 필요"

#, python-brace-format
msgid "We haven't been able to complete your scheduled payment of {money_amount}, because your bank requested that you confirm it."
msgstr "{money_amount} 예약 결제를 처리하지 못했습니다. 은행에서 귀하가 결제를 승인할 것을 요청했습니다."

msgid "Confirm the payment"
msgstr "결제 승인하기"

msgid "You can make it easier for your patrons to support you through Liberapay"
msgstr "Liberapay를 통해 기부자들이 당신을 돕는 일을 쉽게 할 수 있습니다"

#, python-brace-format
msgid "You've connected a PayPal account but no Stripe account. We strongly recommend that you also connect a Stripe account, because it's {link_open}better than PayPal{link_close} in several ways, for both you and your donors."
msgstr "PayPal 계정을 연결했지만 Stripe 계정이 없습니다. 당신과 기부자 모두에게 여러 면에서 {link_open}페이팔보다 더 나으므로{link_close} Stripe 계정을 연결할 것을 권장하고 있습니다."

#, python-brace-format
msgid "Connect {platform_name} account"
msgstr "{platform_name} 계정 연결"

msgid "A team you're a member of has been modified"
msgstr "당신이 소속된 팀의 정보가 수정되었습니다"

#, python-brace-format
msgid "The reference currency used by the team “{0}” has been changed from {1} to {2} by {3}."
msgstr "{3} 님이 \"{0}\" 팀에 사용하는 기준 화폐를 {1}에서 {2}으로 변경하였습니다."

msgid "You have been invited to join a team on Liberapay"
msgstr "Liberapay 내의 팀에 초대되었습니다"

#, python-brace-format
msgid "{0} has invited you to join the {1} team."
msgstr "{0} 님이 당신을 {1} 팀에 초대하였습니다."

msgid "See the team's profile"
msgstr "팀 프로필 보기"

msgid "Accept"
msgstr "승인"

msgid "Refuse"
msgstr "거절"

msgid "A team you're a member of has been renamed"
msgstr "당신이 속해 있는 팀이 개명되었습니다"

#, python-brace-format
msgid "The team “{0}” has been renamed to “{1}” by {2}."
msgstr "팀 \"{0}\"이 {2} 님에 의해 \"{1}\"로 개명되었습니다."

#, python-brace-format
msgid "Liberapay donation renewal: upcoming debit of {money_amount}"
msgid_plural "Liberapay donation renewal: upcoming debits totaling {money_amount}"
msgstr[0] "Liberapay 기부 갱신: 다가오는 {money_amount} 출금"

#, python-brace-format
msgid "This message is a reminder that {amount} is going to be debited from your default payment instrument on {debit_date} in order to renew your donation to {recipient}."
msgstr "이 메시지는 {recipient} 님에 대한 기부를 처리하기 위해 귀하의 기본 결제 계좌에서 {amount} 을(를) {debit_date} 에 결제할 것이라는 것을 알려주기 위해 발송되었습니다."

#, python-brace-format
msgid "This message is a reminder that {amount} is going to be debited from your default payment instrument on {debit_date} in order to renew your donations to {recipients}."
msgstr "이 메시지는 {recipients} 님에 대한 기부를 처리하기 위해 귀하의 기본 결제 계좌에서 {amount} 을(를) {debit_date} 에 결제할 것이라는 것을 알려주기 위해 발송되었습니다."

#, python-brace-format
msgid "<unused singular (hash=db074c4f088215860f599fe497c6aa39)>"
msgid_plural "This message is a reminder that a total of {amount} is going to be debited from your default payment instrument within the next {n} days in order to renew your donations."
msgstr[0] "이 메시지는 기부를 갱신하기 위해 귀하의 기본 결제 계좌에서 {amount} 을(를) {n} 일 내에 갱신할 예정이라는 것을 알려주기 위해 발송되었습니다."

#, python-brace-format
msgid "If you wish to modify your donations, click on the following link: {link_start}manage my donations{link_end}."
msgstr "기부를 수정하려면 다음 링크를 클릭하세요: {link_start}기부 관리하기{link_end}."

#, python-brace-format
msgid "A receipt will be available once the payment has been successfully processed. You can see all your payments and receipts in {link_start}your account's ledger{link_end}."
msgstr "결제가 처리된 후에 영수증이 발행될 예정입니다. 모든 결제와 영수증을 {link_start}계정 장부{link_end}에서 확인할 수 있습니다."

msgid "Email address verification - Liberapay"
msgstr "이메일 주소 확인 - Liberapay"

#, python-brace-format
msgid "We've received a request to associate the email address {0} to the Liberapay account whose current address is {1}. Sound familiar?"
msgstr "이 이메일 주소 {0} 을/를 Liberapay 계정 {1} 와/과 연결하라는 요청을 받았습니다. 자신이 한 요청이 맞으신가요?"

#, python-brace-format
msgid "A Liberapay account was created on {0} with the email address {1}. Was it you?"
msgstr "{0} 에 {1} 이메일 주소로 Liberapay 계정이 생성되었습니다. 당신인가요?"

msgid "Yes, I confirm"
msgstr "네, 확인합니다"

msgid "No, it wasn't me"
msgstr "아뇨, 제가 아닙니다"

msgid "Your Liberapay account is being modified"
msgstr "Liberapay 계정에 변경사항이 있습니다"

#, python-brace-format
msgid "Someone is attempting to associate the email address {0} to the Liberapay account whose current address is {1}. If you didn't initiate this operation, then you should click on the link below and remove the anomalous address from your account."
msgstr "누군가가 {1} 이메일을 사용하는 Liberapay 계정에 {0} 이메일 주소를 추가하려고 하고 있습니다. 이 작업을 시작하지 않았다면, 아래의 링크를 눌러 이 이메일 주소를 귀하의 계정에서 삭제해야 합니다."

msgid "Looks like you've found a bug! Sorry for the inconvenience, we'll get it fixed ASAP!"
msgstr "버그를 발견하신 것 같네요! 불편을 겪게 해드려 죄송합니다. 최대한 빨리 고치겠습니다!"

#, python-brace-format
msgid "The requested page could not be found. Please {link_open}contact us{link_close} if you need assistance."
msgstr "요청한 페이지를 찾을 수 없습니다. 도움이 필요한 경우 {link_open}문의{link_close}하시기 바랍니다."

#, python-brace-format
msgid "Your request has been rejected by our software. Please {link_open}contact us{link_close} if you need assistance."
msgstr "귀하의 요청이 저희 소프트웨어에서 거부되었습니다. 도움이 필요한 경우 {link_open}문의{link_close}하시기 바랍니다."

msgid "Error message:"
msgstr "오류 메시지:"

#, python-brace-format
msgid "The details of this error have been recorded. If you decide to contact us, please include the following error identification code in your message: {0}."
msgstr "이 오류의 세부 사항이 기록되었습니다. 저희에게 연락하기로 결정하셨다면 에러 식별자 {0} 을/를 알려주세요."

msgid "If you decide to contact us please include the following debugging information in your message:"
msgstr "당사에 연락하기로 결정한 경우, 다음 디버깅 정보를 메시지에 포함해 주십시오:"

msgid "Every week as long as I am receiving donations"
msgstr "기부를 받는 한 매 주"

msgid "When it's time to renew my donations"
msgstr "기부를 재검토할 때가 다가오면"

msgid "When someone I pledge to joins Liberapay"
msgstr "기부하기로 약속한 사람이 Liberapay에 가입했을 때"

msgid "When someone invites me to join a team"
msgstr "다른 사람이 팀에 가입하도록 초대했을 때"

msgid "When a payment I initiated fails"
msgstr "지시한 지불이 실패하면"

msgid "When a payment I initiated succeeds"
msgstr "지시한 지불이 성공했을 때"

msgid "When money is being refunded back to me"
msgstr "돈이 나에게 환불되었을 때"

msgid "When an automatic donation renewal payment is upcoming"
msgstr "자동 기부 갱신을 위한 지불이 다가올 때"

msgid "When I no longer have any valid payment instrument"
msgstr "더 이상 유효한 결제수단이 없을 때"

msgid "When a donation renewal payment has been aborted"
msgstr "기부 갱신 지불이 중단되었을 때"

msgid "Expense Report"
msgstr "비용 보고서"

msgid "Draft"
msgstr "초안"

msgid "Sent (awaiting approval)"
msgstr "발송됨 (승인 대기 중)"

msgid "Retracted"
msgstr "철회됨"

msgid "Accepted (awaiting payment)"
msgstr "승인됨 (지불 대기 중)"

msgid "Paid"
msgstr "지불됨"

msgid "Rejected"
msgstr "거부됨"

msgid "Individual"
msgstr "개인"

msgid "Organization"
msgstr "조직"

msgid "Team"
msgstr "팀"

msgid "Credit/Debit Card"
msgstr "신용/직불카드"

msgid "Direct Debit"
msgstr "자동 이체"

msgid "Do not publish the amounts of money I send."
msgstr "내가 보내는 돈의 양을 공개하지 않습니다."

msgid "Do not publish the amounts of money I receive."
msgstr "내가 받는 돈의 양을 공개하지 않습니다."

msgid "Hide this profile from search results on Liberapay."
msgstr "Liberapay 내의 검색 결과에서 나의 프로필을 숨깁니다."

msgid "Tell web search engines not to index this profile."
msgstr "인터넷 상의 검색 엔진이 이 프로필을 색인하지 않도록 합니다."

msgid "Prevent this profile from being listed on Liberapay."
msgstr "이 프로필이 Liberapay에 리스트되는 것을 방지합니다."

msgid "Symbolic"
msgstr "상징적 금액"

msgid "Small"
msgstr "소액"

msgid "Medium"
msgstr "중간 금액"

msgid "Large"
msgstr "고액"

msgid "Maximum"
msgstr "최대 금액"

msgid "example@mastodon.social"
msgstr "example@mastodon.social"

#, python-brace-format
msgid "Is {0} really a {1} server? It is currently not acting like one."
msgstr "{0} 이 정말 {1} 서버입니까? {1} 서버처럼 행동하는 것 같지 않습니다."

msgid "example@pleroma.site"
msgstr "example@pleroma.site"

msgid "You need to sign in first"
msgstr "먼저 로그인해야 합니다"

msgid "This account is closed"
msgstr "이 계정은 폐쇄되었습니다"

msgid "Authentication required"
msgstr "인증 요구됨"

msgid "We're unable to process your request right now, sorry."
msgstr "현재 요청을 처리할 수 없습니다. 죄송합니다."

msgid "You need to provide a username!"
msgstr "사용자 이름을 입력하세요!"

#, python-brace-format
msgid "The username '{0}' is too long."
msgstr "사용자 이름 '{0}' 이(가) 너무 깁니다."

#, python-brace-format
msgid "The username '{0}' contains invalid characters."
msgstr "'{0}' 사용자 이름은 사용할 수 없는 글자를 포함하고 있습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "The username '{0}' is purely numerical. This isn't allowed."
msgstr "사용자 아이디 '{0}'은 순전히 숫자입니다. 이는 허용되지 않습니다."

#, python-brace-format
msgid "The username '{0}' is restricted."
msgstr "'{0}' 사용자 이름은 제한되어 있습니다."

#, python-brace-format
msgid "The username '{0}' is already taken."
msgstr "누군가 '{0}' 사용자 이름을 이미 사용중입니다."

#, python-brace-format
msgid "The username '{0}' begins with a restricted character."
msgstr "사용자 이름 '{0}'은/는 제한된 문자로 시작합니다."

#, python-brace-format
msgid "The username '{0}' ends with the forbidden suffix '{1}'."
msgstr "'{0}' 사용자 이름은 금지된 단어 '{1}'을/를 포함합니다."

msgid "You've already changed your username many times recently, please retry later (e.g. in a week) or contact support@liberapay.com."
msgstr "계정 이름을 최근에 너무 자주 바꾸셨습니다. 나중에 (예: 다음 주) 다시 시도하거나 support@liberapay.com 에 연락해 주세요."

#, python-brace-format
msgid "The value '{0}' is too long."
msgstr "'{0}' 값이 너무 깁니다."

#, python-brace-format
msgid "The value '{0}' contains the following forbidden characters: {1}."
msgstr "'{0}' 값이 금지된 단어를 포함하고 있습니다: {1}."

#, python-brace-format
msgid "{0} is already connected to a different Liberapay account."
msgstr "{0} 은(는) 이미 다른 Liberapay 계정에 연동되어 있습니다."

msgid "You cannot remove your primary email address."
msgstr "주 메일 계정을 삭제할 수 없습니다."

#, python-brace-format
msgid "The email address '{0}' is not verified."
msgstr "'{0}' 이메일 주소가 인증되지 않았습니다."

msgid "You've reached the maximum number of email addresses we allow."
msgstr "인증할 수 있는 이메일 최대치에 도달하였습니다."

#, python-brace-format
msgid "'{0}' is not a valid email address."
msgstr "'{0}' 은(는) 유효한 이메일 주소가 아닙니다."

#, python-brace-format
msgid "{0} is not a valid domain name."
msgstr "{0} 은(는) 유효한 도메인 이름이 아닙니다."

#, python-brace-format
msgid "Our attempt to resolve the domain {domain_name} failed (error message: “{error_message}”)."
msgstr "도메인{domain_name}을 확인하지 못했습니다(오류: “{error_message}”)."

#, python-brace-format
msgid "Our attempt to establish a connection with the {domain_name} email server failed (error message: “{error_message}”)."
msgstr "{domain_name} 이메일 서버와의 연결을 실패했습니다(오류: “{error_message}”)."

#, python-brace-format
msgid "'{domain_name}' is not a valid email domain."
msgstr "'{domain_name}'은(는) 유효한 이메일 주소가 아닙니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "The email address {email_address} doesn't seem to exist. The {domain} email server at IP address {ip_address} rejected it with the error message “{error_message}”."
msgstr "이메일 주소 {email_address}가 존재하지 않는 것 같습니다. IP 주소 {ip_address}의 {domain} 이메일 서버가 \"{error_message}\" 오류 메시지와 함께 이메일을 거부했습니다."

#, python-brace-format
msgid "The email address {email_address} is blacklisted because an attempt to send a message to it failed {timespan_ago}."
msgstr "{timespan_ago} 전에 메일을 보내려고 했으나 배달되지 않았기 때문에 {email_address} 이메일 주소가 블랙리스트에 추가되었습니다."

#, python-brace-format
msgid "The email address {email_address} is blacklisted because of a complaint received {timespan_ago}. Please send an email from that address to support@liberapay.com if you want us to remove it from the blacklist."
msgstr "{email_address} 이메일 주소는 {timespan_ago} 에 항의가 접수되었기 때문에 블랙리스트에 추가되었습니다. 블랙리스트에서 삭제하려면 해당 이메일 주소에서 support@liberapay.com 으로 이메일을 보내 주세요."

#, python-brace-format
msgid "The email domain {domain} was blacklisted on {date} because it was bouncing back all messages. Please contact us if that is no longer true and you want us to remove this domain from the blacklist."
msgstr "{domain} 도메인은 {date} 에 모든 메일을 반송했기 때문에 블랙리스트에 추가되었습니다. 더이상 문제가 발생하지 않아 블랙리스트에서 삭제하려는 경우 저희에게 연락해 주십시오."

#, python-brace-format
msgid "The email domain {domain} is blacklisted because of a complaint received {timespan_ago}. Please contact us if this domain is yours and you want us to remove it from the blacklist."
msgstr "{domain} 도메인은 {timespan_ago} 에 항의가 접수되었기 때문에 블랙리스트에 추가되었습니다. 당신의 도메인이고, 더이상 문제가 발생하지 않아 블랙리스트에서 삭제하려면 저희에게 연락해 주십시오."

#, python-brace-format
msgid "The email domain {domain} was blacklisted on {date} because it provided disposable addresses. Please contact us if that is no longer true and you want us to remove this domain from the blacklist."
msgstr "{domain} 도메인은 일회용 이메일 주소를 제공하기 때문에 {date}에 블랙리스트에 추가되었습니다. 더 이상 일회용 이메일 주소를 제공하지 않고, 블랙리스트에서 삭제하려면 저희에게 연락해 주십시오."

#, python-brace-format
msgid "The email domain {domain} is blacklisted. Please contact us if you want us to remove it from the blacklist."
msgstr "{domain} 도메인은 블랙리스트되었습니다. 블랙리스트에서 삭제하려면 저희에게 연락해 주십시오."

#, python-brace-format
msgid "The email address {0} is already connected to your account."
msgstr "이메일 주소 {0} 은(는) 이미 이 계정에 연결되어 있습니다."

#, python-brace-format
msgid "A verification email has already been sent to {email_address} recently."
msgstr "이미 최근에 {email_address} 주소로 인증 메일을 전송했습니다."

msgid "You are not allowed to add another email address right now, please try again in a few days."
msgstr "현재 다른 이메일 주소를 추가할 수 없습니다. 며칠 후에 다시 시도해 주세요."

msgid "There have been too many attempts to log in from your IP address or country recently. Please try again in an hour and email support@liberapay.com if the problem persists."
msgstr "당신의 IP나 국가에서 너무 많은 로그인 시도가 있었습니다. 한 시간 후에 다시 시도해 보시거나 문제가 지속되면 support@liberapay.com에 연락해 주세요."

msgid "You have consumed your quota of email logins, please try again tomorrow, or contact support@liberapay.com."
msgstr "이메일 로그인 허용량을 초과하였습니다. 내일 시도해 주시거나, support@liberapay.com 으로 연락해 주세요."

msgid "There have been too many attempts to log in to this account recently, please try again in a few hours or log in via email."
msgstr "최근에 이 계정으로 로그인하려는 시도가 너무 많이 있었습니다. 몇 시간 후에 다시 시도하거나 이메일로 로그인해 주세요."

msgid "Too many accounts have been created recently. This either means that a lot of people are trying to join Liberapay today, or that an attacker is trying to overload our system. As a result we have to ask you to come back later (e.g. in a few hours), or send an email to support@liberapay.com. We apologize for the inconvenience."
msgstr "최근에 너무 많은 계정이 생성되었습니다. 이것은 오늘 많은 사람이 Liberapay에 가입하고 있거나, 악의적인 의도를 가진 사람이 저희의 시스템을 공격하려는 의도일 수 있습니다. 나중에 (예: 몇 시간 후에) 돌아오시거나 support@liberapay.com 으로 이메일을 보내 주세요. 불편을 끼쳐 드려 죄송합니다."

msgid "You've already created several teams recently, please come back in a week."
msgstr "이미 여러 개의 팀을 만드셨습니다: 다음 주에 다시 시도해 주세요."

#, python-brace-format
msgid "The password must be at least {0} and at most {1} characters long."
msgstr "비밀번호는 {0} 자 이상 {1}자 미만이어야 합니다."

msgid "You can't donate to yourself."
msgstr "자기 자신에게 기부할 수 없습니다."

#, python-brace-format
msgid "There is no user named {0}."
msgstr "{0} 사용자가 존재하지 않습니다."

#, python-brace-format
msgid "'{0}' is not a valid weekly donation amount (min={1}, max={2})"
msgstr "'{0}'은(는) 유효한 주간 기부액이 아닙니다 (최소액={1}, 최대액={2})"

#, python-brace-format
msgid "'{0}' is not a valid monthly donation amount (min={1}, max={2})"
msgstr "'{0}' 은(는) 유효한 월간 기부액이 아닙니다 (최소액={1}, 최대액={2})"

#, python-brace-format
msgid "'{0}' is not a valid yearly donation amount (min={1}, max={2})"
msgstr "'{0}' 은(는) 유효한 연간 기부액이 아닙니다 (최소액={1}, 최대액={2})"

#, python-brace-format
msgid "The user {0} doesn't accept donations."
msgstr "{0} 사용자가 기부를 받지 않습니다."

#, python-brace-format
msgid "{username} doesn't accept donations in {rejected_currency}."
msgstr "{username} 님은 {rejected_currency} 기부를 받지 않습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "{username} no longer accepts secret donations."
msgstr "{username} 더 이상 비밀 기부를 받지 않습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "{username} no longer accepts private donations."
msgstr "{username} 더 이상 개인 기부를 받지 않습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "{username} no longer accepts public donations."
msgstr "{username} 더 이상 공개 기부를 받지 않습니다."

#, python-brace-format
msgid "The amount {money_amount} isn't in the expected currency ({expected_currency})."
msgstr "해당 {money_amount}는 요구하지 않은 통화입니다({expected_currency})."

msgid "It seems you're trying to delete something that doesn't exist."
msgstr "존재하지 않는 걸 지우려고 하는 것 같군요."

#, python-brace-format
msgid "\"{0}\" is not a valid number."
msgstr "\"{0}\"은 올바른 숫자가 아닙니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "\"{0}\" doesn't match the expected number format. Perhaps you meant {list_of_suggestions}?"
msgstr "\"{0}\"은 (는) 올바르게 작성된 숫자가 아닙니다. 혹시 {list_of_suggestions} 을 (를) 의미하셨나요?"

#, python-brace-format
msgid "\"{0}\" is not a properly formatted number."
msgstr "\"{0}\" 은 (는) 올바르게 작성된 숫자가 아닙니다."

#, python-brace-format
msgid "The \"{0}\" community already exists."
msgstr "\"{0}\" 커뮤니티가 이미 존재합니다."

#, python-brace-format
msgid "\"{0}\" is not a valid community name."
msgstr "\"{0}\"은 유효한 커뮤니티 이름이 아닙니다."

msgid "You are not allowed to do this because your account is currently suspended."
msgstr "계정이 현재 정지되어 있기 때문에 이 행위를 할 수 없습니다."

#, fuzzy
msgid "Your account lacks a valid email address, please add one."
msgstr "계정에 유효한 이메일 주소가 없습니다. 이메일 주소를 추가하세요."

msgid "This payment cannot be processed because the account of the recipient is currently suspended."
msgstr "수신자의 계정이 현재 지급정지되어 있기 때문에 지불을 진행할 수 없습니다."

#, python-brace-format
msgid "Your donation to {recipient} cannot be processed right now because the account of the beneficiary isn't ready to receive money."
msgstr "{recipient} 님이 돈을 받을 준비가 되어 있지 않기 때문에 기부를 처리할 수 없습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "{username} does not accept donations from {country}."
msgstr "{username} 에서 기부를 받지 않습니다 {country}."

#, fuzzy
msgid "The processing of your payment has failed because our software was unable to determine which country the money would come from. This isn't supposed to happen."
msgstr "당사 소프트웨어에서 송금 국가를 확인할 수 없어 결제를 처리하지 못했습니다. 이런 일이 발생해서는 안 됩니다."

msgid "You've already changed your main currency recently, please retry later (e.g. in a week) or contact support@liberapay.com."
msgstr "최근에 주 화폐를 변경하려고 시도하셨습니다, 나중에 (예: 다음 주에) 다시 시도해 보시거나 support@liberapay.com에 연락해 주세요."

msgid "There have been too many attempts to perform this action recently, please retry later (e.g. in a week) or contact support@liberapay.com if you require assistance."
msgstr "최근에 이 행동을 너무 자주 시도하셨습니다. (다음 주 즈음에) 다시 시도하시거나, 도움이 필요하신 경우 support@liberapay.com 에 연락해 주세요."

msgid "You're sending requests at an unusually fast pace. Please retry in a few seconds, and contact support@liberapay.com if the problem persists."
msgstr "너무 빠른 속도로 요청을 보내고 계십니다. 몇 초 후에 다시 시도해 보시고, 문제가 계속되면 support@liberapay.com 으로 연락해 주세요."

#, python-brace-format
msgid "The attempt to send an email to {email_address} failed. Please check that the address is valid and retry. If the problem persists, please contact support@liberapay.com."
msgstr "{email_address} 로 이메일을 보낼 수 없습니다. 이메일이 유효한 지 다시 확인한 후 다시 시도해 주세요. 문제가 지속된다면 support@liberapay.com 으로 이메일을 보내 주세요."

msgid "This payment method is currently unavailable. We apologize for the inconvenience."
msgstr "이 거래 방식은 현재 사용할 수 없습니다. 불편을 드려 죄송합니다."

#, python-brace-format
msgid "The payment processor {name} returned an error. Please try again and contact support@liberapay.com if the problem persists."
msgstr "결제 처리자 {name} 이(가) 오류를 반환했습니다. 다시 시도해 보시고 문제가 지속된다면 support@liberapay.com 으로 연락해 주세요."

msgid "Forbidden"
msgstr "금지됨"

msgid "Not Found"
msgstr "찾을 수 없음"

msgid "Conflict"
msgstr "충돌"

msgid "Gone"
msgstr "사라짐"

msgid "Too Many Requests"
msgstr "너무 많은 요청"

msgid "Internal Server Error"
msgstr "서버 내부 오류"

msgid "Upstream Error"
msgstr "상부 에러"

msgid "Service Unavailable"
msgstr "서비스 이용 불가"

msgid "Gateway Timeout"
msgstr "게이트웨이 타임아웃"

#, python-brace-format
msgid "The {platform} user you're looking for hasn't joined Liberapay, and it's not possible to create a stub profile for them."
msgstr "찾고 계신 {platform} 사용자께서 Liberapay에 가입하지 않았고, 가상 프로필을 생성할 수 없습니다."

#, python-brace-format
msgid "Liberapay donation to {username} (team {team_name})"
msgstr "{team_name} 팀의 {username} 에 대한 Liberapay 기부"

#, python-brace-format
msgid "Liberapay donation to {username}"
msgstr "{username} 에 대한 Liberapay 기부"

#, python-brace-format
msgid "{n} week of {money_amount}"
msgid_plural "{n} weeks of {money_amount}"
msgstr[0] "{money_amount}의 {n} 주 분량"

#, python-brace-format
msgid "{n} month of {money_amount}"
msgid_plural "{n} months of {money_amount}"
msgstr[0] "{n}개월 치 {money_amount}"

#, python-brace-format
msgid "{n} year of {money_amount}"
msgid_plural "{n} years of {money_amount}"
msgstr[0] "{n}년치 {money_amount}"

msgid "Your account doesn't have a password, so you'll have to authenticate yourself via email:"
msgstr "계정에 비밀번호가 없기에 이메일을 통하여 본인임을 인증하여 주세요:"

msgid "The submitted password is incorrect."
msgstr "제출한 비밀번호가 올바르지 않습니다."

#, python-brace-format
msgid "“{0}” is not a valid account ID."
msgstr "“{0}” 은 유효한 계정ID가 아닙니다."

#, python-brace-format
msgid "No account has the username “{username}”."
msgstr "“{username}”으로 사용자이름이 설정된 계정이 없습니다."

#, python-brace-format
msgid "No account has “{email_address}” as its primary email address."
msgstr "주 이메일 계정이 {email_address} 인 계정을 찾을 수 없습니다."

#, python-brace-format
msgid "{0} is linked to a team account. It's not possible to log in as a team."
msgstr "{0} 은(는) 팀 계정으로 연결되어 있습니다. 팀 계정으로는 로그인할 수 없습니다."

#, python-brace-format
msgid "\"{0}\" is not a valid email address."
msgstr "\"{0}\"은(는) 유효한 이메일 주소가 아닙니다."

msgid "Your email address is now verified."
msgstr "이메일 주소가 확인되었습니다."

#, python-brace-format
msgid "A security check has failed. Please make sure your browser is configured to allow cookies for {domain}, then try again."
msgstr "보안 확인에 실패했습니다. 브라우저가 {domain} 도메인에서 쿠키를 허용하도록 설정한 후 다시 시도해 주세요."

msgid "Checking cookies…"
msgstr "쿠키를 확인중입니다…"

msgid "You are not authorized to access this page."
msgstr "이 페이지에 접근할 권한이 없습니다."

msgid "The changes have been saved."
msgstr "변경 사항을 저장하였습니다."

msgid "Processing your request failed because our server was unable to communicate with a service located on another machine. This is a temporary issue, please try again later."
msgstr "다른 서버에 위치한 서비스와 연결할 수 없었기 때문에 요청을 완료할 수 없었습니다. 일시적인 오류이므로, 나중에 다시 시도해 주시기 바랍니다."

#, python-brace-format
msgid "'{0}' doesn't seem to be a valid user id on {platform}."
msgstr "'{0}'은(는) {platform} 에서 유효한 사용자 ID로 보이지 않습니다."

#, python-brace-format
msgid "{0} returned an error, please try again later."
msgstr "{0} 오류가 발생하였습니다. 다음에 다시 시도해 주세요."

#, python-brace-format
msgid "You've consumed your quota of requests, you can try again {in_N_minutes}."
msgstr "요청 허용량을 초과했습니다. {in_N_minutes}에 다시 시도할 수 있습니다."

msgid "You're making requests too fast, please try again later."
msgstr "요청을 너무 빠르게 하고 있습니다, 잠시 후에 시도해 주세요."

#, python-brace-format
msgid "There doesn't seem to be a user named {0} on {1}."
msgstr "{1} 에 {0} 이름을 가진 사용자가 존재하지 않습니다."

#, fuzzy
msgid "This profile is marked as spam or fraud."
msgstr "이 프로필은 스팸 또는 사기로 표시됩니다."

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Confirm"
msgstr "확인"

msgid "Bad Request"
msgstr "잘못된 요청"

msgid "This login link is expired or invalid. However you're already logged in, so it doesn't matter."
msgstr "이 로그인 링크는 만료되었거나 잘못되었습니다. 하지만 이미 로그인되어 있으니, 별 상관은 없습니다."

msgid "Carry on"
msgstr "계속하기"

msgid "This login link is expired or invalid."
msgstr "로그인 링크는 만료되었거나 유효하지 않습니다."

#, python-brace-format
msgid "A login link is only valid for {x_hours} and can only be used once."
msgstr "로그인 링크는 {x_hours} 동안만 유효하며 한 번만 쓸 수 있습니다."

msgid "To request a new login link, input your email address:"
msgstr "새 로그인 링크를 요청하려면 이메일 주소를 입력하세요:"

msgid "Email address"
msgstr "이메일 주소"

msgid "Go"
msgstr "확인"

msgid "The log-in has been cancelled. You can close this page."
msgstr "로그인이 취소되었습니다. 이 창을 닫을 수 있습니다."

#, python-brace-format
msgid "You are about to log in as {identifier}. Please click a button below to confirm or cancel."
msgstr "{identifier}로 로그인중 입니다. 아래 버튼을 클릭하여 확인 또는 취소해주세요."

#, python-brace-format
msgid "Log in as {identifier}"
msgstr "{identifier}으로(로) 로그인"

msgid "You seem to be using an obsolete browser, as a result this website may not work properly. We recommend using a recent version of a mainstream browser."
msgstr "구버전 브라우저를 사용하는 것으로 확인되어, 웹사이트가 제대로 작동되지 않을 수 있습니다. 최신 버전의 브라우저 사용을 권장합니다."

msgid "Ignore this warning"
msgstr "이 경고를 무시"

msgid "Please input your password to confirm this action:"
msgstr "해당 사항을 확인하기 위하여 비밀번호를 입력해주십시오:"

msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

msgid "This new password is not safe"
msgstr "새 비밀번호가 안전하지 않습니다"

#, fuzzy
msgid "The new password you submitted is unsafe because it matches a commonly used password."
msgstr "제출하신 새 비밀번호는 일반적으로 사용되는 비밀번호와 일치하므로 안전하지 않습니다."

#, fuzzy
msgid "The new password you submitted is unsafe because it matches a password that has been compromised in one or more public data leaks."
msgstr "제출하신 새 비밀번호는 하나 이상의 공개 데이터 유출로 인해 손상된 비밀번호와 일치하므로 안전하지 않습니다."

#, fuzzy
msgid "The new password you submitted is unsafe because it's too easy to guess."
msgstr "제출하신 새 비밀번호는 추측하기 너무 쉬워 안전하지 않습니다."

#, fuzzy
msgid "Please input a different password:"
msgstr "다른 비밀번호를 입력하세요:"

msgid "New password"
msgstr "새 비밀번호"

#, fuzzy
msgid "Submit"
msgstr "제출하다"

msgid "Go back"
msgstr "뒤로 가기"

#, python-brace-format
msgid "{platform} rejected our request to access your data. Reconnecting your {platform} account should fix the problem."
msgstr "{platform} 플랫폼에서 데이터 접근 요청을 거부하였습니다. {platform} 계정을 다시 연결하면 문제가 해결될 것입니다."

msgid "Reconnect"
msgstr "재연결"

msgid "Redirecting…"
msgstr "리디렉션 중…"

#, python-brace-format
msgid "If you're using an exotic browser and nothing is happening, then {link_start}click on this link to proceed{link_end}."
msgstr "아무 일도 발생하지 않는 경우 {link_start}이 링크를 클릭하여{link_end} 진행해 주십시오."

msgid "Retry"
msgstr "다시 시도하기"

#, fuzzy
msgid "Other amount"
msgstr "기타 금액"

msgid "Proceed"
msgstr "진행"

msgid "You need an account for this. Please fill one of the forms below."
msgstr "이 행위를 하려면 계정이 필요합니다. 아래의 양식을 채워 주세요."

msgid "Create an account"
msgstr "새 계정 만들기"

msgid "Use an existing account"
msgstr "존재하는 계정 사용"

msgid "Are you the account owner?"
msgstr "계정의 소유주입니까?"

msgid "Log in to reopen your account."
msgstr "로그인하여 계정을 복구하세요."

msgid "Did you mistype your email address? Fix it and try again, or try a different address."
msgstr "이메일 주소를 잘못 입력하셨나요? 고친 후 다시 시도해 보거나, 새로운 주소를 입력하세요."

msgid "If you're sure that the email address you input is valid, then you can bypass this error. However, if we're unable to deliver messages to this address, then it will be blacklisted."
msgstr "이메일 주소가 이게 맞다고 생각하신다면, 이 오류를 무시할 수 있습니다. 하지만 이메일을 배달할 수 없다면, 블랙리스트에 추가됩니다."

msgid "Ignore the error and proceed"
msgstr "오류를 무시하고 진행"

#, python-brace-format
msgid "If you believe that emails sent by us to {email_address} will no longer bounce back, then you can remove this address from the blacklist and try again:"
msgstr "{email_address}로 보내는 이메일이 더이상 반송되지 않는다면, 이 주소를 블랙리스트에서 제거하고 다시 시도할 수 있습니다:"

msgid "Bypass the blacklist and retry"
msgstr "블랙리스트를 무시하고 재시도"

msgid "Alternatively, you can try a different email address:"
msgstr "아니면, 다른 이메일 주소를 시도할 수 있습니다:"

msgid "Reauthentication required"
msgstr "재인증이 필요합니다"

msgid "Please try again in a few minutes."
msgstr "몇 분 후에 다시 시도해 주십시오."

msgid "We're currently experiencing technical failures. As a result most things don't work. Sorry for the inconvenience, we'll get everything back to normal ASAP."
msgstr "기술적인 문제가 발생하고 있습니다. 따라서 사이트 대부분이 동작하지 않습니다. 불편을 드려 죄송합니다. 가능한 한 빨리 정상화를 진행하겠습니다."

msgid "Liberapay is currently in read-only mode as we are migrating the database. This shouldn't take more than a few minutes."
msgstr "Liberapay는 현재 데이터베이스를 이전하고 있으므로 읽기 전용으로 동작합니다. 몇 분 이상 걸리지 않을 것입니다."

msgid "Toggle navigation"
msgstr "내비게이션 토글"

msgid "Homepage"
msgstr "홈페이지"

msgid "Explore"
msgstr "둘러보기"

msgid "Search"
msgstr "검색"

msgid "About"
msgstr "정보"

msgid "Contact Us"
msgstr "연락처"

msgid "FAQ"
msgstr "FAQ"

msgid "Legal"
msgstr "법률"

msgid "Switch to another language"
msgstr "다른 언어로 변경"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "({x_percent} not yet translated)"
msgstr "({x_percent} 아직 번역되지 않음)"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "({x_percent} machine translated)"
msgstr "({x_percent} 기계 번역)"

msgid "Help us translate Liberapay"
msgstr "Liberapay 번역을 도와주세요"

msgid "Your account"
msgstr "계정"

msgid "Profile"
msgstr "프로필"

msgid "Giving"
msgstr "기부"

msgid "Payment Instruments"
msgstr "지불 방식"

msgid "Payment Schedule"
msgstr "지불 계획"

msgid "Receiving"
msgstr "수익"

msgid "Patrons"
msgstr "기부자"

msgid "Payment Processors"
msgstr "지불 처리자"

msgid "Ledger"
msgstr "장부"

msgid "Identity"
msgstr "신원"

msgid "Account"
msgstr "계정"

msgid "Close Account"
msgstr "계정 삭제"

msgid "Emails"
msgstr "이메일"

msgid "Notifications"
msgstr "알림"

msgid "Widgets"
msgstr "위젯"

msgid "Create a new team"
msgstr "새 팀 만들기"

msgid "Sign out"
msgstr "로그아웃"

msgid "Print"
msgstr "프린트"

#, fuzzy
msgid "Liberapay logo"
msgstr "리베라페이 로고"

#, python-brace-format
msgid "{0} has {n} patron."
msgid_plural "{0} has {n} patrons."
msgstr[0] "{n} 명이 {0} 님께 기부하고 있습니다."

#, python-brace-format
msgid "{0}'s goal is to receive {1} per week."
msgstr "{0} 님의 목표는 매주 {1} 만큼을 받는 것입니다."

#, python-brace-format
msgid "{0} receives {1} per week from {n} patron."
msgid_plural "{0} receives {1} per week from {n} patrons."
msgstr[0] "{0} 님은 {n} 명으로부터 매주 {1} 만큼을 받고 있습니다."

#, python-brace-format
msgid "Goal: {0}"
msgstr "목표: {0}"

msgid "Modify your donation"
msgstr "기부 수정"

msgid "Pledge"
msgstr "공약"

msgid "Donate"
msgstr "기부하기"

msgid "Switch to a different account"
msgstr "다른 계정으로 전환"

msgid "We've sent you a single-use login link. Check your inbox, open the provided link in a new tab, then come back to this page and click on the button below to carry on with what you wanted to do."
msgstr "일회용 로그인 링크를 보냈습니다. 받은 편지함을 확인하시고, 제공된 링크를 새 탭에서 누른 다음 이 페이지로 돌아와 아래 링크를 눌러 하시던 일을 계속하세요."

#, python-brace-format
msgid "You're still not logged in as {0}."
msgstr "아직도 {0} 사용자로 로그인되어 있지 않습니다."

msgid "Please fill in your password to authenticate yourself:"
msgstr "본인 인증을 위하여 비밀번호를 입력해주세요:"

msgid "Or log in via email if you've lost your password:"
msgstr "또는 비밀번호를 잊어버렸을 경우 이메일로 로그인해 주세요:"

msgid "Log in via email"
msgstr "이메일로 로그인"

msgid "Your session has expired."
msgstr "세션이 만료되었습니다."

msgid "Password (optional)"
msgstr "비밀번호 (선택)"

#, python-brace-format
msgid "If you've {bold}lost your password{bold_end}, or if your account doesn't have a password at all, then leave the password field empty. We'll send you a login link via email."
msgstr "계정에 비밀번호가 없거나 {bold}비밀번호를 잃어버린 경우{bold_end}, 비밀번호 칸을 빈칸으로 두세요. 로그인 링크를 이메일로 보내 드립니다."

msgid "Save"
msgstr "저장"

#, fuzzy
msgid "If you need to change the password of your Liberapay account, you can do so below. To be secure, the password of your account should be randomly generated and not used anywhere else. We strongly recommend the use of a password manager."
msgstr "Liberapay 계정의 비밀번호를 변경해야 하는 경우 아래에서 변경할 수 있습니다. 보안을 위해 계정의 비밀번호는 무작위로 생성되어야 하며 다른 곳에서는 사용되지 않아야 합니다. 암호 관리자를 사용하는 것이 좋습니다."

#, fuzzy
msgid "Setting a password allows you to log in directly, instead of waiting for a single-use link sent via email. However, we only recommend setting a password if you use a password manager, because in order to be secure the password should be randomly generated and not used anywhere else."
msgstr "비밀번호를 설정하면 이메일을 통해 전송되는 일회용 링크를 기다리지 않고 바로 로그인할 수 있습니다. 하지만 보안을 위해 비밀번호를 무작위로 생성하고 다른 곳에서 사용하지 않아야 하므로 비밀번호 관리자를 사용하는 경우에만 비밀번호를 설정하는 것을 권장합니다."

msgid "Current password"
msgstr "현재 비밀번호"

#, fuzzy
msgid "Unset password"
msgstr "비밀번호 설정 해제"

#, python-brace-format
msgid "Maximum length is {0}."
msgstr "최댓값은 {0}입니다."

#, fuzzy
msgid "2FA"
msgstr "2FA"

#, fuzzy
msgid "Liberapay does not yet support two-factor authentication."
msgstr "Liberapay는 아직 이중 인증을 지원하지 않습니다."

msgid "Avatar"
msgstr "아바타"

msgid "Default avatar"
msgstr "기본 아바타"

msgid "Find great people to donate to"
msgstr "기부할 좋은 사람들을 찾아보세요"

msgid "Whose work do you appreciate? See if they're on Liberapay"
msgstr "감사하고 싶은 사람이 있나요? Liberapay에 있는지 확인하세요"

msgid "Disconnect"
msgstr "끊기"

msgid "This is not supported yet"
msgstr "아직 지원되지 않습니다"

msgid "username"
msgstr "사용자명"

msgid "Drop files here"
msgstr "파일을 여기에 드롭하세요"

msgid "Processing dropped files…"
msgstr "드롭된 파일을 처리하는 중…"

msgid "Add a file"
msgstr "파일 추가하기"

msgid "Edit filename"
msgstr "파일 이름 수정하기"

msgid "Delete"
msgstr "삭제"

msgid "Close"
msgstr "탈퇴"

msgid "No"
msgstr "아니오"

msgid "Yes"
msgstr "예"

msgid "Ok"
msgstr "Ok"

msgid "Personal Information"
msgstr "개인정보"

msgid "Full Name"
msgstr "이름"

msgid "Country (residence)"
msgstr "국가 (거주 국가)"

msgid "Nationality"
msgstr "국적"

msgid "Date of Birth"
msgstr "생년월일"

msgid "YYYY-MM-DD"
msgstr "YYYY-MM-DD"

msgid "Occupation"
msgstr "직업"

msgid "Your main professional activity."
msgstr "생계를 유지하기 위해 행하는 활동."

msgid "Postal Address"
msgstr "주소"

msgid "Organization Information"
msgstr "조직 정보"

msgid "Are you acting as the representative of an organization?"
msgstr "조직의 대표자로서 행동하십니까?"

msgid "Yes, I represent a business or nonprofit."
msgstr "예, 사업체나 비영리기구를 대표합니다."

msgid "Organization Name"
msgstr "조직 이름"

msgid "Headquarters Address"
msgstr "본사 주소"

#, python-brace-format
msgid "Show the {submenu_label} submenu"
msgstr "하위 메뉴 {submenu_label}를 표시"

msgid "Introduction"
msgstr "소개"

msgid "Global"
msgstr "글로벌"

msgid "Teams"
msgstr "팀"

msgid "Stats"
msgstr "통계"

msgid "Privacy"
msgstr "개인 정보"

msgid "Follow Us"
msgstr "팔로우"

msgid "Contact"
msgstr "연락처"

msgid "Security"
msgstr "보안"

msgid "Logos"
msgstr "로고"

msgid "Overview"
msgstr "개요"

#, fuzzy
msgid "Recipients"
msgstr "수신자"

#, fuzzy
msgid "Hopefuls"
msgstr "희망자"

msgid "Unclaimed Donations"
msgstr "회수되지 않은 공약"

msgid "Repositories"
msgstr "저장소"

msgid "Social Networks"
msgstr "사회적 관계망"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "Currencies"
msgstr "화폐"

#, fuzzy
msgid "Countries"
msgstr "국가"

msgid "Goal"
msgstr "목표"

msgid "Descriptions"
msgstr "설명"

msgid "Linked Accounts"
msgstr "다른 곳의 계정"

msgid "Instruments"
msgstr "수단"

msgid "Schedule"
msgstr "계획"

msgid "Members"
msgstr "회원"

msgid "First"
msgstr "처음"

msgid "Previous"
msgstr "이전"

msgid "Next"
msgstr "다음"

msgid "Last"
msgstr "끝"

msgid "View More"
msgstr "더 보기"

#, python-brace-format
msgid "{username} hasn't configured any payment method yet, so your donation cannot actually be processed right now. We will notify you when payment becomes possible."
msgstr "{username} 님이 아직 지불 방식을 명시하지 않으셨기 때문에 아직 기부금을 처리할 수 없습니다. 결제가 가능해지면 다시 연락드리겠습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Donations to {username} can be paid using a credit or debit card ({list_of_card_brands}), or by direct debit of a euro bank account (for donations in euro only)."
msgstr "기부금은 신용카드 또는 직불카드({list_of_card_brands}) 또는 유로 은행 계좌 자동 이체(유로화 기부만 해당)를 통해 {username} 로 결제할 수 있습니다."

#, python-brace-format
msgid "Donations to {username} are processed through PayPal."
msgstr "{username} 님에 대한 기부는 PayPal을 통해 처리됩니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Donations to {username} can be paid using: a credit or debit card ({list_of_card_brands}), a euro bank account (SEPA Direct Debit), or a PayPal account."
msgstr "기부금은 신용 카드 또는 직불 카드({list_of_card_brands}), 유로 은행 계좌(SEPA 자동 이체) 또는 PayPal 계좌를 사용하여 {username} 에 지불할 수 있습니다."

#, fuzzy
msgid "Payment Card"
msgstr "결제 카드"

msgid "Country"
msgstr "국가"

msgid "Region (state, province, island…)"
msgstr "지역 (주, 도, 섬...)"

msgid "You can leave this field empty if your country does not use regions in postal addresses."
msgstr "국가에서 우편번호를 사용하지 않는 경우 이 필드를 비워둘 수 있습니다."

msgid "City"
msgstr "시/구/군"

msgid "Postal code"
msgstr "우편번호"

msgid "Address within the city"
msgstr "도시 내의 주소"

msgid "Income"
msgstr "수입"

msgid "per week"
msgstr "매주"

msgid "Modify your pledge"
msgstr "공약 수정"

msgid "Pledges"
msgstr "공약"

msgid "Sum"
msgstr "총액"

#, python-brace-format
msgid "Income: {0}/week"
msgstr "수입: {0}/주"

msgid "Mission accomplished!"
msgstr "목표 달성!"

msgid "View income shares"
msgstr "수입 분배 비율 보기"

msgid "(fork)"
msgstr "(포크)"

#, fuzzy
msgid "Stars"
msgstr "별"

msgid "Updated this week"
msgstr "이 주에 업데이트됨"

#, python-brace-format
msgid "Updated {timespan_ago}"
msgstr "{timespan_ago} 에 업데이트됨"

msgid "Unlist"
msgstr "리스트 해제"

msgid "Show on your profile"
msgstr "프로필 보기"

msgid "Search Liberapay"
msgstr "Liberapay 검색"

msgid "Log In or Create Account"
msgstr "로그인 또는 계정 만들기"

msgid "Please input your email address:"
msgstr "이메일 계정을 입력해 주세요:"

msgid "Email"
msgstr "이메일"

msgid "and select your preferred currency:"
msgstr "선호하는 화폐를 선택하세요:"

#, python-brace-format
msgid "By creating a Liberapay account you accept our {0}Terms of Service{1}."
msgstr "Liberapay 계정을 생성함으로써 {0}이용 약관{1}에 동의하는 것입니다."

#, python-brace-format
msgid "Your nominal take from the {0} team is limited to {1} this week. {2}Why?{3}"
msgstr "{0} 팀에서 이번주에 얻을 수 있는 금액은 {1} 까지입니다. {2}왜죠? {3}"

msgid "Member"
msgstr "참여자"

msgid "Nominal Take"
msgstr "명목상 지분"

msgid "Actual Take"
msgstr "실제 지분"

#, fuzzy
msgid "On Liberapay, donations are paid in advance. This column shows how much money each member has received in advance through this team. An advance increases every time a member receives a new payment from a donor through the team, and decreases every week."
msgstr "리베라페이에서는 기부금이 선불로 지급됩니다. 이 열에는 각 회원이 이 팀을 통해 선지급받은 금액이 표시됩니다. 선지급금은 멤버가 팀을 통해 기부자로부터 새로운 결제를 받을 때마다 증가하며 매주 감소합니다."

#, fuzzy
msgid "Advance"
msgstr "사전"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Last week: {0}"
msgstr "지난 주 {0}"

#, fuzzy
msgid "no take"
msgstr "테이크 없음"

msgid "auto"
msgstr "자동"

msgid "Update my nominal take"
msgstr "명목상 수입 업데이트"

msgid "Unused income will be consumed in following weeks, it does not accrue in the team account. A team cannot own money because it is not a legal entity."
msgstr "사용되지 않는 수입은 다음 주 내에 소비될 것이며, 팀 계정에 포함되지 않습니다. 팀은 합법적인 실체가 아니기 때문에 돈을 소유할 수 없습니다."

msgid "Leftover"
msgstr "잔액"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "It looks like you are in {country}. {username} does not accept donations coming from that country."
msgstr "{country} 에 있는 것 같습니다. {username} 은 해당 국가에서 오는 기부를 받지 않습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Your current donation to {name} is in {currency}, but they now only accept donations in {accepted_currency}. You can convert your donation to that currency, or discontinue it."
msgstr "{name}에 대한 현재 기부는 {currency}에 있지만 이제 {accepted_currency}에서만 기부를 수락합니다. 기부를 해당 통화로 변환하거나 중단할 수 있습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Your current donation to {name} is in {currency}, but they no longer accept that currency. The suggested new currency is the {accepted_currency}, but you can choose another one."
msgstr "{name}에 대한 현재 기부는 {currency}이지만 더 이상 해당 통화를 허용하지 않습니다. 제안된 새 통화는 {accepted_currency}이지만 다른 통화를 선택할 수 있습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "You are currently donating {money_amount} per week to {recipient_name}. The form below enables you to modify or stop your donation."
msgstr "현재 {recipient_name}에 매주 {money_amount}를 기부하고 있습니다. 아래 양식을 사용하여 기부를 수정하거나 중지할 수 있습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "You are currently donating {money_amount} per month to {recipient_name}. The form below enables you to modify or stop your donation."
msgstr "현재 {recipient_name}에 매월 {money_amount}를 기부하고 있습니다. 아래 양식을 사용하여 기부를 수정하거나 중지할 수 있습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "You are currently donating {money_amount} per year to {recipient_name}. The form below enables you to modify or stop your donation."
msgstr "현재 {recipient_name}에 매년 {money_amount}를 기부하고 있습니다. 아래 양식을 사용하여 기부를 수정하거나 중지할 수 있습니다."

msgid "Please select or input an amount:"
msgstr "선택하거나 값을 넣어 주세요:"

#, python-brace-format
msgid "The {currency_name} isn't your preferred currency? {n} other is supported:"
msgid_plural "The {currency_name} isn't your preferred currency? {n} others are supported:"
msgstr[0] "{currency_name}이 선호하는 화폐가 아닌가요? {n} 개의 화폐가 지원됩니다:"

#, python-brace-format
msgid "The {currency_name} isn't your preferred currency? {username} also accepts {n} other:"
msgid_plural "The {currency_name} isn't your preferred currency? {username} also accepts {n} others:"
msgstr[0] "{currency_name}이 선호하는 화폐가 아닌가요? {username} 님은 {n} 개의 화폐를 지원합니다:"

#, fuzzy
msgid "supported by PayPal"
msgstr "PayPal에서 지원"

msgid "Switch"
msgstr "전환"

msgid "Amount"
msgstr "금액"

msgid "per month"
msgstr "매달"

msgid "per year"
msgstr "매년"

#, python-brace-format
msgid "{0} per week ~ {1} per month ~ {2} per year"
msgstr "매주 {0} ~ 매달 {1} ~ 매년 {2}"

msgid "Custom"
msgstr "지정"

msgid "Please choose how this donation should be renewed:"
msgstr "이 기부를 어떻게 갱신할 지 선택해 주세요:"

msgid "Automatic renewal"
msgstr "자동 갱신"

msgid "We'll attempt to charge your card or bank account. You will be notified at least two days before."
msgstr "카드 또는 은행 계좌에 바로 출금을 청구합니다. 적어도 2일 전에 알림을 받게 됩니다."

msgid "Manual renewal"
msgstr "수동 갱신"

msgid "A reminder to renew your donation will be sent to you via email."
msgstr "기부를 갱신하도록 이메일로 다시 알림을 보내 드립니다."

msgid "Discontinue the donation"
msgstr "기부 중단"

msgid "Cancel the pledge"
msgstr "공약 취소"

#, python-brace-format
msgid "{username} has chosen not to see who their patrons are, so your donation will be secret."
msgstr "{username}이 후원자가 누구인지 확인하지 않기로 선택했으므로, 이 기부는 비밀로 유지됩니다."

#, python-brace-format
msgid "This donation won't be secret, you will appear in {username}'s private list of patrons."
msgstr "이 기부는 비밀로 유지되지 않으며 {username}님만 볼 수 있는 기부자 목록에 등재됩니다."

#, python-brace-format
msgid "{username} discloses who their patrons are, your donation will be public."
msgstr "{username}님은 기부자 목록을 공개하므로 이 기부는 공개됩니다."

msgid "Please select a privacy level for this donation:"
msgstr "이 기부에 대한 공개 설정을 선택해 주세요."

msgid "Secret donation"
msgstr "비밀 기부"

#, python-brace-format
msgid "Only you will know that you donate to {username}."
msgstr "{username} 님에게 기부했다는 사실을 알리지 않습니다."

msgid "Private donation"
msgstr "비공개 기부"

#, python-brace-format
msgid "You will appear in {username}'s private list of patrons."
msgstr "{username} 님의 비공개 기부자 목록에 등재됩니다."

msgid "Public donation"
msgstr "공개 기부"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Everybody will be able to see that you support {username}."
msgstr "모두가 당신이 {username}를 지원하는 것을 볼 수 있을 것입니다."

#, python-brace-format
msgid "{username} hasn't yet specified whether they want to see who their patrons are, so your donation will be secret."
msgstr "{username} 님이 아직 기부자 목록을 볼 지 선택하지 않았으므로 당신의 기부는 비밀로 처리됩니다."

msgid "People who contribute to the commons need you to support their work. Building free software, spreading free knowledge, these things take time and cost money, not only to do the initial work, but also to maintain it over time."
msgstr "공공의 이익을 위해 기여하는 사람들은 지원이 필요합니다. 자유 소프트웨어 제작, 자유로운 지식의 공유와 같은 일들은 시간을 소모하며, 초기 작업 외에도 유지보수에 자금을 필요로 합니다."

msgid "Liberapay's recurrent donations system is designed to provide a stable crowdfunded basic income to creators, enabling them to keep doing great work that benefits everyone. Ready to contribute? Then let's get started:"
msgstr "Liberapay의 반복적인 기부 시스템은 제작자에게 안정적인 크라우드펀딩을 허용하여 모두에게 이익을 주는 좋은 일을 계속할 수 있도록 돕습니다. 준비되었나요? 시작해 봅시다:"

msgid "You are in sandbox mode, do not input any real payment or personal data!"
msgstr "샌드박스 모드입니다. 실제 결제 정보 또는 개인 정보를 입력하지 마십시오!"

#, fuzzy
msgid "The credentials have been generated."
msgstr "자격 증명이 생성되었습니다."

#, fuzzy
msgid "The credentials have been revoked."
msgstr "자격 증명이 해지되었습니다."

#, fuzzy
msgid "Constant session"
msgstr "상시 세션"

#, fuzzy
msgid "You can automate downloading private information from your account by including the following HTTP header in your requests:"
msgstr "요청에 다음 HTTP 헤더를 포함하면 계정에서 개인 정보를 자동으로 다운로드할 수 있습니다:"

#, fuzzy
msgid "For example, you can download the list of your currently active patrons by executing the following command:"
msgstr "예를 들어 다음 명령을 실행하여 현재 활성 상태인 후원자 목록을 다운로드할 수 있습니다:"

#, fuzzy
msgid "To minimize the risks to you, these credentials can only be used to fetch data, not to modify anything in your account, and they will automatically expire if unused for a year."
msgstr "회원님의 위험을 최소화하기 위해 이러한 자격 증명은 데이터를 가져오는 데만 사용할 수 있고 계정의 내용을 수정하는 데는 사용할 수 없으며, 1년 동안 사용하지 않으면 자동으로 만료됩니다."

#, fuzzy
msgid "Revoke credentials"
msgstr "자격 증명 해지"

#, fuzzy
msgid "The credentials have expired."
msgstr "자격 증명이 만료되었습니다."

#, fuzzy
msgid "Regenerate credentials"
msgstr "자격 증명 다시 생성"

#, fuzzy
msgid "To simplify automating downloads of private information from your account, you can generate long-lived read-only credentials."
msgstr "계정에서 개인 정보를 자동으로 다운로드하는 작업을 간소화하려면 수명이 긴 읽기 전용 자격 증명을 생성하면 됩니다."

#, fuzzy
msgid "Generate credentials"
msgstr "자격 증명 생성"

msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#, python-brace-format
msgid "Donate to {0} via Liberapay"
msgstr "Liberapay를 통해 {0} 에게 기부하기"

#, python-brace-format
msgid "Support {username}'s work with a recurrent donation."
msgstr "{username} 님의 작업을 지속되는 기부로 후원하세요."

#, python-brace-format
msgid "{username} currently doesn't accept donations. You can pledge to them, but you can't actually send them money."
msgstr "{username}님은 현재 기부를 받지 않습니다. 기부를 약속하실 수 있지만 실제로 돈을 보낼 수는 없습니다."

msgid "This account is temporarily suspended, donations to it will not be processed."
msgstr "이 계정은 일시적으로 정지되었으며, 기부금은 처리되지 않습니다."

#, python-brace-format
msgid "{username} currently has {n} patron ready to support them."
msgid_plural "{username} currently has {n} patrons ready to support them."
msgstr[0] "{username}님을 지원할 준비가 된 {n}명의 기부자가 있습니다."

#, python-brace-format
msgid "{username} currently receives {income_amount} per week. They have reached their funding goal ({goal_amount} per week), but your donation would still help them."
msgstr "{username} 님은 현재 매주 {income_amount} 만큼을 받습니다. 기부 목표 (매주 {goal_amount})를 이미 채웠지만, 추가적인 기부는 도움이 될 것입니다."

#, python-brace-format
msgid "{username} currently receives {income_amount} per week, they need your help to reach their funding goal ({goal_amount} per week)."
msgstr "{username} 님은 현재 매주 {income_amount} 만큼을 받고 있으며, 목표 금액 (매주 {goal_amount})을 달성하기 위해 당신의 도움이 필요합니다."

#, python-brace-format
msgid "{username}'s goal is to receive {money_amount} per week. Be the first to contribute!"
msgstr "{username}님의 목표는 매주 {money_amount} 만큼을 받는 것입니다. 첫 번째 기여자가 되어 보세요!"

#, python-brace-format
msgid "{username} currently receives {money_amount} per week."
msgstr "{username} 님은 현재 매주 {money_amount} 만큼을 받고 있습니다."

msgid "Recipient Identity"
msgstr "수령자 신원"

#, python-brace-format
msgid "We have confirmed through an automated verification process that {0} has control of the following accounts on other platforms:"
msgstr "자동적인 계정 인증 절차를 통해 {0} 님이 다음 플랫폼의 계정들을 소유함을 확인하였습니다:"

msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "자주 묻는 질문"

msgid "Can I donate in another currency?"
msgstr "다른 화폐로도 기부할 수 있나요?"

#, python-brace-format
msgid "No, {username} only accepts payments in {currency}."
msgstr "아니오, {username} 님은 {currency} 화폐로만 기부금을 받습니다."

msgid "What payment methods are available?"
msgstr "어떤 지불 방식을 사용할 수 있나요?"

msgid "How do recurrent donations work?"
msgstr "지속적인 기부는 어떻게 작동하나요?"

msgid "Can I make a one-time donation?"
msgstr "일회성 기부를 할 수는 없나요?"

msgid "One-time donations aren't properly supported yet, but you can discontinue your donation immediately after the first payment."
msgstr "일회성 기부는 현재 정식으로 지원하는 기능이 아니지만, 첫 결제 이후에 즉시 기부를 해지할 수 있습니다."

#, fuzzy
msgid "Will I get a receipt?"
msgstr "영수증을 받을 수 있나요?"

#, fuzzy
msgid "A receipt is automatically available for every payment."
msgstr "결제할 때마다 영수증이 자동으로 발급됩니다."

msgid "What is this website? I don't recognize it."
msgstr "이 사이트는 뭔가요? 전혀 모르겠는데요."

msgid "You're on Liberapay, a donation platform maintained by a non-profit organisation based in France."
msgstr "이 사이트는 Liberapay이며 프랑스의 비영리기구에서 운영하는 기부 플랫폼입니다."

msgid "Is this platform secure?"
msgstr "이 플랫폼 안전한가요?"

#, python-brace-format
msgid "Liberapay has been running for {timedelta} without any significant security incident. We do everything we can to keep your data safe and comply with the laws of the European Union ({GDPR}GDPR{abbr_end}, {PSD2}PSD2{abbr_end}, et cetera)."
msgstr "Liberapay는 {timedelta} 동안 보안 사고 없이 운영되어 왔습니다. Liberapay는 이용자의 데이터를 안전하게 유지하고 유럽 연합의 법률을 준수합니다 ({GDPR}GDPR{abbr_end}, {PSD2}PSD2{abbr_end} 등등)."

#, fuzzy
msgid "General Data Protection Regulation"
msgstr "일반 데이터 보호 규정"

#, fuzzy
msgid "Revised Payment Services Directive"
msgstr "개정된 지불 서비스 지침"

#, python-brace-format
msgid "Your new avatar URL is: {0}"
msgstr "새 아바타 URL은 {0} 입니다"

#, fuzzy
msgid "Your profile no longer has an avatar."
msgstr "프로필에 더 이상 아바타가 없습니다."

#, python-brace-format
msgid "You have selected {platform} as your avatar source but you haven't connected any {platform} account."
msgstr "{platform}을(를) 아바타 출처로 선택했지만 {platform} 계정을 연결하지 않았습니다."

#, python-brace-format
msgid "We were unable to get an avatar for you from {0}."
msgstr "{0}에서 아바타를 가져올 수 없었습니다."

msgid "Modify your Libravatar"
msgstr "Libravata 바꾸기"

msgid "What is Libravatar?"
msgstr "Libravata가 뭐죠?"

msgid "Refresh"
msgstr "새로고침"

msgid "Avatar source"
msgstr "아바타 출처"

msgid "Avatar email (for Libravatar only)"
msgstr "아바타 이메일 (Libravata용)"

msgid "Leave"
msgstr "탈퇴하기"

msgid "Explore communities"
msgstr "커뮤니티 둘러보기"

#, fuzzy
msgid "You have to check at least one box."
msgstr "하나 이상의 확인란을 선택해야 합니다."

#, fuzzy
msgid "Which countries should your donors be allowed to send you money from?"
msgstr "기부자가 송금할 수 있는 국가는 어디인가요?"

#, fuzzy
msgid "We recommend limiting the origins of donations only if you are required to by law."
msgstr "법적으로 요구되는 경우에만 기부금의 출처를 제한하는 것이 좋습니다."

msgid "The submitted settings are incoherent."
msgstr "제출된 설정값을 다시 검토해야 합니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "You currently receive the equivalent of {money_amount} per week from donations in currencies that you are about to reject. These donations will not be immediately converted to your main currency, instead each donor will be asked to switch to an accepted currency the next time they renew or modify their donation."
msgstr "귀하는 현재 거부하려는 통화로 된 기부로부터 매주 {money_amount}에 해당하는 금액을 받습니다. 이러한 기부는 귀하의 기본 통화로 즉시 변환되지 않으며 대신 각 기부자가 다음에 기부를 갱신하거나 수정할 때 허용되는 통화로 전환하라는 요청을 받게 됩니다."

#, fuzzy
msgid "Your currency settings are currently ignored because they're incompatible with the payment processor you're using."
msgstr "통화 설정은 현재 사용 중인 결제 프로세서와 호환되지 않으므로 무시됩니다."

msgid "Which currencies should your donors be allowed to send you, and which one do you prefer?"
msgstr "기부자들이 어떤 화폐로 기부할 수 있도록 허용할까요? 그리고 어떤 화폐를 선호하시나요?"

msgid "Accept all currencies, including any that we may add in the future."
msgstr "새로 추가될 화폐를 포함해 모든 화폐를 허용."

msgid "accept"
msgstr "기부할 수 있음"

msgid "prefer"
msgstr "선호함"

msgid "Accepting foreign currencies can increase your income by convincing people in other countries to donate to you, but international payments usually result in a higher percentage of fees, and fluctuations in exchange rates can lessen the stability of your income."
msgstr "외환 기부를 승인하면 다른 국가에 거주하는 사람들이 기부할 수 있도록 함으로써 수익을 늘릴 수 있지만, 국제 거래는 일반적으로 수수료가 더 많이 들며, 환율의 변화에 따라 금액이 증감하므로 수입의 안정성이 줄어들 수 있습니다."

#, python-brace-format
msgid "Stripe automatically converts funds into your main currency, but by default PayPal holds payments in foreign currencies until you tell it what to do. If you have a Business PayPal account, you can choose to automatically convert all incoming payments in foreign currencies to your main currency. This option is currently located in the “{link_open}Preferences for receiving payments{link_close}” page."
msgstr "Stripe는 외환을 자동적으로 주 화폐로 환전하지만, PayPal은 사용자가 자금을 어떻게 처리할 지 지시할 때까지 지불을 유예합니다. 비즈니스 PayPal 계정을 가지고 있다면 자동적으로 주 화폐로 환전하도록 선택할 수 있습니다. 이 옵션은 현재 \"{link_open}Preferences for receiving payments{link_close}\"에 있습니다."

msgid "Connecting the accounts you own on other platforms makes your Liberapay profile easier to find, and helps to demonstrate that you are who you claim to be."
msgstr "다른 플랫폼에서 가지고 있는 계정을 연결하게 되면 다른 사람이 당신을 찾기 쉽게 되며, 당신이 누구인지 확인하기 쉽게 해 줍니다."

#, python-brace-format
msgid "You currently have {n} connected account:"
msgid_plural "You currently have {n} connected accounts:"
msgstr[0] "{n}개의 연결된 계정이 있습니다."

msgid "Connect an account"
msgstr "계정 연결하기"

msgid "I'm grateful for gifts, but don't have a specific funding goal."
msgstr "기부는 감사합니다만, 구체적인 모금 목표는 딱히 없습니다."

msgid "I'm here as a patron."
msgstr "저는 후원자입니다."

msgid "I'm here as a patron, and politely decline to receive gifts."
msgstr "저는 후원자이며, 죄송합니다만 기부는 받지 않겠습니다."

#, python-brace-format
msgid "My goal is to receive {0}"
msgstr "{0} 만큼을 받는 것이 목표입니다"

msgid "We're grateful for gifts, but don't have a specific funding goal."
msgstr "기부는 감사합니다만, 구체적인 모금 목표는 딱히 없습니다."

msgid "We're here as a patron."
msgstr "저희는 후원자입니다."

msgid "We're here as a patron, and politely decline to receive gifts."
msgstr "저희는 후원자이며, 죄송합니다만 기부는 받지 않겠습니다."

#, python-brace-format
msgid "Our goal is to receive {0}"
msgstr "저희의 기부 목표액은 {0} 입니다"

msgid "Enter a username"
msgstr "계정 이름을 입력하세요"

msgid "Invite"
msgstr "초대"

msgid "Your privacy settings have been changed."
msgstr "프라이버시 설정이 변경되었습니다."

msgid "Admin override is on.*"
msgstr "관리자 오버라이드가 켜져 있습니다.*"

msgid "Save changes"
msgstr "바뀐 내용 저장"

msgid "*The referencing of Liberapay profiles is subject to admin approval."
msgstr "*Liberapay 프로필 참조는 관리자의 승인을 받아야 합니다."

msgid "Your profile has been updated."
msgstr "프로필이 업데이트되었습니다."

#, python-brace-format
msgid "You don't have any {platform} account connected to your profile."
msgstr "프로필에 연결된 {platform} 계정이 존재하지 않습니다."

#, python-brace-format
msgid "We found {n} repository in your {platform} account, {timespan_ago}."
msgid_plural "A list of {n} repositories has been imported from your {platform} account, {timespan_ago}."
msgstr[0] "{n} 개의 저장소를 {platform} 계정에서 {timespan_ago}에 들여왔습니다."

msgid "No repositories found."
msgstr "저장소를 찾을 수 없습니다."

msgid "← Go back"
msgstr "← 뒤로 가기"

msgid "The following repositories are currently displayed on your profile:"
msgstr "다음 저장소가 현재 당신의 프로필에 표시되고 있습니다:"

msgid "We can import a list of your team's repositories from:"
msgstr "다음 사이트에서 팀의 저장소를 들여올 수 있습니다:"

msgid "We can import a list of your repositories from:"
msgstr "다음 사이트에서 당신의 저장소를 들여올 수 있습니다:"

msgid "We can also import lists of repositories for your teams:"
msgstr "팀의 저장소를 불러올 수 있습니다:"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "<unused singular (hash=82d03d589b58d2a8c99d043ba5f91b84)>"
msgid_plural "The summary can't be more than {n} characters long."
msgstr[0] "요약은 긴 {n} 문자보다 더 많은 수 없습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "<unused singular (hash=e77fbb49c028c11bb9d859698c4a5363)>"
msgid_plural "The full description must be at least {n} characters long."
msgstr[0] "전체 설명은 적어도이어야한다 {n} 긴 문자."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "<unused singular (hash=df724b624e486f3c07109838b9a4b3f0)>"
msgid_plural "The full description can't be more than {n} characters long."
msgstr[0] "전체 설명은 긴 {n} 문자보다 더 할 수 없습니다."

#, fuzzy
msgid "The full description can't be identical to the summary."
msgstr "전체 설명은 요약과 동일 할 수 없습니다."

#, fuzzy
msgid "The summary can't be only your name."
msgstr "요약은 이름만 할 수 없습니다."

#, fuzzy
msgid "The description can't be only your name."
msgstr "설명은 이름만 할 수 없습니다."

msgid "This is a preview."
msgstr "미리보기 중입니다."

msgid "Excerpt that will be used in social media:"
msgstr "소셜 미디어에서 사용될 요약:"

msgid "Preview of the short description"
msgstr "짧은 설명 미리보기"

#, fuzzy
msgid "Including your username in the short description is redundant. The short description is always displayed immediately below the username."
msgstr "간단한 설명에 사용자 아이디를 포함하는 것은 중복됩니다. 간단한 설명은 항상 사용자 아이디 바로 아래에 표시됩니다."

msgid "Publish"
msgstr "발행"

msgid "You haven't saved your changes, are you sure you want to discard them?"
msgstr "바뀐 내용을 저장하지 않았습니다. 바뀐 내용을 버릴까요?"

msgid "Discard"
msgstr "버리기"

#, fuzzy
msgid "Describe your work, why you're asking for donations, etc. The short summary will be used when showcasing your profile alongside others, so it should be meaningful on its own and intelligible even for people who don't know anything about you."
msgstr "당신이 하는 일을 요약하고, 왜 기부를 요청하는 지 설명해 주세요. 짧은 요약과 긴 성명이 모두 필요합니다."

msgid "Liberapay allows you to internationalize your texts. Use the selector below to switch between languages."
msgstr "Liberapay는 문구를 다른 언어로 표현할 수 있도록 허용합니다. 아래의 선택기를 사용해 다른 언어로 전환하세요."

#, python-brace-format
msgid "Current language: {0}"
msgstr "현재 언어: {0}"

#, python-brace-format
msgid "Short description in {language}"
msgstr "{language} 언어로 된 짧은 성명"

#, python-brace-format
msgid "Full description in {language}"
msgstr "{language} 언어로 된 긴 성명"

msgid "Markdown supported."
msgstr "마크다운 지원됨."

msgid "What is Markdown?"
msgstr "마크다운이 뭐죠?"

msgid "Preview"
msgstr "미리 보기"

msgid "Switch to another language:"
msgstr "다른 언어로 전환하기:"

msgid "Explore teams"
msgstr "팀 둘러보기"

msgid "About teams"
msgstr "팀 소개"

#, python-brace-format
msgid ""
"When you modify your username, the web address of your profile changes accordingly. A redirect from the old URL to the new one is put in place, but any user can remove it by claiming your old username, so you should update all the links to your profile that you've placed on other websites, unless those links contain your immutable account ID ({account_id}) instead of your username.\n"
"\n"
"Are you sure you want to change your username?"
msgstr ""
"계정 이름을 변경하면 프로필의 웹 주소도 변경됩니다. 옛 URL에서 새 URL로 넘어가는 넘겨주기가 생성되지만, 링크에 변경 불가능한 계정 ID ({account_id})가 포함되지 않은 경우 다른 사용자가 옛 계정 이름을 등록하면 넘겨주기가 삭제되므로 다른 웹사이트에 등록해 놓은 링크를 업데이트하는 것이 좋습니다\n"
"\n"
"계정 이름을 변경하려는 것이 확실한가요?"

msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

msgid "A unique name, required for users who wish to receive donations."
msgstr "* 고유한 이름. 기부를 받고자 하는 경우 반드시 필요합니다."

msgid "Allowed characters: latin alphanumerics, dots (.), dashes (-), and underscores (_)."
msgstr "허용되는 단어: 라틴 알파벳과 숫자, 온점(.), 대시 (-), 언더바(_)."

msgid "Name (optional)"
msgstr "이름 (선택)"

msgid "A name to show alongside your username on your public profile page. It doesn't have to be your legal name."
msgstr "사용자 이름 옆에 표시할 이름을 선택하세요. 실명일 필요는 없습니다."

msgid "The full name of your project or organization. It will be shown alongside the username on the public profile page."
msgstr "프로젝트나 조직의 이름. 프로필의 사용자 이름 옆에 표시됩니다."

msgid "Allowed characters: alphanumerics, spaces, and punctuation."
msgstr "허용되는 단어: 라틴 알파벳과 숫자, 그리고 구두점."

msgid "This email address has already been verified."
msgstr "이 이메일 주소는 이미 확인되었습니다."

msgid "This email address is already connected to a different Liberapay account."
msgstr "이 이메일 주소는 다른 Liberapay 계정에 연결되어 있습니다."

#, fuzzy
msgid "The confirmation of your email address has failed. Please check that the link you clicked on or copy-pasted hasn't been truncated or altered in any way."
msgstr "이메일 주소 확인에 실패했습니다. 클릭하거나 복사하여 붙여넣은 링크가 잘리거나 변경되지 않았는지 확인하십시오."

msgid "Your email address is now blacklisted."
msgstr "이메일 주소가 블랙리스트에 추가되었습니다."

msgid "Your email address is no longer blacklisted."
msgstr "이메일 주소가 블랙리스트에서 제거되었습니다."

msgid "Remove my email address from the blacklist"
msgstr "이메일 주소를 블랙리스트에서 제거"

msgid "Add my email address to the blacklist"
msgstr "이메일 주소를 블랙리스트에 추가"

msgid "You have successfully disavowed having connected your email address to this Liberapay account."
msgstr "이 이메일 주소를 Liberapay 계정에 연동할 수 없도록 거부했습니다."

msgid "Would you like to block any future attempt to connect your email address to a Liberapay account, by adding it to our blacklist?"
msgstr "이 이메일 주소를 추후에 Liberapay 계정에 연동할 수 없도록 블랙리스트에 추가하겠습니까?"

msgid "You have already added and verified this address."
msgstr "이 이메일 주소는 이미 추가되고 확인되었습니다."

#, python-brace-format
msgid "A verification email has been sent to {0}."
msgstr "{0} (으)로 확인 이메일이 발송되었습니다."

msgid "Your notification settings have been changed."
msgstr "알림 설정이 변경되었습니다."

msgid "Email settings"
msgstr "이메일 설정"

msgid "Email Address (Private)"
msgid_plural "Email Addresses (Private)"
msgstr[0] "이메일 주소 (공개되지 않음)"

msgid "Blacklisted"
msgstr "블랙리스트됨"

msgid "Primary"
msgstr "기본"

msgid "Disavowed"
msgstr "거부됨"

msgid "Unverified"
msgstr "확인되지 않음"

msgid "Resend email"
msgstr "이메일 재발송"

msgid "Verified"
msgstr "확인됨"

msgid "Set as primary"
msgstr "기본 주소로 설정"

msgid "Add"
msgstr "추가"

msgid "Send me notifications via email:"
msgstr "이메일로 알림을 보냅니다:"

msgid "Some types of notifications cannot be turned off, so they are not listed above. For example you will always be notified when we are preparing to debit your bank account."
msgstr "몇몇 알림은 수신 거부할 수 없으므로 이 목록에 표시되지 않았습니다. 예를 들어 은행 계좌에 청구하기 전에는 항상 알림을 보냅니다."

msgid "Language"
msgstr "언어"

#, python-brace-format
msgid "The {language} translation of Liberapay is not yet complete, you may receive emails in English instead."
msgstr "Liberapay {language} 번역이 완료되지 않았습니다. 이메일을 영어로 대신 받아볼 수 있습니다."

msgid "Liberapay needs your support"
msgstr "Liberapay는 당신의 도움이 필요합니다"

#, python-brace-format
msgid "Liberapay does not take a cut of payments and is only funded by the donations to {0}its own account{1}, please consider chipping in:"
msgstr "Liberapay는 지불처리에서 한 푼도 가져가지 않으며, {0}Liberapay의 Liberapay 계정{1}에서만 자금을 충당합니다. 자금 충당을 도와주세요:"

msgid "Support Liberapay"
msgstr "Liberapay를 지원하기"

msgid "Building Liberapay is a lot of work, and there still is much to do, but our developers, translators, and other contributors are severely underpaid, and it's slowing down our progress."
msgstr "Liberapay 플랫폼을 만드는 작업은 매우 많은 노동력을 필요로 하며 여전히 많은 할 일들이 남아있습니다만 저희의 개발자, 번역자, 그 외 기여자들은 자금이 많이 부족하며 이는 저희의 작업을 지연시키고 있습니다."

msgid "Liberapay now supports automatic renewals, do you want to switch it on for all your donations?"
msgstr "이제 Liberapay에 자동 갱신을 사용할 수 있습니다. 모든 기부에 자동 갱신을 켜겠습니까?"

msgid "Yes, activate automatic renewals"
msgstr "네, 자동 갱신을 켭니다"

msgid "Liberapay now supports non-anonymous donations, do you want to modify the visibility of all your donations at once?"
msgstr "이제 Liberapay에 기명 기부를 사용할 수 있습니다. 모든 기부의 공개 여부를 한 번에 조정하겠습니까?"

msgid "Reveal my donations to everyone"
msgstr "내 기부를 모두에게 공개"

msgid "Reveal my donations to the beneficiaries only"
msgstr "내 기부를 기부받는 사람에게만 공개"

msgid "Keep my donations as they are"
msgstr "익명 기부 유지"

msgid "Since you've chosen to make a public donation, we recommend that you complete your public profile."
msgstr "기부를 모두에게 공개하기로 하였으므로 공개 프로필을 작성하는 것이 좋습니다."

#, fuzzy
msgid "You have enabled automatic renewals for some or all of your donations, but you don't have any valid payment instrument that would allow us to initiate the automatic payments when the time comes."
msgstr "기부금의 일부 또는 전체에 대해 자동 갱신을 활성화했지만 때가 되면 자동 지급을 시작할 수 있는 유효한 결제 수단이 없습니다."

msgid "Add a payment instrument"
msgstr "결제 수단 추가"

msgid "Donations"
msgstr "기부"

#, python-brace-format
msgid "You have {n} donation awaiting payment."
msgid_plural "You have {n} donations awaiting payment."
msgstr[0] "지불을 기다리는 {n} 개의 기부가 있습니다."

#, python-brace-format
msgid "{money_amount}{small}/month{end_small}"
msgstr "{money_amount}{small}/월{end_small}"

#, python-brace-format
msgid "{money_amount}{small}/year{end_small}"
msgstr "{money_amount}{small}/년{end_small}"

msgid "Modify"
msgstr "수정하기"

#, python-brace-format
msgid "Started {timespan_ago}."
msgstr "{timespan_ago} 전에 시작됨."

#, python-brace-format
msgid "Started {timespan_ago_1}. Modified {timespan_ago_2}."
msgstr "{timespan_ago_1} 전에 시작됨. {timespan_ago_2} 전에 수정됨."

msgid "Automatic renewals are enabled for this donation, but are currently impossible due to payment processor limitations."
msgstr "자동 갱신이 켜져 있지만, 지불 매체 제한으로 인해 현재 사용할 수 없습니다."

msgid "Inactive because the account of the recipient is blacklisted."
msgstr "수신자의 계정이 블랙리스트되었으므로 비활성화."

msgid "Inactive because the account of the recipient is closed."
msgstr "수신자의 계정이 폐쇄되었기 때문에 비활성화."

msgid "Inactive because the recipient no longer accepts donations."
msgstr "수신자가 더이상 기부를 받지 않기 때문에 비활성화."

msgid "Active"
msgstr "활성"

#, python-brace-format
msgid "Next payment due {in_N_weeks_months_or_years}."
msgstr "{in_N_weeks_months_or_years} 후에 다음 지불."

msgid "Renew now"
msgstr "지금 갱신"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "The recipient no longer accepts payments in {currency}."
msgstr "받는 사람이 더 이상 {currency} 에서 결제를 수락하지 않습니다."

msgid "Pending payment completion."
msgstr "지불을 기다리는 결제."

#, fuzzy
msgid "You need to initiate a new payment to fund this donation. Click on the button below to proceed."
msgstr "지불을 기다리는 중."

msgid "Renew"
msgstr "갱신"

msgid "Cannot be renewed because the account of the recipient isn't ready to receive new payments."
msgstr "수신자가 자금을 수신할 준비가 되어 있지 않기 때문에 갱신할 수 없습니다."

#, python-brace-format
msgid "{bold}Total:{bold_end} {0} per week ~ {1} per month ~ {2} per year."
msgstr "{bold}총계:{bold_end} 매주 {0} ~ 매달 {1} ~ 매년 {2}."

msgid "You are currently not donating to anyone."
msgstr "당신은 현재 누구에게도 기부하지 않고 있습니다."

msgid "Discontinued donations"
msgstr "중단된 기부"

msgid "Restart"
msgstr "재시작"

msgid "Hide"
msgstr "숨김"

#, python-brace-format
msgid "Started {timespan_ago_1}. Stopped {timespan_ago_2}."
msgstr "{timespan_ago_1} 전에 시작됨. {timespan_ago_2} 전에 중지됨."

#, python-brace-format
msgid "This stopped donation still has {money_amount} paid in advance. That advance will be consumed every week until it reaches zero."
msgstr "이 중단된 기부는 선납된 기부금 {money_amount} 이(가) 남아 있습니다. 선납금은 0이 될 때까지 매주 지불됩니다."

msgid "Cancelled pledges"
msgstr "취소된 공약"

msgid "Funding your donations"
msgstr "기부금 모금"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "You have {n} donation which needs to be modified because the recipient no longer accepts the currency you had chosen."
msgid_plural "You have {n} donations which need to be modified because the recipients no longer accept the currencies you had chosen."
msgstr[0] "{n} 기부금이 있습니다. 수취인이 귀하가 선택한 통화를 더 이상 받지 않기 때문에 수정해야 합니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Modify your donation to {username}"
msgstr "기부금을 {username}로 수정"

#, python-brace-format
msgid "<unused singular (hash=098cce804aadd8f637c3d509c3157b37)>"
msgid_plural "Due to legal and technical limitations we are currently unable to process all your donations as a single payment. Instead you will have to make {n} separate payments. We apologize for the inconvenience."
msgstr[0] "법적, 기술적 제한으로 인해 현재 귀하의 모든 기부를 하나의 결제로 처리할 수 없습니다. 대신 {n} 개의 개별 결제를 수행해야 합니다. 불편을 드리게 되어 사과드립니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Send money to {recipients}"
msgstr "{recipients}로 송금"

#, python-brace-format
msgid "Your donations to {recipients} are awaiting payment."
msgstr "{recipients}에 대한 기부금이 지급 대기 중입니다."

msgid "We are able to group these donations into a single payment."
msgstr "이 기부들을 하나의 지불로 묶을 수 있습니다."

#, fuzzy
msgid "PayPal is currently the only available option to fund this donation. Please click on the following button to proceed:"
msgstr "현재 이 기부는 PayPal을 통해서만 외부적으로 갱신될 수 있습니다."

msgid "Please choose a payment method:"
msgstr "결제 방법을 선택하십시오:"

msgid "Currently unavailable"
msgstr "현재 사용 불가능"

msgid "Pay by card"
msgstr "카드로 지불"

#, fuzzy
msgid "Only for donations to SEPA countries"
msgstr "SEPA 국가에 기부하는 경우에만 해당됩니다."

#, fuzzy
msgid "Only for donations in euros"
msgstr "유로로 기부하는 경우에만 해당됩니다."

#, fuzzy
msgid "Only euro bank accounts"
msgstr "유로 은행 계좌만"

msgid "Pay by direct debit"
msgstr "계좌 이체로 지불"

#, python-brace-format
msgid "Doesn't support the {currency}"
msgstr "{currency}를 지원하지 않음"

msgid "Doesn't support automatic renewal"
msgstr "자동 갱신을 지원하지 않음"

msgid "Reveals your name and email address to the recipient"
msgstr "이름과 이메일 주소를 수신인에게 공개하게 됩니다"

msgid "Pay with PayPal"
msgstr "페이팔로 지불"

#, python-brace-format
msgid "Your donation to {team} cannot be processed because it would be sending money to yourself."
msgstr "{team}에 대한 당신의 기부금은 자신에게 돈을 보내는 것이기 때문에 처리할 수 없습니다."

msgid "All your donations are funded."
msgstr "모든 기부가 지불되었습니다."

msgid "Request in progress, please wait…"
msgstr "요청 진행 중, 잠시만 기다려 주십시오…"

#, python-brace-format
msgid "The payment of {charge_amount} was successful."
msgstr "{charge_amount} 을(를) 성공적으로 지불했습니다."

msgid "Failure"
msgstr "실패"

#, python-brace-format
msgid "PayPal status code: {0}"
msgstr "PayPal 상태 코드: {0}"

#, python-brace-format
msgid "error message: {0}"
msgstr "에러 메시지: {0}"

msgid "The payment has been initiated."
msgstr "결제가 시작되었습니다."

msgid "The payment is awaiting your approval."
msgstr "결제가 승인 대기 중입니다."

#, python-brace-format
msgid "You have {n} other donation awaiting payment."
msgid_plural "You have {n} other donations awaiting payment."
msgstr[0] "지불 대기 중인 다른 기부금이 {n}개 있습니다."

msgid "You don't have any other donation awaiting payment at this time."
msgstr "현재 지불을 기다리는 다른 기부가 없습니다."

#, python-brace-format
msgid "We cannot charge you only {donation_amount}, the minimum payment amount is {min_payment_amount}."
msgstr "{donation_amount}만 청구할 수 없습니다. 최소 지불 금액은 {min_payment_amount} 입니다."

msgid "Please select or input a payment amount:"
msgstr "결제금액을 선택 또는 입력해 주세요:"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Liberapay does not store money, the entire amount of your payment will go immediately to the {payment_provider} accounts of the recipients."
msgstr "Liberapay는 자돈을 저장하지 않으며, 귀하의 지불 전체 금액은 수령인의 {payment_provider} 계정으로 즉시 이동합니다."

msgid "PayPal reveals your name and email address to the recipient."
msgstr "PayPal은 이름과 이메일을 돈을 받는 사람에게 공개합니다."

msgid "Initiate the payment"
msgstr "지불 시작"

#, python-brace-format
msgid "The payment processor {name} returned an error: “{error_message}”."
msgstr "결제 처리자 {name}에서 \"{error_message}\" 오류를 반환했습니다."

#, fuzzy
msgid "The payment instrument is invalid, please select or add another one."
msgstr "결제 수단이 잘못되었습니다. 다른 결제 수단을 선택하거나 추가하세요."

#, python-brace-format
msgid "The payment processor ({name}) isn't able to process {currency} direct debits for this recipient yet. Please retry with a different payment method."
msgstr "이 지불 매체 ({name}) 에서 자금 수신자에게 {currency} 계좌 이체를 지원하지 않습니다. 다른 지불 매체로 시도해 주세요."

#, fuzzy
msgid "Your payment has been initiated. It will be submitted to your bank at a later time, after being manually checked for signs of fraud."
msgstr "결제가 시작되었습니다. 사기 징후가 있는지 수동으로 확인한 후 나중에 은행에 제출됩니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Your bank can reject this payment. We recommend sending a copy of {link_start}the mandate{link_end} to your bank if you're not sure that it properly handles {currency} direct debit instructions."
msgstr "은행에서 이 지불을 거부할 수 있습니다. {currency} 자동이체 지시사항을 제대로 처리하는지 확실하지 않은 경우 {link_start}명령{link_end}의 사본을 은행에 보내는 것이 좋습니다."

#, fuzzy
msgid "The initialization of a required component has failed. If you use a browser extension that blocks requests, for example NoScript, please make sure it’s allowing requests to the “stripe.com” domain."
msgstr "필수 구성 요소의 초기화에 실패했습니다. 요청을 차단하는 브라우저 확장 프로그램(예: NoScript)을 사용하는 경우 \"stripe.com\" 도메인에 대한 요청을 허용하고 있는지 확인하세요."

#, python-brace-format
msgid "We will charge your {brand} card (last four digits: {last4})."
msgstr "{brand} 카드(마지막 네 자리: {last4})에서 청구됩니다."

msgid "Use another card"
msgstr "다른 카드 사용"

#, python-brace-format
msgid "We will charge your {bank_name} account ({partial_account_number})."
msgstr "{bank_name} 계정({partial_account_number})에서 청구됩니다."

msgid "Use another bank account"
msgstr "다른 은행 계좌 사용"

#, fuzzy
msgid "Payment instrument:"
msgstr "결제 수단:"

msgid "Please input your name and card number:"
msgstr "이름과 카드 번호를 입력해 주십시오:"

msgid "Jane Doe"
msgstr "홍길동"

#, python-brace-format
msgid "This data will be sent directly to the payment processor {name} through an encrypted connection."
msgstr "이 데이터는 암호화된 연결을 통해 결제 프로세서 {name}(으)로 직접 전송됩니다."

msgid "Remember the card number for next time"
msgstr "다음 결제를 위해 카드 번호 기억하기"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Use this payment instrument by default for future payments in {currency}"
msgstr "{currency}의 향후 결제에 대한 기본으로 이 결제 장비를 사용합니다"

#, fuzzy
msgid "Use this payment instrument by default for future payments"
msgstr "향후 결제 시 기본적으로 이 결제 수단을 사용하세요."

msgid "Please input your name and your IBAN (International Bank Account Number):"
msgstr "이름과 IBAN(국제 은행 계좌 번호)을 입력해 주십시오:"

#, python-brace-format
msgid "By providing your IBAN and confirming this payment, you are authorizing {platform} and {provider}, our payment service provider, to send instructions to your bank to debit your account and your bank to debit your account in accordance with those instructions. You are entitled to a refund from your bank under the terms and conditions of your agreement with your bank. A refund must be claimed within 8 weeks starting from the date on which your account was debited."
msgstr "귀하는 IBAN을 제공하고 이 지급을 확인함으로써 귀하의 은행과 귀하의 은행이 해당 지침에 따라 귀하의 계정에 차변에 대한 지침을 보내도록 {platform} 및 NAT 지불 서비스 제공업체 {provider}을(를) 승인합니다. 귀하는 귀하의 은행과의 계약 조건에 따라 귀하의 은행으로부터 환불받을 수 있습니다. 환불은 계좌가 인출된 날로부터 8주 이내에 청구되어야 합니다."

msgid "Remember the bank account number for future payments"
msgstr "향후 지급을 위해 은행 계좌 번호를 기억하세요"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "In order to reduce the risk of this payment being rejected, we recommend that you input your postal address below. It will be stored encrypted in our database and sent to the payment processor ({processor_name})."
msgstr "이 지불이 거부되는 위험을 줄이려면 아래에 우편 주소를 입력하는 것이 좋습니다. 그것은 우리의 데이터베이스에 암호화되어 저장되고 지불 프로세서({processor_name})로 보내질 것입니다."

#, fuzzy
msgid "Please fill in your postal address. It's required because the IBAN you've provided emanates from outside the European Union."
msgstr "우편 주소를 입력하세요. 제공한 IBAN이 유럽 연합 외부에서 발급되었으므로 이 정보는 필수입니다."

#, python-brace-format
msgid "'{0}' is not an acceptable amount (min={1}, max={2})"
msgstr "'{0}'은 허용된 금액이 아닙니다 (최소={1} 최대={2})"

msgid "The date must be in the future."
msgstr "날짜는 미래의 값이어야 합니다."

#, python-brace-format
msgid "Are you sure you want to cancel this scheduled payment? It will stop your donation to {recipient}."
msgstr "정말로 예정된 결제를 취소하겠습니까? {recipient} 님에 대한 기부가 중단됩니다."

#, python-brace-format
msgid "Are you sure you want to cancel this scheduled payment? It will stop your donations to {recipients}."
msgstr "정말로 예정된 결제를 취소하겠습니까? {recipients} 님에 대한 기부가 중단됩니다."

msgid "If you want to modify the amount of this scheduled payment, please select or input a new one:"
msgstr "예정된 결제의 금액을 변경하려면 아래에 새 값을 선택하거나 입력해 주세요:"

msgid "(not recommended, high fee percentage)"
msgstr "(높은 수수료율로 인해 권장되지 않습니다.)"

msgid "(okay, moderate fee percentage)"
msgstr "(그럭저럭, 적당한 수수료율)"

msgid "(recommended, low fee percentage)"
msgstr "(권장됨, 수수료율 낮음)"

#, python-brace-format
msgid "<unused singular (hash=7e7d7b2d0419c979a2f6ac2d8feb7c01)>"
msgid_plural "Next payment in {n} weeks ({timedelta})."
msgstr[0] "다음 번 지불은 {n} 주 후 ({timedelta})입니다."

#, python-brace-format
msgid "Next payment {in_N_weeks_months_or_years}."
msgstr "{in_N_weeks_months_or_years} 후에 다음 지불."

#, python-brace-format
msgid "Custom amount (min={0}, max={1})"
msgstr "결제 금액 지정 (최소={0}, 최대={1})"

#, fuzzy
msgid "If you want to modify the date of this scheduled payment, please select or input a new one:"
msgstr "예정된 결제의 금액을 변경하려면 아래에 새 값을 선택하거나 입력해 주세요:"

#, fuzzy
msgid "Delaying your payment beyond its normal date will result in your donation being inactive during that time."
msgstr "정상 날짜 이후로 지불을 지연하면 해당 기간 동안 기부가 비활성화됩니다."

#, python-brace-format
msgid "You have {n} scheduled payment:"
msgid_plural "You have {n} scheduled payments:"
msgstr[0] "{n} 개의 예약된 결제가 있습니다:"

msgid "You currently don't have any scheduled payment."
msgstr "예약된 결제가 없습니다."

msgid "The provided postal address is incomplete."
msgstr "우편번호가 정확하지 않습니다."

msgid "Invalid date of birth."
msgstr "유효하지 않은 생년월일."

msgid "Your identity information has been updated."
msgstr "신원 정보가 업데이트되었습니다."

msgid "JavaScript is required"
msgstr "자바스크립트를 활성화해야 합니다"

msgid "This page allows you to view and modify the identity information attached to your account. Only authorized personnel can access this information, we do not show it to other users or anyone else unless required by law or if you instruct us to."
msgstr "이 페이지를 통해 계정에 연결된 ID 정보를 보고 수정할 수 있습니다. 허가된 직원만 이 정보에 액세스할 수 있으며, 법률상 필요하거나 귀하가 이를 지시하지 않는 한 다른 사용자나 다른 누구에게도 이 정보를 표시하지 않습니다."

msgid "Income Shares"
msgstr "수익 분배"

#, python-brace-format
msgid "{0} receives {1} per week"
msgstr "{0} 님은 매주 {1} 만큼을 받습니다"

#, python-brace-format
msgid "You are not a member of the {0} team."
msgstr "{0} 팀의 일원이 아닙니다."

#, python-brace-format
msgid "Your take is now {0} (you can't go higher this week)."
msgstr "지분은 {0} 입니다 (이번주에는 더이상 위로 올라갈 수 없습니다)."

#, python-brace-format
msgid "Your take is now {0}."
msgstr "지분은 {0} 입니다."

#, python-brace-format
msgid "{username}'s profile"
msgstr "{username} 님의 프로필"

#, python-brace-format
msgid "<unused singular (hash=8485a1bf550d6d1f52f5274e15580f6e)>"
msgid_plural "This profile is available in {n} languages"
msgstr[0] "이 프로필은 {n}개의 언어로 볼 수 있습니다"

msgid "Show the list of languages"
msgstr "언어 목록 보기"

#, python-brace-format
msgid "This profile is only available in {language}"
msgstr "이 프로필은 {language} 언어로만 볼 수 있습니다"

msgid "Edit"
msgstr "편집"

msgid "Description"
msgstr "설명"

#, python-brace-format
msgid "{0} owns the following accounts on other platforms:"
msgstr "{0} 님은 다른 플랫폼에서 다음 계정을 소유하고 있습니다:"

#, python-brace-format
msgid "{username} is a member of {n} team:"
msgid_plural "{username} is a member of {n} teams:"
msgstr[0] "{username} 님은 {n}개 팀의 회원입니다:"

msgid "Communities"
msgstr "커뮤니티"

#, python-brace-format
msgid "with {n} other"
msgid_plural "with {n} others"
msgstr[0] "{n}명의 다른 참여자와 함께"

msgid "Export as CSV"
msgstr "CSV로 내보내기"

#, python-brace-format
msgid "{username} has {n} public patron."
msgid_plural "{username} has {n} public patrons."
msgstr[0] "{username}님은 {n}명의 공개 기부자가 있습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "<unused singular (hash=d1c03a1d2b2a562ad40ed9bfab1b56e5)>"
msgid_plural "The top {n} patrons are:"
msgstr[0] "상위 {n} 고객은 다음과 같습니다."

#, python-brace-format
msgid "{username} doesn't publish how much they give."
msgstr "{username} 님은 자신의 기부 금액을 공개하지 않습니다."

#, fuzzy
msgid "Donees"
msgstr "완료"

#, python-brace-format
msgid "{username} donates publicly to {n} creator."
msgid_plural "{username} donates publicly to {n} creators."
msgstr[0] "{username}님은 공개적으로 {n}명의 크리에이터에게 기부하고 있습니다."

#, python-brace-format
msgid "{username} does not disclose how much they receive through Liberapay."
msgstr "{username}님은 Liberapay를 통해 받는 금액을 공개하지 않습니다."

msgid "History"
msgstr "역사"

#, python-brace-format
msgid "{username} joined {timespan_ago}."
msgstr "{username} 님은 {timespan_ago}에 가입했습니다."

#, python-brace-format
msgid "{username} closed this account {timespan_ago}."
msgstr "{username}님은 {timespan_ago}에 탈퇴했습니다."

msgid "View income history"
msgstr "수익 기록 보기"

msgid "No data to show."
msgstr "보여줄 데이터가 없습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Income per week (in {currency})"
msgstr "주당 수입({currency})"

#, fuzzy
msgid "Number of patrons per week"
msgstr "주당 고객 수"

msgid "Invoice documents are private."
msgstr "청구서 문서는 비공개입니다."

msgid "The message is too long."
msgstr "메시지가 너무 깁니다."

#, python-brace-format
msgid "Invoice #{0}"
msgstr "청구서 #{0}"

msgid "Please input a short message explaining why you are rejecting this invoice:"
msgstr "이 청구서를 거절하는 이유에 대한 짧은 메시지를 남겨주세요:"

msgid "Short explanation"
msgstr "짧은 설명"

msgid "Reject"
msgstr "거절"

msgid "The invoice is ready, please check that everything is correct, then click the button below to send it."
msgstr "이 청구서는 준비되었습니다, 모든 내용이 정확한지 확인한 다음에 아래 버튼을 눌러 발송하세요."

msgid "This invoice has been paid."
msgstr "이 청구서는 지불되었습니다."

msgid "This invoice has been rejected."
msgstr "이 청구서는 거절되었습니다."

#, python-brace-format
msgid "From: {0}"
msgstr "보낸 사람: {0}"

#, python-brace-format
msgid "To: {0}"
msgstr "받는 사람: {0}"

#, python-brace-format
msgid "Date: {0}"
msgstr "날짜: {0}"

#, python-brace-format
msgid "Amount: {0}"
msgstr "금액: {0}"

msgid "Details:"
msgstr "상세 정보:"

msgid "Documents:"
msgstr "문서:"

msgid "Download"
msgstr "다운로드"

msgid "Send"
msgstr "발송"

msgid "Accept and Pay"
msgstr "승인하고 지불"

msgid "Mark as paid"
msgstr "지불된 것으로 표시"

#, python-brace-format
msgid "Message: {0}"
msgstr "메시지: {0}"

msgid "Created"
msgstr "생성됨"

#, python-brace-format
msgid "Status: {0}"
msgstr "상태: {0}"

#, python-brace-format
msgid "Invoices - {username}"
msgstr "청구서 - {username}"

msgid "Nothing to show."
msgstr "보여줄 것이 없습니다."

#, python-brace-format
msgid "You are not allowed to invoice {0}."
msgstr "{0}에 청구서를 제출할 권한이 없습니다."

msgid "The description is too short."
msgstr "설명이 너무 짧습니다."

msgid "The description is too long."
msgstr "설명이 너무 깁니다."

msgid "The details are too long."
msgstr "세부사항이 너무 깁니다."

#, python-brace-format
msgid "Invoice {someone}"
msgstr "청구서 {someone}"

msgid "Nature"
msgstr "자연인"

msgid "(Liberapay only supports one kind of invoice for now.)"
msgstr "(Liberapay에서는 현재 한 종류의 청구서만을 지원합니다.)"

msgid "A short description of the invoice"
msgstr "청구서에 대한 짧은 설명"

msgid "Details (optional)"
msgstr "설명 (선택)"

msgid "Details of the invoice (e.g. the breakdown of the amount into its components)"
msgstr "청구서의 세부 사항 (예: 금액을 분류별로 나눔)"

msgid "Documents (private)"
msgstr "문서 (비공개)"

msgid "A reimbursement request is more likely to be accepted if you provide proof that the expense actually happened."
msgstr "지출이 실제로 발생했다는 증거를 제출하면 환급 요청이 승인될 가능성이 높아집니다."

#, python-brace-format
msgid "Only the administrators of {0} will be able to download these files."
msgstr "{0}의 관리자만이 파일을 다운로드 할 수 있습니다."

#, python-brace-format
msgid "Allowed file extensions: {0}. Maximum file size: {1}MB."
msgstr "허용된 파일 확장자: {0}. 최대 파일 사이즈: {1}MB."

msgid "We will not store these documents forever, archiving them for the long term is your responsibility."
msgstr "Liberapay는 이 문서를 영원히 보존하지 않습니다. 문서를 장기간 보존하는 것은 사용자의 책임입니다."

msgid "preparing"
msgstr "진행 전"

msgid "awaiting confirmation"
msgstr "확인 대기 중"

#, fuzzy
msgid "awaiting review"
msgstr "검토 대기 중"

msgid "pending"
msgstr "진행 중"

msgid "failed"
msgstr "실패"

msgid "succeeded"
msgstr "성공"

msgid "partially refunded"
msgstr "일부 환불됨"

msgid "refunded"
msgstr "환불됨"

#, fuzzy
msgid "suspended"
msgstr "일시 중단됨"

#, python-brace-format
msgid "The totals below don't include donations through the old wallet system. You can find those in {link_start}your Wallet page{link_end}."
msgstr "아래 총계는 오래된 지갑 시스템을 통한 기부를 포함하지 않습니다. 이러한 정보는 {link_start}사용자의 Wallet 페이지{link_end}에서 찾을 수 있습니다."

#, python-brace-format
msgid "Total money received: {0}"
msgstr "총 받은 금액: {0}"

#, python-brace-format
msgid "{0}: {1}"
msgstr "{0}: {1}"

#, python-brace-format
msgid "Total money sent: {0}"
msgstr "총 보낸 금액: {0}"

msgid "Fees"
msgstr "수수료"

msgid "Method"
msgstr "수단"

msgid "automatic charge"
msgstr "자동 청구"

msgid "charge"
msgstr "청구"

#, fuzzy
msgid "This payment is awaiting to be manually checked by Liberapay staff for signs of fraud."
msgstr "이 결제는 사기 징후가 있는지 Liberapay 직원이 수동으로 확인하기를 기다리고 있습니다."

msgid "hidden"
msgstr "숨김"

#, python-brace-format
msgid "public donation from {donor_name}"
msgstr "{donor_name}으로부터의 공개 기부"

#, python-brace-format
msgid "private donation from {donor_name}"
msgstr "{donor_name}으로부터의 비공개 기부"

msgid "secret donation"
msgstr "비밀 기부"

#, python-brace-format
msgid "public donation from {donor_name} for your role in the {team_name} team"
msgstr "{team_name} 팀에서의 역할에 대한 {donor_name}으로부터의 공개 기부"

#, python-brace-format
msgid "private donation from {donor_name} for your role in the {team_name} team"
msgstr "{team_name} 팀에서의 역할에 대한 {donor_name}으로부터의 비공개 기부"

#, python-brace-format
msgid "secret donation for your role in the {team_name} team"
msgstr "{team_name} 팀에서에 역할에 대한 비밀 기부"

#, python-brace-format
msgid "public donation to {recipient_name}"
msgstr "{recipient_name}님에게 보내는 공개 기부"

#, python-brace-format
msgid "private donation to {recipient_name}"
msgstr "{recipient_name}님에게 보내는 비공개 기부"

#, python-brace-format
msgid "secret donation to {recipient_name}"
msgstr "{recipient_name}님에게 보내는 비밀 기부"

#, python-brace-format
msgid "public donation to {recipient_name} for their role in the {team_name} team"
msgstr "{team_name}팀에서의 역할에 대해 {recipient_name}님에게 보내는 공개 기부"

#, python-brace-format
msgid "private donation to {recipient_name} for their role in the {team_name} team"
msgstr "{team_name}팀에서의 역할에 대해 {recipient_name}님에게 보내는 비공개 기부"

#, python-brace-format
msgid "secret donation to {recipient_name} for their role in the {team_name} team"
msgstr "{team_name}팀에서의 역할에 대해 {recipient_name}님에게 보내는 비밀 기부"

#, python-brace-format
msgid "This payment must be manually approved by the recipient through {provider}'s website."
msgstr "이 지급은 수신인이 {provider}의 웹사이트를 통해 수동으로 승인해야 합니다."

#, fuzzy
msgid "The payer's account is suspended due to a suspicion of fraud or other unauthorized action."
msgstr "사기 또는 기타 무단 행위가 의심되어 결제자의 계정이 일시 정지되었습니다."

msgid "There were no transactions during this period."
msgstr "이 기간 중에 거래가 이루어지지 않았습니다."

#, python-brace-format
msgid "To view the transactions processed in the past by Mangopay {link_start}go to the Wallet page{link_end}."
msgstr "Mangopay {link_start}에서 이전에 처리된 거래를 보려면 Wallet 페이지{link_end}로 이동합니다."

msgid "You are not invited to join this team."
msgstr "이 팀에 가입하도록 초대되지 않았습니다."

#, fuzzy
msgid "You have been removed from this team."
msgstr "이 팀에서 제거되었습니다."

msgid "You have already accepted this invitation."
msgstr "이 초대를 이미 승낙했습니다."

msgid "You have already refused this invitation."
msgstr "이 초대를 이미 거절했습니다."

msgid "You are not a member of this team."
msgstr "이 팀의 일원이 아닙니다."

msgid "User not found."
msgstr "사용자를 찾을 수 없습니다."

msgid "A team can't join a team"
msgstr "팀은 팀에 가입할 수 없습니다"

msgid "You can't invite an inactive user to join a team."
msgstr "비활성화된 사용자를 팀에 초대할 수 없습니다."

#, python-brace-format
msgid "{username} has already been invited to join this team {timespan_ago}."
msgstr "{username} 님은 이미 {timespan_ago}에 팀에 초대되었습니다."

#, python-brace-format
msgid "{username} has already refused to join this team {timespan_ago}."
msgstr "{username} 님은 이미 {timespan_ago}에 팀 초대를 거절했습니다."

#, python-brace-format
msgid "{0} has been invited to the team."
msgstr "{0} 님이 팀에 초대되었습니다."

#, python-brace-format
msgid "{0} is already a member of this team."
msgstr "{0} 님은 이미 이 팀의 일원입니다."

msgid "Are you sure you want to leave this team?"
msgstr "정말로 팀을 떠나겠습니까?"

msgid "You are now a member of the team."
msgstr "이제 이 팀의 일원입니다."

msgid "Subscribe"
msgstr "구독"

#, python-brace-format
msgid "Subscribe to updates from {0}?"
msgstr "{0} 의 업데이트를 구독하시겠습니까?"

msgid "Please confirm"
msgstr "확인이 필요합니다"

msgid "Mark all notifications as read"
msgstr "모든 알림을 읽은 것으로 표시"

msgid "This notification is marked for deletion."
msgstr "이 알림은 삭제가 예정되어 있습니다."

msgid "Restore"
msgstr "복구"

msgid "Mark as read"
msgstr "읽은 것으로 표시"

msgid "Remove"
msgstr "제거"

msgid "An error occurred while rendering this notification."
msgstr "이 알림을 렌더링하는 도중 오류가 발생했습니다."

msgid "No notifications to show."
msgstr "확인할 알림이 없습니다."

msgid "Next Page →"
msgstr "다음 페이지 →"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "You have {n} active patron giving you {money_amount} per week."
msgid_plural "You have {n} active patrons giving you a total of {money_amount} per week."
msgstr[0] "매주 {money_amount}를 제공하는 {n} 활성 후원자가 있습니다."

#, fuzzy
msgid "You don't have any active patrons."
msgstr "활성 후원자가 없습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "{username} doesn't have any active patrons."
msgstr "{username}에는 활성 후원자가 없습니다."

#, fuzzy
msgid "Visibility levels"
msgstr "가시성 수준"

#, fuzzy
msgid "Liberapay supports three visibility levels for donations. Each level can be turned on or off, but at least one of them must be enabled."
msgstr "리베라페이는 기부에 대해 세 가지 공개 수준을 지원합니다. 각 레벨은 켜거나 끌 수 있지만, 이 중 하나 이상은 활성화해야 합니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Secret donations aren't possible with PayPal. You should either disable secret donations or {link_start}add a Stripe account{link_end}."
msgstr "PayPal에서는 비밀 기부가 불가능합니다. 비밀 기부를 비활성화하거나 {link_start}Stripe 계정을{link_end} 추가해야 합니다."

#, fuzzy
msgid "Secret donations aren't possible when the payer uses PayPal."
msgstr "결제자가 PayPal을 사용하는 경우 비밀 기부가 불가능합니다."

#, fuzzy
msgid "Allow secret donations"
msgstr "비밀 기부 허용"

#, fuzzy
msgid "Allow private donations"
msgstr "개인 기부 허용"

#, fuzzy
msgid "Allow public donations"
msgstr "공개 기부 허용"

#, fuzzy
msgid "This is what your prospective donors currently see:"
msgstr "현재 잠재 기부자에게 표시되는 내용입니다:"

#, fuzzy
msgid "This is what your prospective donors will see with the new settings:"
msgstr "새 설정에서 잠재 기부자에게 표시되는 내용은 다음과 같습니다:"

msgid "Data export"
msgstr "데이터 내보내기"

#, fuzzy
msgid "Download the list of currently active patrons who chose to make their donations public"
msgstr "기부금 공개를 선택한 현재 활동 중인 후원자 목록 다운로드하기"

#, fuzzy
msgid "Download the list of all currently active patrons"
msgstr "현재 활동 중인 모든 후원자 목록 다운로드"

#, fuzzy
msgid "Download the record of all patrons in the last ten years"
msgstr "지난 10년간 모든 고객의 기록 다운로드"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "View the patrons of {username}"
msgstr "{username} 후원자 보기"

msgid "You are not a member of any team."
msgstr "어떤 팀에도 소속되어 있지 않습니다."

#, python-brace-format
msgid "{username} isn't a member of any team."
msgstr "{username}님은 어떤 팀에도 소속되어 있지 않습니다."

#, fuzzy
msgid "The payment account has been successfully disconnected."
msgstr "결제 계정이 성공적으로 차단되었습니다."

#, fuzzy
msgid "This payment account is no longer accessible. It is now disconnected."
msgstr "이 지불 계정은 더 이상 접근 할 수 없습니다. 지금 연결됩니다."

#, fuzzy
msgid "The data has been successfully refreshed."
msgstr "데이터는 성공적으로 새로 고침되었습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "You have to {link_open}confirm your email address{link_close} before you can start to receive donations."
msgstr "{link_open}이메일 주소{link_close} 를 확인해야만 기부금을 받을 수 있습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "You have to {link_open}set your username{link_close} before you can start to receive donations."
msgstr "기부를 받기 전에 {link_open}사용자 이름{link_close}을 설정해야 합니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "You have to {link_open}add a profile description{link_close} before you can start to receive donations."
msgstr "기부를 받기 전에 {link_open}프로필 설명을 추가{link_close}해야 합니다."

msgid "To receive donations you must connect at least one account from a supported payment processor. This page allows you to do so."
msgstr "기부를 받으려면 이 페이지에서 지원되는 결제 처리자를 최소 한 개 이상 연결해야 합니다."

msgid "Donors do not need to connect any payment account below, they are only necessary to receive money."
msgstr "기부자는 아래의 결제 계좌를 연결할 필요가 없으며, 돈을 받기 위해서만 필요합니다."

msgid "We recommend connecting both Stripe and PayPal if they're both available in your country."
msgstr "Stripe과 PayPal 둘 다 자국에서 사용이 가능하다면 연결하기를 권장합니다."

#, fuzzy
msgid "With Stripe your donors can pay by card or direct debit directly from the Liberapay website. (Direct debits are currently only supported from euro bank accounts.)"
msgstr "Stripe를 사용하면 기부자가 Liberapay 웹사이트에서 직접 카드 또는 자동 이체로 결제할 수 있습니다. (자동 이체는 현재 유로 은행 계좌에서만 지원됩니다.)"

#, python-brace-format
msgid "Account ID: {0}"
msgstr "계정 ID: {0}"

#, python-brace-format
msgid "Country: {0}"
msgstr "국가: {0}"

#, python-brace-format
msgid "Currency: {0}"
msgstr "통화: {0}"

#, python-brace-format
msgid "Added on {date}"
msgstr "{date} 에 추가됨"

msgid "This account cannot receive payments. To fix this, log in to the account and complete the verification process. After that, reconnect the account if you still see this message."
msgstr "이 계정은 지급을 받을 수 없습니다. 이 문제를 해결하려면 계정에 로그인하여 인증 절차를 완료해 주세요. 그런 후 계정을 다시 연결하여 여전히 이 오류가 표시되는지 확인하세요."

#, python-brace-format
msgid "Manage this {platform} account"
msgstr "{platform} 계정 관리"

#, fuzzy
msgid "This account cannot receive payments. To fix this, click on the link below and complete the verification process."
msgstr "이 계정에서는 결제를 받을 수 없습니다. 문제를 해결하려면 아래 링크를 클릭하고 확인 절차를 완료하세요."

#, fuzzy
msgid "This account cannot receive payments. To fix this, click on the link below and complete the activation process."
msgstr "이 계정에서는 결제를 받을 수 없습니다. 이 문제를 해결하려면 아래 링크를 클릭하고 활성화 절차를 완료하세요."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Activate this {platform} account"
msgstr "이 {platform} 계정을 활성화하세요"

#, python-brace-format
msgid "Available in {country}."
msgstr "{country}에서 사용 가능."

#, python-brace-format
msgid "Not available in {country}."
msgstr "{country}에서 사용할 수 없음."

#, python-brace-format
msgid "Connect another {platform_name} account"
msgstr "다른 {platform_name} 계정 연결"

msgid "PayPal allows receiving money in many more countries than Stripe, but it's not as well integrated into Liberapay."
msgstr "PayPal은 Stripe보다 더 많은 나라에서 돈을 받을 수 있지만, Liberapay와 잘 호환되지 않습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Create a {provider} account"
msgstr "{provider} 계정 생성"

#, fuzzy
msgid "Please select the country you live in or have a registered business in, and confirm that you agree to Stripe's terms."
msgstr "귀하가 거주하는 국가 또는 등록된 사업체가 있는 국가를 선택하고 Stripe의 이용 약관에 동의함을 확인해 주세요."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "I agree to the {link_start}Stripe Connected Account Agreement{link_end}."
msgstr "{link_start}Stripe 연결 계정 계약{link_end} 에 동의합니다."

#, fuzzy
msgid "Create account"
msgstr "계정 생성"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Manage a {provider} account"
msgstr "{provider} 계정 관리"

#, fuzzy
msgid "Payments"
msgstr "결제"

#, fuzzy
msgid "Payouts"
msgstr "지급금"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Activate a {provider} account"
msgstr "{provider} 계정 활성화"

#, python-brace-format
msgid "liberapay_receipt_{number}"
msgstr "liberapay_영수증_{number}호"

msgid "Payment receipt"
msgstr "결제 영수증"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "The payment of {money_amount} initiated on {date} has been received."
msgstr "{date}에서 시작된 {money_amount}의 지불이 접수되었습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "The funds were automatically converted from {presentment_currency} to {settlement_currency} at a rate of {exchange_rate}."
msgstr "자금은 {exchange_rate} 비율로 {presentment_currency}에서 {settlement_currency}로 자동 변환되었습니다."

#, python-brace-format
msgid "However, the payment was fully refunded on {refund_date}."
msgstr "하지만, {refund_date} 에 결제가 전부 환불되었습니다."

#, python-brace-format
msgid "{0} was paid in processing fees and {1} was distributed as detailed below."
msgstr "수수료로 {0} 이(가) 지불되었고 {1} 만큼이 아래와 같이 분배되었습니다."

#, python-brace-format
msgid "However, {x_percent} of the payment ({refund_amount}) was refunded on {refund_date}."
msgstr "하지만, 결제 금액({refund_amount})의 {x_percent} 이(가) {refund_date}에 환불되었습니다."

msgid "Beneficiaries"
msgstr "수령자"

msgid "The money has been donated to the following recipient:"
msgid_plural "The money has been donated to the following recipients:"
msgstr[0] "금액이 다음 수신자에게 기부되었습니다:"

msgid "Recipient"
msgstr "받는이"

#, python-brace-format
msgid "{recipient}, member of the {team_name} team"
msgstr "{team_name} 팀 회원 {recipient}"

#, fuzzy
msgid "Payer"
msgstr "납부인"

#, python-brace-format
msgid "Name: {0}"
msgstr "이름: {0}"

#, python-brace-format
msgid "Email address: {0}"
msgstr "이메일 주소: {0}"

#, python-brace-format
msgid "Organization name: {0}"
msgstr "조직 이름: {0}"

#, python-brace-format
msgid "Headquarters address: {0}"
msgstr "본사 주소: {0}"

msgid "Payment details"
msgstr "결제 정보"

#, python-brace-format
msgid "Payment method: {brand} card, number ending in {last4}"
msgstr "결제 방식: {last4}(으)로 끝나는 {brand} 카드"

#, python-brace-format
msgid "Payment method: direct debit of bank account {partial_account_number}"
msgstr "결제 방식: {partial_account_number} 은행 계좌에서 계좌 이체"

#, python-brace-format
msgid "Payment method: {0}"
msgstr "지불 방식: {0}"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Settlement date: {0}"
msgstr "결제일: {0}"

#, python-brace-format
msgid "Transaction ID: {0}"
msgstr "거래 ID:{0}"

#, fuzzy
msgid "Taxes"
msgstr "세금"

#, fuzzy
msgid "This payment is a donation, no goods or services are to be provided in exchange, no tax has been collected by Liberapay."
msgstr "이 지불은 기부이며, 상품이나 서비스를 대가로 제공하지 않으며 Liberapay에서 세금을 징수하지 않았습니다."

#, fuzzy
msgid "Income history"
msgstr "수입 내역"

msgid "You can't receive new donations until you've configured payment processing."
msgstr "지불 처리를 설정할 때까지 새 기부를 받을 수 없습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Donations through teams make up {income_percent} of your income ({team_income} of {total_income}) and {patrons_percent} of your donors ({nteampatrons} of {npatrons})."
msgstr "팀을 통한 기부는 소득의 {income_percent}({total_income}의 {team_income})와 기부자의 {patrons_percent}({npatrons}의 {nteampatrons})를 구성합니다."

#, fuzzy
msgid "Details of personal donations"
msgstr "개인 기부 세부 정보"

#, fuzzy
msgid "This section doesn't include data on donations through teams, it only shows the donations that you receive personally."
msgstr "이 섹션에는 팀을 통한 기부에 대한 데이터가 포함되지 않으며 개인적으로 받은 기부만 표시됩니다."

#, fuzzy
msgid "Recent changes to personal donations"
msgstr "개인 기부에 대한 최근 변경 사항"

#, python-brace-format
msgid "A new donation of {amount} per week has been created."
msgstr "매주 {amount} 만큼의 새 기부가 생성되었습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "A donation of {amount} per week has been stopped."
msgstr "매주 {amount} 기부가 중단되었습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "A donation has been raised from {old_amount} to {new_amount} per week."
msgstr "매주 {old_amount}에서 {new_amount}로 기부금이 모였습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "A donation has been lowered from {old_amount} per week to {new_amount}."
msgstr "주당 기부금이 {old_amount}에서 {new_amount}로 낮아졌습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "A donation of {amount} per week has been restarted."
msgstr "매주 {amount} 기부가 재개되었습니다."

#, fuzzy
msgid "Statistics on personal donations"
msgstr "개인 기부 통계"

msgid "The table below lists the donations you receive, grouped by amount."
msgstr "아래 표는 금액별로 묶은 기부 내역입니다."

msgid "Tip Amount"
msgstr "팁 금액"

#, fuzzy
msgid "Count"
msgstr "개수"

msgid "Percentages"
msgstr "퍼센티지"

#, python-brace-format
msgid "{x_percent} of donations"
msgstr "전체 기부 금액의 {x_percent}"

#, python-brace-format
msgid "{x_percent} of total income"
msgstr "전체 수입의 {x_percent}"

#, python-brace-format
msgid "Starred Repositories on {platform}"
msgstr "{platform} 에서 별표한 저장소"

msgid "Starred Repositories"
msgstr "별표한 저장소"

msgid "We can import a list of repositories you have starred from:"
msgstr "별표한 저장소의 목록을 들여올 수 있습니다:"

#, python-brace-format
msgid "Your {platform} account needs to be reconnected."
msgstr "{platform} 계정이 다시 연결되어야 합니다."

#, python-brace-format
msgid "You have starred {n} repository on {platform}."
msgid_plural "You have starred {n} repositories on {platform}."
msgstr[0] "{platform} 에서 {n} 개의 저장소에 별표했습니다."

#, fuzzy
msgid "The payment instrument has been successfully added."
msgstr "결제 수단이 성공적으로 추가되었습니다."

#, fuzzy
msgid "Forget this card number after one payment."
msgstr "한 번 결제 후 이 카드 번호를 잊어버리십시오."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "By providing your IBAN, you are authorizing {platform} and {provider}, our payment service provider, to send instructions to your bank to debit your account. You are entitled to a refund from your bank under the terms and conditions of your agreement with your bank. A refund must be claimed within 8 weeks starting from the date on which your account was debited."
msgstr "IBAN을 제공함으로써 귀하는 {platform} 및 {provider}, 당사의 결제 서비스 제공업체가 귀하의 은행에 귀하의 계좌에서 인출하도록 지시를 보낼 수 있도록 승인하는 것입니다. 귀하는 은행과의 계약 조건에 따라 은행으로부터 환불을 받을 수 있습니다. 환불은 귀하의 계정에서 인출된 날짜로부터 8주 이내에 청구되어야 합니다."

#, fuzzy
msgid "Forget this bank account number after one payment."
msgstr "한 번 결제한 후 이 은행 계좌 번호를 잊어버리십시오."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "As the payer's postal address is sometimes required to successfully process a payment, we recommend that you input yours below. It will be stored encrypted in our database and sent to the payment processor ({processor_name})."
msgstr "지불을 성공적으로 처리하기 위해 지불인의 우편 주소가 필요할 수 있으므로 아래에 귀하의 주소를 입력하는 것이 좋습니다. 그것은 우리의 데이터베이스에 암호화되어 저장되고 지불 프로세서({processor_name})로 보내질 것입니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "You have {n} connected payment instrument."
msgid_plural "You have {n} connected payment instruments."
msgstr[0] "{n}에 연결된 결제 수단이 있습니다."

msgid "Bank Account"
msgstr "은행 계좌"

#, fuzzy
msgid "This instrument is used by default."
msgstr "이 악기는 기본적으로 사용됩니다."

msgid "default"
msgstr "기본"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "This instrument is used by default for payments in {currency}."
msgstr "이 계기는 {currency}에 있는 지불을 위해 과태에 의해 사용됩니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "default for {currency}"
msgstr "{currency}에 대한 기본"

#, fuzzy
msgid "view mandate"
msgstr "위임장 보기"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Was supposed to expire in {month} {year}"
msgstr "{month} {year}에 만료될 예정이었습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Expired in {month} {year}"
msgstr "{month} {year}에 만료됨"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Expires in {month} {year}"
msgstr "{month} {year}에 만료"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "The last payment initiated on {date} failed."
msgstr "{date}에서 시작된 마지막 지불이 실패했습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "The last payment initiated on {date} is pending."
msgstr "{date}에서 시작된 마지막 지불이 보류 중입니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "The last payment initiated on {date} was successful."
msgstr "{date}에서 시작된 마지막 지불이 성공했습니다."

#, fuzzy
msgid "This payment instrument hasn't been used yet."
msgstr "아직 사용하지 않은 결제 수단입니다."

#, fuzzy
msgid "Set as default"
msgstr "기본값으로 설정"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Stop using this instrument by default for payments in {currency}."
msgstr "{currency} 에서 결제할 때 기본적으로 이 기기의 사용을 중지합니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Unset as default for {currency}"
msgstr "다음에 대해 기본값으로 설정 해제 {currency}"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Use this instrument by default for payments in {currency}."
msgstr "{currency}의 결제에 대한 기본으로이 악기를 사용합니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Set as default for {currency}"
msgstr "{currency}의 기본 설정"

#, fuzzy
msgid "You don't have any valid payment instrument."
msgstr "유효한 결제 수단이 없습니다."

#, fuzzy
msgid "Add a payment instrument:"
msgstr "결제 수단 추가"

#, fuzzy
msgid "Add a card"
msgstr "카드 추가"

#, fuzzy
msgid "Euro Bank Account"
msgstr "유로 은행 계좌"

#, fuzzy
msgid "Only for donations in euros to recipients in SEPA countries"
msgstr "SEPA 국가의 수혜자에게 유로로 기부하는 경우에만 해당됩니다."

#, fuzzy
msgid "Add a bank account"
msgstr "은행 계좌 추가"

msgid "Data retention"
msgstr "데이터 보존"

msgid "We don't erase your email address and password immediately, so for a while you'll be able to reopen your account by simply logging in, until your account is definitively archived."
msgstr "이메일 주소와 비밀번호는 바로 삭제하지 않으므로 원한다면 계정이 정말로 삭제되기 전에 로그인하는 것으로 계정의 폐쇄를 취소할 수 있습니다."

msgid "We will start to erase the personal data attached to your account 7 days after it is closed. This delay is meant to protect your account from an accidental or malicious closure."
msgstr "계정이 폐쇄된 지 7일 후부터 개인정보를 삭제하기 시작합니다. 이 지연은 사용자 계정을 실수나 악의적인 계정 폐쇄로부터 보호하기 위함입니다."

msgid "Identity information and transaction records are kept for as long as is necessary to comply with all legal obligations."
msgstr "거래 기록과 신원 정보는 법률 준수를 위해 필요한 기간 동안 보관됩니다."

msgid "We may give your username to someone else if they ask for it, but not for at least a year after you close your account (unless we determine that you've been infringing a trademark)."
msgstr "다른 사용자가 원한다면 이 계정명을 사용하도록 허용할 수 있지만, 계정을 폐쇄한지 1년 안에는 불가능합니다(상표권을 침해하는 경우는 제외)."

#, fuzzy
msgid "Feedback"
msgstr "피드백"

#, fuzzy
msgid "If you would like to tell us why you're closing your account, you can leave a message here:"
msgstr "계정을 폐쇄하는 이유를 알려주려면 여기에 메시지를 남길 수 있습니다."

#, fuzzy
msgid "Reason for closing account"
msgstr "계정 폐쇄 이유"

msgid "Ready?"
msgstr "준비되셨습니까?"

msgid "Yes, close my Liberapay account"
msgstr "네, Liberapay 계정을 닫습니다"

#, fuzzy
msgid "Your account is now passwordless."
msgstr "귀하의 계정은 이제 암호가 없습니다."

msgid "Your password has been changed."
msgstr "비밀번호가 변경되었습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "The ID number of your Liberapay account is {user_id}."
msgstr "Liberapay 계정의 ID 번호는 {user_id}입니다."

msgid "Account type"
msgstr "계정 종류"

msgid "modify"
msgstr "수정"

msgid "not modifiable"
msgstr "수정할 수 없음"

#, python-brace-format
msgid "You are now donating {0} per week to {1}. Thank you!"
msgstr "매주 {0} 만큼을 {1} 에게 기부하고 있습니다. 감사합니다!"

#, python-brace-format
msgid "You are now donating {0} per month to {1}. Thank you!"
msgstr "매월 {0} 만큼을 {1} 에게 기부하고 있습니다. 감사합니다!"

#, python-brace-format
msgid "You are now donating {0} per year to {1}. Thank you!"
msgstr "매년 {0} 만큼을 {1} 에게 기부하고 있습니다. 감사합니다!"

#, python-brace-format
msgid "You have now pledged to donate {0} per week to {1}. Thank you!"
msgstr "매 주 {0} 만큼을 {1} 에게 기부하기로 약정하셨습니다. 감사합니다!"

#, python-brace-format
msgid "You have now pledged to donate {0} per month to {1}. Thank you!"
msgstr "매달 {0} 만큼을 {1} 에게 기부하기로 약정하셨습니다. 감사합니다!"

#, python-brace-format
msgid "You have now pledged to donate {0} per year to {1}. Thank you!"
msgstr "매년 {0} 만큼을 {1} 에게 기부하기로 약정하셨습니다. 감사합니다!"

msgid "The donation amount is missing."
msgstr "기부 금액이 없습니다."

#, fuzzy
msgid "This donation doesn't exist or has already been stopped."
msgstr "이 기부는 존재하지 않거나 이미 중지되었습니다."

#, python-brace-format
msgid "Your donation to {0} has been stopped."
msgstr "{0} 에게 하던 기부가 중단되었습니다."

#, fuzzy
msgid "This is no longer possible."
msgstr "이것은 더 이상 가능하지 않습니다."

msgid "Export History"
msgstr "역사 내보내기"

msgid "Wallet"
msgstr "지갑"

#, python-brace-format
msgid "This page only shows transactions processed by Mangopay, to view other payments {link_start}go to the Ledger page{link_end}."
msgstr "이 페이지에는 MangoPay에서 처리한 거래만 표시됩니다. 다른 거래를 보려면 {link_start}장부 페이지{link_end}를 확인하세요."

msgid "Account Statement"
msgstr "계정 대차표"

#, python-brace-format
msgid "{money_amount} in donations to {n} person"
msgid_plural "{money_amount} in donations to {n} people"
msgstr[0] "{n} 명에게 {money_amount} 만큼 기부 중"

#, python-brace-format
msgid "{money_amount} in expense reimbursements to {n} person"
msgid_plural "{money_amount} in expense reimbursements to {n} people"
msgstr[0] "{n} 명에게 {money_amount} 만큼 비용 지불"

#, python-brace-format
msgid "{money_amount} in donations from {n} donor"
msgid_plural "{money_amount} in donations from {n} donors"
msgstr[0] "{n} 명으로부터 {money_amount} 만큼 기부 받음"

#, python-brace-format
msgid "{money_amount} in expense reimbursements from {n} organization"
msgid_plural "{money_amount} in expense reimbursements from {n} organizations"
msgstr[0] "{n} 조직으로부터 {money_amount} 만큼 비용 지불 받음"

#, fuzzy
msgid "End of day balance"
msgstr "하루의 끝 균형"

msgid "The amount you should see on your bank account statement."
msgstr "은행 계좌에서 볼 금액."

msgid "Amount in bank"
msgstr "은행에 있는 금액"

#, python-brace-format
msgid "Weekly Payday #{0}"
msgstr "주간 지불일 #{0}"

msgid "refund"
msgstr "환불"

msgid "deposit"
msgstr "입금"

msgid "withdrawal"
msgstr "출금"

#, python-brace-format
msgid "refund of failed withdrawal (error message: {0})"
msgstr "실패한 인출에 대한 환불 (에러 메시지: {0})"

msgid "canceled"
msgstr "취소됨"

#, python-brace-format
msgid "anonymous donation for your role in the {0} team"
msgstr "{0} 팀에서의 역할에 따른 익명 기여"

#, fuzzy
msgid "in arrears"
msgstr "연체"

msgid "donation refund"
msgstr "기여 환불"

#, python-brace-format
msgid "reimbursement of {link_open}expense #{invoice_id}{link_close} from {payer}"
msgstr "{payer} 로부터의 {link_open}지출 #{invoice_id}{link_close}에 대한 보상"

msgid "anonymous donation"
msgstr "익명 기여"

msgid "one-off donation from someone closing their account"
msgstr "계좌를 폐쇄하는 사람으로부터의 일회성 기부"

msgid "chargeback"
msgstr "지불 거절"

msgid "debt repayment"
msgstr "부채 상환"

msgid "currency exchange"
msgstr "환율"

#, fuzzy
msgid "fee refund"
msgstr "수수료 환불"

#, python-brace-format
msgid "final gift to {0}"
msgstr "{0}에게 보내는 마지막 선물"

#, python-brace-format
msgid "donation to {0} for their role in the {1} team"
msgstr "{1} 에서의 역할에 대해 {0} 에게 보내는 기여"

msgid "refund of anonymous donation"
msgstr "익명 기여의 환불"

#, python-brace-format
msgid "payment of {link_open}expense #{invoice_id}{link_close} to {payee}"
msgstr "{payee}에 대한 {link_open}지출 #{invoice_id}{link_close}에 대한 지불"

#, python-brace-format
msgid "donation to {0}"
msgstr "{0} 에게 보내는 기부"

#, python-brace-format
msgid "Account number: {0}"
msgstr "계좌 번호: {0}"

msgid "Debit"
msgstr "직불"

msgid "Credit"
msgstr "신용"

msgid "Date"
msgstr "날짜"

#, python-brace-format
msgid "Balance at the beginning: {0}"
msgstr "시작 시 잔고: {0}"

#, python-brace-format
msgid "Fee: {0}"
msgstr "수수료: {0}"

#, python-brace-format
msgid "Balance at the end: {0}"
msgstr "종료 시 잔고: {0}"

#, python-brace-format
msgid "Account balance: {0}"
msgstr "계좌 잔고: {0}"

#, python-brace-format
msgid "I donate {0} per week"
msgstr "매주 {0} 만큼을 기부합니다"

#, python-brace-format
msgid "I receive {0} per week,{newline} my goal is {1}"
msgstr "매주 {0} 만큼을 받으며,{newline}목표는 {1}입니다"

#, python-brace-format
msgid "I receive {0} per week"
msgstr "매주 {0}만큼을 받습니다"

#, python-brace-format
msgid "We donate {0} per week"
msgstr "우리는 매주 {0} 만큼 기부합니다"

#, python-brace-format
msgid "We receive {0} per week,{newline} our goal is {1}"
msgstr "우리는 매주 {0}만큼을 받으며,{newline} 목표는 {1}입니다"

#, python-brace-format
msgid "We receive {0} per week"
msgstr "우리는 매주 {0}만큼을 받습니다"

msgid "Donation Button"
msgstr "기부 버튼"

msgid "Use this code to add a donation button on your website:"
msgstr "이 코드를 이용해서 웹사이트에 기부 버튼을 삽입하세요:"

msgid "Here's what it looks like:"
msgstr "아래처럼 보입니다:"

msgid "And here's what it looks like with JavaScript turned off:"
msgstr "자바스크립트가 꺼져 있을 때는 이렇게 보입니다:"

msgid "Giving & Receiving Widgets"
msgstr "기부금 & 모금 중 위젯"

msgid "Use this code to add to your website a widget which displays the amount of donations you're receiving on Liberapay:"
msgstr "여러분의 웹사이트에 Liberapay \"모금 중\" 위젯을 붙이고 싶다면 아래 코드를 쓰면 됩니다:"

#, python-brace-format
msgid "This widget is not available because it is not compatible with the {link_open}privacy settings{link_close} you have chosen."
msgstr "이 위젯은 당신의 {link_open}개인정보 보호 설정{link_close}과 호환되지 않으므로 이용할 수 없습니다."

msgid "Or, if you'd like a widget that shows how much you're giving:"
msgstr "아니면 \"기부 중\" 위젯을 넣고 싶다면 이 위젯을 쓸 수 있습니다:"

#, python-brace-format
msgid "Badges from {link_open}Shields.io{link_close}"
msgstr "{link_open}shields.io{link_close} 제공 뱃지"

msgid "Use these code snippets to add a badge to your website or README:"
msgstr "웹사이트나 README에 다음 코드 스니핏을 사용해 뱃지를 추가하세요:"

#, fuzzy
msgid "The submitted credentials aren't valid."
msgstr "제출된 자격 증명이 유효하지 않습니다."

#, fuzzy
msgid "You can try again:"
msgstr "다시 시도해 보세요:"

#, fuzzy
msgid "Do not contact us if you are trying to reach one of our users. We do not relay messages, and we cannot reveal the identity or contact details of our users unless you have a valid court order."
msgstr "당사 사용자 중 한 명에게 연락하려는 경우 당사에 연락하지 마십시오. 우리는 메시지를 전달하지 않으며 유효한 법원 명령이 없는 한 사용자의 신원이나 연락처를 공개할 수 없습니다."

#, fuzzy
msgid "To contact the Liberapay team privately:"
msgstr "Liberapay 팀에 개인적으로 연락하려면:"

#, fuzzy
msgid "Send an email to Liberapay"
msgstr "이메일을 보내세요"

#, fuzzy
msgid "If your message isn't written in English or French, then it will be translated automatically by a machine. Our reply will be translated to your language the same way."
msgstr "메시지가 영어나 프랑스어로 작성되지 않은 경우 기계가 자동으로 번역합니다. 우리의 대답은 같은 방식으로 귀하의 언어로 번역됩니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "If you think you've found a technical vulnerability in our system, please follow the instructions in {link_start}the {page_name} page{link_end} instead of sending us an email."
msgstr "당사 시스템에서 기술적인 취약점을 발견했다고 생각되면 이메일을 보내는 대신 {link_start}{page_name} 페이지{link_end}의 지침을 따르십시오."

msgid "We currently don't have a phone number."
msgstr "현재는 전화번호가 없습니다."

#, fuzzy
msgid "To report a problem or make a suggestion publicly:"
msgstr "영어로 문제를 보고하거나 제안할 사항이 있다면:"

msgid "Open an issue on GitHub"
msgstr "GitHub에 이슈를 열어 주세요"

msgid "How is Liberapay funded? Are there fees?"
msgstr "Liberapay는 어떻게 자금을 모으나요? 수수료는요?"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Liberapay does not take a cut of payments, the service is funded by the donations to {1}its own account{0}. However there are {2}payment processing fees{0}."
msgstr "Liberapay는 지불을 삭감하지 않으며 서비스는 {1}자체 계정{0}에 기부하여 자금을 조달합니다. 그러나 {2}결제 처리 수수료{0}가 있습니다."

msgid "Who can use Liberapay?"
msgstr "누가 Liberapay를 쓸 수 있죠?"

#, fuzzy
msgid "Liberapay can be used by anyone who wishes to fund their work by collecting recurrent donations."
msgstr "Liberapay는 정기적인 기부금을 모아 업무에 자금을 지원하고자 하는 모든 사람이 사용할 수 있습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Can creators of {abbr_}NSFW{_abbr} content use Liberapay?"
msgstr "{abbr_}NSFW{_abbr} 콘텐츠 제작자는 Liberapay를 사용할 수 있나요?"

#, fuzzy
msgid "Not safe for work"
msgstr "작업에 안전하지 않음"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "The payment processors Liberapay supports have unfavourable policies towards sexual content. {paypal_link}PayPal requires pre-approval{link_close}, and {stripe_link}Stripe prohibits it entirely{link_close}. So, while it is possible to use Liberapay for some adult-only content, it is usually better to use a platform specialized in such content."
msgstr "리베라페이가 지원하는 결제 처리업체는 성적인 콘텐츠에 대해 불리한 정책을 가지고 있습니다. {paypal_link}PayPal은 사전 승인이 필요하며{link_close}, {stripe_link}Stripe은 이를 완전히 금지합니다{link_close}. 따라서 일부 성인 전용 콘텐츠에 Liberapay를 사용할 수는 있지만, 일반적으로 이러한 콘텐츠에 특화된 플랫폼을 사용하는 것이 좋습니다."

#, fuzzy
msgid "Can I modify or stop my donations?"
msgstr "기부를 수정하거나 중단할 수 있습니까?"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Yes, you can stop your donations or modify their amounts, periods and renewal modes at any time through {link_open}your “Giving” page{link_close}. Stopping a donation doesn't trigger any refund, it merely cancels future renewals."
msgstr "예, {link_open}귀하의 \"기부\" 페이지{link_close}를 통해 언제든지 기부를 중단하거나 금액, 기간 및 갱신 모드를 수정할 수 있습니다. 기부를 중단해도 환불이 실행되지 않으며 향후 갱신이 취소될 뿐입니다."

msgid "Liberapay is designed for long-term stable funding and only supports recurring gifts."
msgstr "Liberapay는 장기적으로 안정적인 모금을 위해 디자인되었으며 반복적인 기부만을 지원하고 있습니다."

msgid "What are the differences between Liberapay and other recurrent crowdfunding platforms like Patreon?"
msgstr "Liberapay와 다른 크라우드펀딩 사이트 (Patreon이라던가) 와 무슨 차이가 있는 거죠?"

msgid "Liberapay is only for donations, meaning that transactions must not be linked to a contract nor a promise of recompense."
msgstr "Liberapay는 오직 기부만을 위한 사이트이며, 거래는 계약, 공약, 보상을 포함할 수 없습니다."

msgid "Liberapay is an open project structured around a non-profit organization, which sets it apart from commercial platforms like Patreon and Tipeee."
msgstr "Liberapay는 비영리 기구를 중심으로 구성된 오픈 프로젝트이며 Patreon과 Tipeee와 같은 상업적 플랫폼과 차이가 있습니다."

#, python-brace-format
msgid "We care about internationalization, our service supports multiple currencies and is translated into many languages ({link_open}you can contribute{link_close})."
msgstr "저희는 국제화를 중요하게 여깁니다. 저희의 서비스는 여러 화폐를 지원하며 여러 언어로 번역되어 있습니다 ({link_open}당신도 기여할 수 있습니다{link_close})."

#, python-brace-format
msgid "If you'd like more details, the Snowdrift.coop folks have compiled {0}a big list{1} of crowdfunding platforms and the differences between them."
msgstr "더 자세하게 알고 싶으시다면, snowdrift.coop 의 사람들이 크라우드펀딩 플랫폼들과 그 차이점을 설명하는 {0}긴 목록{1}을 만들어 두었습니다."

msgid "Does Liberapay respect financial regulations?"
msgstr "Liberapay는 금융 제재를 존중합니까?"

msgid "Yes. Liberapay is based in France and complies with the European Union's financial regulations. Our payment processors are all properly licensed, and they help us block fraud, money laundering, and terrorism financing."
msgstr "네, Liberapay는 프랑스에서 만들어졌으며 유럽연합의 금융제재를 따릅니다. 지불 대행자는 모든 허가를 취득하였으며 사기, 돈세탁, 테러와 관련된 자금 지원을 차단하는 데 도움을 주고 있습니다."

msgid "How do I know that my donation won't go to an impostor?"
msgstr "내 기부가 사칭범에게 가지 않을 거라는 걸 어떻게 알죠?"

msgid "You can usually check the authenticity of a Liberapay profile by looking at the social accounts connected to it. Only someone who controls a social account can connect it to a Liberapay profile, because the process includes an authentication step. You can also look for a link to a Liberapay profile in a project's official website. Finally if you have doubts about a specific account you can ask us and we'll look into it."
msgstr "일반적으로 Liberapay 계정의 진실성은 계정에 연결된 소셜 계정을 확인함으로써 이루어집니다. 소셜 계정을 통제할 권한이 있어야 소셜 계정을 Liberapay에 추가할 수 있습니다. 프로젝트의 공식 웹사이트에 Liberapay가 있는지 확인할 수 있습니다. 마지막으로 특정 계정의 진실성에 의문이 있다면 저희에게 연락해 주시면 조사하겠습니다."

msgid "How do I know that my pledges won't be claimed by an impostor?"
msgstr "내 공약 금액이 사칭범에게 넘어가지 않을 거라는 걸 어떻게 알죠?"

#, python-brace-format
msgid "A pledge is linked to an account on another platform (e.g. {platform}) and it can only be claimed by someone who controls this account."
msgstr "공약은 다른 플랫폼의 계정 (예: {platform})에 연결되며, 해당 계정을 통제할 수 있는 사람만 금액을 청구할 수 있습니다."

#, fuzzy
msgid "Which countries and currencies are supported?"
msgstr "어떤 국가와 통화가 지원됩니까?"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "See the “{page_name}” page."
msgstr "\"{page_name}\" 페이지를 참조하십시오."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "The available payment methods depend on which payment processors are supported by the recipient. If a payment is processed by Stripe, then most credit and debit cards ({list_of_card_brands}) are accepted, as well as SEPA Direct Debits (only for donations in euros to recipients in SEPA countries). If a payment is through PayPal, then it's possible to pay in various ways, however the donor needs to have or create a PayPal account."
msgstr "사용 가능한 결제 방법은 수취인이 지원하는 결제 처리업체에 따라 다릅니다. Stripe에서 결제를 처리하는 경우 대부분의 신용카드 및 직불카드({list_of_card_brands})는 물론 SEPA 자동 이체(SEPA 국가의 수취인에게 유로로 기부하는 경우에만 해당)도 사용할 수 있습니다. PayPal을 통한 결제의 경우 다양한 방법으로 결제가 가능하지만, 기부자가 PayPal 계정을 가지고 있거나 만들어야 합니다."

msgid "What are the payment processing fees?"
msgstr "지불 대행자 수수료가 뭡니까?"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "The fees vary by payment processor, payment method, countries and currencies. In the last year, the average fee percentages have been {average_fee_stripe} for the payments processed by Stripe and {average_fee_paypal} for the payments processed by PayPal."
msgstr "수수료는 지불 프로세서, 지불 방법, 국가 및 통화에 따라 다릅니다. 작년에 평균 수수료 비율은 Stripe에서 처리한 결제의 경우 {average_fee_stripe}이고 PayPal이 처리한 결제의 경우 {average_fee_paypal}였습니다."

#, fuzzy
msgid "How and when do I receive the money sent by my patrons?"
msgstr "후원자가 보낸 돈을 언제 어떻게 받을 수 있나요?"

#, fuzzy
msgid "Money sent by a donor immediately goes to your Stripe or PayPal account. By default Stripe then automatically sends the funds to your bank account, whereas PayPal simply stores them until you spend or withdraw them."
msgstr "기부자가 송금한 금액은 즉시 Stripe 또는 PayPal 계정으로 입금됩니다. 기본적으로 Stripe은 은행 계좌로 자금을 자동으로 송금하는 반면, PayPal은 사용자가 사용하거나 인출할 때까지 자금을 보관하기만 합니다."

#, fuzzy
msgid "Why do I see partial refunds in the Stripe dashboard?"
msgstr "Stripe 대시보드에 부분 환불이 표시되는 이유는 무엇입니까?"

#, fuzzy
msgid "Partial refunds are how we recover Stripe's fee on single-recipient payments. These refunds are from your Stripe account to Liberapay's, not to the donor."
msgstr "부분 환불은 단일 수취인 지불에 대한 Stripe의 수수료를 회수하는 방법입니다. 이러한 환불은 귀하의 Stripe 계정에서 기부자가 아닌 Liberapay로 이루어집니다."

#, fuzzy
msgid "How are chargebacks handled?"
msgstr "지불 거절은 어떻게 처리됩니까?"

msgid "If despite our fraud prevention efforts you receive money whose origin is revealed to be fraudulent, it falls on you to pay it back."
msgstr "사기 방지를 위한 다양한 노력에도 불구하고 자금의 출처가 사기로 밝혀진 돈을 수령하게 된다면, 돈을 환불해 줄 의무는 귀하에게 있습니다."

msgid "Is there a minimum or maximum amount I can give or receive?"
msgstr "주거나 받을 수 있는 금액에 하한선이나 상한선이 있나요?"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "The minimum you can give any user is {0} per week, but in order to minimize processing fees you will be asked to pay for multiple weeks in advance."
msgstr "사용자에게 줄 수 있는 최소 금액은 주당 {0}이지만 처리 수수료를 최소화하기 위해 여러 주에 대해 미리 지불해야 합니다."

#, python-brace-format
msgid "The maximum you can give any one user is {0} per week. This helps to stabilize income by reducing how dependent it is on a few large patrons."
msgstr "한 사람에게 줄 수 있는 금액의 상한선은 매주 {0}입니다. 이러한 방식으로 한 명의 고액 기부자에게 의존하는 데서 발생하는 수익의 불안정성을 해소하는데 도움을 줍니다."

msgid "Do I have to pay taxes on the income I receive from Liberapay?"
msgstr "Liberapay에서 발생하는 소득에 대해 세금을 내야 하나요?"

msgid "We don't know, it's up to you to figure out your country's tax rules."
msgstr "사용자의 국가에서 발생하는 조세 의무를 파악하는 것은 사용자의 책무입니다."

msgid "Are donations through Liberapay tax-deductible?"
msgstr "Liberapay에서 발생하는 기부는 소득공제를 받을 수 있나요?"

msgid "Probably not, but it depends on the tax rules of your country."
msgstr "아닐 것입니다만, 거주 국가의 조세 규정에 따라 다릅니다."

#, fuzzy
msgid "Is a Liberapay account a wallet?"
msgstr "리베라페이 계정은 지갑인가요?"

#, fuzzy
msgid "Not since mid-2018. Money sent by a donor immediately goes to the recipient. Previously, funds were held in the donor's account and disbursed little by little to the recipient every week. That system was definitively abandoned due to its very significant drawbacks."
msgstr "2018년 중반 이후에는 그렇지 않습니다. 기부자가 보낸 기부금은 즉시 수혜자에게 전달됩니다. 이전에는 기부자의 계좌에 기부금이 보관된 후 매주 조금씩 수령인에게 지급되었습니다. 이 시스템은 매우 심각한 단점으로 인해 최종적으로 폐기되었습니다."

msgid "You can get updates from us on the following social networks:"
msgstr "다음 소셜 네트워크에서 저희에 관한 업데이트를 수신할 수 있습니다:"

#, python-brace-format
msgid "You can also follow the {1}development of the Liberapay software{0}, the {2}adventures of the Liberapay legal entity{0}, and the {3}general discussions of the Liberapay team{0}."
msgstr "{1}Liberapay 소프트웨어 개발{0}을 확인할 수 있고, {2}Liberapay 법인{0}의 상황에 대해서도 알아볼 수 있으며, {3}Liberapay 팀에 관한 일반적인 이야기{0}도 볼 수 있습니다."

#, fuzzy
msgid "Donations can come from anywhere in the world."
msgstr "기부는 세계 어느 곳에서나 올 수 있습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "<unused singular (hash=4cf42af35c271573d64f577e06447211)>"
msgid_plural "Donors can choose between up to {n} currencies, depending on the preferences of the recipient and the capabilities of the underlying payment processor."
msgstr[0] "기부자는 수령인의 선호도와 기본 지불 프로세서의 기능에 따라 최대 {n} 통화 중에서 선택할 수 있습니다."

#, fuzzy
msgid "Donations can only be received in territories where at least one supported payment processor is available. Moreover, some features are only available in some of the territories supported by a payment processor."
msgstr "기부는 지원되는 결제 프로세서를 하나 이상 사용할 수 있는 지역에서만 받을 수 있습니다. 또한 일부 기능은 결제 프로세서가 지원되는 일부 지역에서만 사용할 수 있습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "The currently supported payment processors are {Stripe} and {PayPal}. You can find a list of the differences between them {link_start}in the “{page_name}” page{link_end}."
msgstr "현재 지원되는 결제 프로세서는 {Stripe} 와 {PayPal} 입니다. 차이점 목록은 {link_start}\"{page_name}\" 페이지{link_end} 에서 확인할 수 있습니다."

#, fuzzy
msgid "Best supported territories"
msgstr "최고의 지원 지역"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "<unused singular (hash=79acddfc1b997a9b2e4aa18d930e097e)>"
msgid_plural "Creators in these {n} territories benefit from all of Liberapay's features:"
msgstr[0] "{n} 지역의 크리에이터는 리베라페이의 모든 기능을 활용할 수 있습니다:"

#, fuzzy
msgid "Well supported territories"
msgstr "잘 지원되는 지역"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "<unused singular (hash=d6ace91b81f74c1f52f602d3d7009ed8)>"
msgid_plural "Liberapay is also available to creators in the {n} territories listed below. However, donations going to those territories cannot be grouped to lower the payment processing fees, and the euro direct debit payment method isn't available to the donors."
msgstr[0] "아래 나열된 {n} 지역의 크리에이터도 리베라페이를 사용할 수 있습니다. 단, 해당 지역으로 가는 기부금은 결제 처리 수수료를 낮추기 위해 그룹화할 수 없으며 기부자는 유로 자동 이체 결제 방법을 사용할 수 없습니다."

#, fuzzy
msgid "Barely supported territories"
msgstr "거의 지원되지 않는 지역"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "<unused singular (hash=53cbe5d36eacd9bcc6b8eed3023c884b)>"
msgid_plural "Liberapay is partly available to creators in the {n} territories listed below, which are supported by PayPal but not by Stripe."
msgstr[0] "아래 나열된 {n} 지역에 있는 크리에이터는 부분적으로 리베라페이를 사용할 수 있으며, 페이팔에서는 지원하지만 스트라이프에서는 지원하지 않습니다."

#, fuzzy
msgid "Unsupported territories"
msgstr "지원되지 않는 지역"

#, fuzzy
msgid "If you don't live or have a registered business in one of the territories listed above, then you currently can't use Liberapay to receive donations. Sorry."
msgstr "위에 나열된 지역에 거주하지 않거나 등록된 사업체가 없는 경우 현재 리베라페이를 사용하여 기부금을 받을 수 없습니다. 죄송합니다."

msgid "What is Liberapay?"
msgstr "Liberapay가 뭐죠?"

msgid "Liberapay is a way to donate money recurrently to people whose work you appreciate."
msgstr "Liberapay는 당신이 고마워할만한 일을 한 사용자에게 지속적으로 기부할 수 있는 방법입니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Payments come with no strings attached. By default, recipients don't know who their patrons are, and donations are capped at {0} per week per donor to dampen undue influence."
msgstr "지불은 문자열이 첨부되지 않은 상태로 제공됩니다. 기본적으로 수령인은 후원자가 누구인지 알지 못하며 기부자는 과도한 영향력을 줄이기 위해 기부자당 주당 {0}로 제한됩니다."

#, fuzzy
msgid "By default, the total amount you give and the total amount you receive are public (you can opt out of sharing this info)."
msgstr "기본적으로 귀하가 제공한 총 금액과 귀하가 받는 총 금액은 공개됩니다(이 정보 공유를 선택 해제할 수 있음)."

#, python-brace-format
msgid "Liberapay is an open project, you can help us {1}translate it{0}, {2}improve its code{0}, and {3}manage its legal entity{0}. If you do so, you'll be able to join {4}the Liberapay team{0} and receive a share of the money that our users donate to keep the service running."
msgstr "Liberapay는 열린 프로젝트이며, {1}번역을 돕거나{0}, {2}코드를 발전시키거나{0}, {3}법인 운영에 참여{0}할 수 있습니다. 이러한 일을 통해 {4}Liberapay 팀에 가입{0}할 수 있으며, 서비스를 운영하기 위해 사용자가 Liberapay에 기부하는 금액의 일부를 수령할 수 있습니다."

msgid "Why should you donate?"
msgstr "왜 기부해야 합니까?"

msgid "Who is Liberapay?"
msgstr "Liberapay가 뭐 하는 곳이죠?"

#, python-brace-format
msgid "Liberapay is a non-profit organization {0}founded in 2015 in France{1} by {2} and {3}."
msgstr "Liberapay는 {0}2015년에 프랑스{1}에서 {2}와(과) {3}에 의해 설립된 비영리 조직입니다."

msgid "Legal information"
msgstr "법적 정보"

msgid "This website is managed by Liberapay, a non-profit organization legally founded in 2015 in France (identifier: W144000981)."
msgstr "이 웹사이트는 2015년에 프랑스에서 법인이 설립된 비영리기구 Liberapay에 의해 운영됩니다."

#, fuzzy
msgid "Liberapay complies with the laws of the European Union. With the help of our partners we monitor transactions for possible fraud, money laundering, and terrorism financing."
msgstr "Liberapay는 유럽 연합의 법률을 준수합니다. 파트너의 도움으로 사기, 자금 세탁 및 테러 자금 조달 가능성에 대한 거래를 모니터링합니다."

msgid "Postal address:"
msgstr "주소:"

#, python-brace-format
msgid "This website is hosted on {0} by:"
msgstr "이 웹사이트는 {0} 에서 다음 기관에 의해 호스팅됩니다:"

#, python-brace-format
msgid "The publication director is Liberapay's legal representative, currently {0}."
msgstr "Liberapay의 대표이사는 공표 담당자를 겸하며, 현재 {0} 입니다."

msgid "Terms of Service"
msgstr "이용 약관"

msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보 정책"

#, fuzzy
msgid "This page contains links to and information about the Liberapay logo. We hope you'll find it especially useful if you're writing an article about Liberapay or if you want to add custom links to your Liberapay profile in your website."
msgstr "이 페이지에는 Liberapay 로고에 대한 링크 및 정보가 포함되어 있습니다. Liberapay에 대한 기사를 작성하거나 웹사이트의 Liberapay 프로필에 사용자 정의 링크를 추가하려는 경우 특히 유용하기를 바랍니다."

#, fuzzy
msgid "The Liberapay logo is composed of the two letters “lp”. It's usually colored black-on-yellow or just black. We used a white-on-yellow variant in the past, but it's now phased out as its contrast was deemed too low."
msgstr "리베라페이 로고는 두 글자 \"lp\"로 구성되어 있습니다. 일반적으로 검은색과 노란색 또는 검은색으로만 표시됩니다. 과거에는 흰색과 노란색의 조합을 사용했지만, 대비가 너무 낮다고 판단되어 현재는 사용하지 않습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "The Liberapay yellow is {yellow_color_code}, the black is {black_color_code}."
msgstr "Liberapay 노란색은 {yellow_color_code}, 검은색은 {black_color_code}입니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "The Liberapay logo is pretty much free of copyright thanks to {CC0_link_start}the CC0 Public Domain Dedication{link_end}, so you are allowed to distribute it and modify it without asking our permission. However, the Liberapay logo is part of the Liberapay trademark, so you can't use it to represent your own products."
msgstr "Liberapay 로고는 {CC0_link_start}CC0 공개 도메인 헌정{link_end} 덕분에 저작권이 거의 없으므로 당사의 허가 없이 배포 및 수정할 수 있습니다. 그러나 Liberapay 로고는 Liberapay 상표의 일부이므로 자신의 제품을 나타내는 데 사용할 수 없습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "You can view and download our logos below or {link_start}on GitHub{link_end}."
msgstr "아래 또는 {link_start}GitHub 에서{link_end} 로고를 보고 다운로드할 수 있습니다."

#, fuzzy
msgid "Liberapay logo, black-on-yellow"
msgstr "리베라페이 로고, 검은색-노란색"

#, fuzzy
msgid "Download the black-on-yellow SVG"
msgstr "노란색 바탕에 검은색 SVG 다운로드"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Download the black-on-yellow PNG ({x_y} pixels)"
msgstr "노란색 바탕에 검은색 PNG 다운로드({x_y}픽셀)"

#, fuzzy
msgid "Liberapay logo, black"
msgstr "리베라페이 로고, 검은색"

#, fuzzy
msgid "Download the black SVG"
msgstr "검은색 SVG 다운로드"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Download the black PNG ({x_y} pixels)"
msgstr "검은색 PNG 다운로드({x_y}픽셀)"

#, fuzzy
msgid "Here is a list of differences between them:"
msgstr "다음은 차이점 목록입니다."

#, fuzzy
msgid "The payment processing fees are usually lower with Stripe than with PayPal."
msgstr "지불 처리 수수료는 일반적으로 PayPal보다 Stripe가 더 낮습니다."

#, fuzzy
msgid "Stripe allows renewing donations automatically, whereas PayPal currently requires donors to confirm every payment."
msgstr "Stripe는 기부를 자동으로 갱신할 수 있는 반면 PayPal은 현재 기부자가 모든 지불을 확인하도록 요구합니다."

#, fuzzy
msgid "Donations through Stripe can be secret, whereas PayPal always allows donors and recipients to see each other's names and email addresses."
msgstr "Stripe를 통한 기부는 비밀일 수 있지만 PayPal은 항상 기부자와 수령인이 서로의 이름과 이메일 주소를 볼 수 있도록 허용합니다."

#, fuzzy
msgid "Stripe allows donating to multiple creators at once in some cases, whereas PayPal always requires separate payments."
msgstr "Stripe는 어떤 경우에는 한 번에 여러 제작자에게 기부할 수 있지만 PayPal은 항상 별도의 지불을 요구합니다."

#, fuzzy
msgid "PayPal payments require redirecting the donor to PayPal's website, whereas Stripe is integrated into Liberapay."
msgstr "PayPal 지불은 기부자를 PayPal 웹사이트로 리디렉션해야 하는 반면 Stripe는 Liberapay에 통합되어 있습니다."

#, fuzzy
msgid "Stripe makes SEPA Direct Debits easy for European donors."
msgstr "Stripe을 사용하면 유럽 기부자가 SEPA 자동 이체를 쉽게 할 수 있습니다."

#, fuzzy
msgid "Stripe allows creators to configure automatic payouts to their bank accounts."
msgstr "Stripe을 사용하면 제작자가 은행 계좌에 대한 자동 지불을 구성할 수 있습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "PayPal only supports {n_paypal_currencies} of the {n_liberapay_currencies} currencies supported by Liberapay and Stripe."
msgstr "PayPal은 Liberapay 및 Stripe에서 지원하는 {n_liberapay_currencies} 통화 중 {n_paypal_currencies}만 지원합니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "<unused singular (hash=47f7d13f5771b30f0bcf49ea3acd518b)>"
msgid_plural "PayPal is available to creators in more than 100 countries, whereas Stripe only supports {n} countries in a suitable way."
msgstr[0] "PayPal은 100개 이상의 국가에서 제작자가 사용할 수 있는 반면 Stripe는 {n} 국가만 적절한 방식으로 지원합니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "You can find more information on supported countries and currencies in {link_start}the “{page_name}” page{link_end}."
msgstr "지원되는 국가 및 통화에 대한 자세한 정보는 {link_start}“{page_name}” 페이지{link_end}에서 확인할 수 있습니다."

msgid "We do our best to protect everyone's privacy: we do not attempt to track people who visit our website, we strive to collect only the personal information we actually need, and we don't sell it to anyone."
msgstr "저희는 모두의 개인정보를 보호하기 위해 최선을 다합니다: 저희 웹사이트를 방문하는 사용자를 추적하지 않으며, 정말 필요한 정보만을 수집하고, 이 정보를 팔지 않습니다."

#, fuzzy
msgid "Cookies"
msgstr "쿠키"

#, fuzzy
msgid "A cookie is a piece of information sent by a website to your browser, stored on your machine, and resent by your browser to that same website in every subsequent request."
msgstr "쿠키는 웹사이트가 귀하의 브라우저로 전송하고 귀하의 컴퓨터에 저장한 다음 모든 후속 요청에서 귀하의 브라우저가 동일한 웹사이트로 재전송하는 정보 조각입니다."

#, fuzzy
msgid "The liberapay.com website only sets technical cookies which are required to authenticate the user or to perform a specific operation. These cookies are restricted to same-site requests, so we don't know who visits websites that contain Liberapay widgets."
msgstr "liberapay.com 웹사이트는 사용자를 인증하거나 특정 작업을 수행하는 데 필요한 기술 쿠키만 설정합니다. 이러한 쿠키는 동일한 사이트 요청으로 제한되므로 누가 Liberapay 위젯이 포함된 웹사이트를 방문하는지 알 수 없습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Visitors of the liberapay.com website can also receive cookies sent by Cloudflare. Please read {link_open}“Understanding the Cloudflare Cookies”{link_close} if you want to learn more about them."
msgstr "liberapay.com 웹사이트 방문자는 Cloudflare에서 보낸 쿠키도 받을 수 있습니다. 자세한 내용은 {link_open}\"Cloudflare 쿠키 이해\"{link_close}를 참조하십시오."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "On some payment pages, extra cookies may be set by the payment processor. Please read these documents if you want more information: {links_to_policies}."
msgstr "일부 결제 페이지에서는 결제 처리자가 추가 쿠키를 설정할 수 있습니다. 더 많은 정보를 원하시면 다음 문서를 읽으십시오: {links_to_policies}."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "{platform_name}'s cookie policy"
msgstr "{platform_name}의 쿠키 정책"

#, fuzzy
msgid "Social networks"
msgstr "사회적 관계망"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Liberapay currently has integrations with {list_of_platforms}. When an account from one of those platforms is connected to a Liberapay profile, we retrieve and store some data from that platform, for example the unique identifier of the linked account. We only keep public information about the linked account, no private data."
msgstr "Liberapay는 현재 {list_of_platforms}와 통합되어 있습니다. 이러한 플랫폼 중 하나의 계정이 Liberapay 프로필에 연결되면 해당 플랫폼에서 일부 데이터(예: 연결된 계정의 고유 식별자)를 검색하고 저장합니다. 연결된 계정에 대한 공개 정보만 보관하며 개인 데이터는 보관하지 않습니다."

#, fuzzy
msgid "The primary purpose of these integrations is to confirm that a Liberapay account hasn't been created by an impostor attempting to profit from someone's else work."
msgstr "이러한 통합의 주요 목적은 Liberapay 계정이 다른 사람의 작업에서 이익을 얻으려는 사기꾼에 의해 생성되지 않았는지 확인하는 것입니다."

#, fuzzy
msgid "The second purpose is to help patrons find the Liberapay accounts of the creators they follow on other platforms."
msgstr "두 번째 목적은 후원자가 다른 플랫폼에서 팔로우하는 제작자의 Liberapay 계정을 찾도록 돕는 것입니다."

#, fuzzy
msgid "Payment processors"
msgstr "결제 처리하는 사람."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Liberapay relies on payment service providers to actually transfer money from donors to creators, as we have neither the resources nor the desire to directly interface with banks and payment networks. If you want to learn about the personal data collected by these payment processors, please read these documents: {links_to_policies}."
msgstr "Liberapay는 은행 및 지불 네트워크와 직접 인터페이스할 자원도 없고 의지도 없기 때문에 지불 서비스 제공업체에 의존하여 기부자로부터 제작자에게 실제로 돈을 이체합니다. 이러한 지불 처리자가 수집한 개인 데이터에 대해 알아보려면 다음 문서를 읽으십시오. {links_to_policies}."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "{platform_name}'s privacy policy"
msgstr "{platform_name}의 개인정보취급방침"

#, fuzzy
msgid "Personal information leaks"
msgstr "개인정보 유출"

#, fuzzy
msgid "Liberapay does not tell creators who their patrons are. However, PayPal allows the recipient of a payment to see the name and email address of the payer, so donors who don't want to reveal themselves should not choose PayPal as the payment method."
msgstr "Liberapay는 제작자에게 후원자가 누구인지 알려주지 않습니다. 단, PayPal은 지급받는 사람이 지급인의 이름과 이메일 주소를 볼 수 있도록 하므로 자신을 밝히고 싶지 않은 기부자는 PayPal을 결제 수단으로 선택해서는 안 됩니다."

#, fuzzy
msgid "Similarly, PayPal allows a donor to see the name and email address of the recipient, and Stripe may expose the recipient's phone number, so creators who do not want to reveal their identities should not use these payment processors, unless they have carefully configured their accounts to only leak nonsensitive information (a business name instead of the creator's name, a dedicated email address and phone number instead of the creator's personal contact details)."
msgstr "마찬가지로 PayPal은 기증자가 받는 사람의 이름과 이메일 주소를 볼 수 있도록 허용하고 Stripe는 받는 사람의 전화번호를 노출할 수 있으므로 신원을 밝히고 싶지 않은 제작자는 신중하게 계정을 구성하지 않는 한 이러한 결제 프로세서를 사용해서는 안 됩니다. 민감하지 않은 정보(제작자 이름 대신 상호, 제작자 개인 연락처 대신 전용 이메일 주소 및 전화번호)만 유출합니다."

#, fuzzy
msgid "Encryption"
msgstr "암호화"

#, fuzzy
msgid "All network connections are encrypted, except for some communications between machines located in the same datacenter."
msgstr "동일한 데이터 센터에 있는 시스템 간의 일부 통신을 제외하고 모든 네트워크 연결은 암호화됩니다."

#, fuzzy
msgid "As a precaution against identity theft in case of data leak, the identity information of Liberapay account owners is stored encrypted in our database."
msgstr "데이터 유출 시 신원 도용을 방지하기 위해 Liberapay 계정 소유자의 신원 정보는 당사 데이터베이스에 암호화되어 저장됩니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "If you think you've found a security issue, and it's not already in our list of {known_issues_link}known low-severity issues{link_close}, then please {hackerone_report_link}report it to us through HackerOne{link_close}."
msgstr "보안 문제를 발견했다고 생각하는데 {known_issues_link}알려진 심각도가 낮은 문제{link_close} 목록에 아직 없는 경우 {hackerone_report_link}HackerOne{link_close}을 통해 보고해 주십시오."

#, fuzzy
msgid "Policy"
msgstr "정책"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "The details of our security policy (scope, rewards…) are available in {link_open}our HackerOne profile{link_close}."
msgstr "보안 정책(범위, 보상…)에 대한 자세한 내용은 {link_open}HackerOne 프로필{link_close}에서 확인할 수 있습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Thanks to {link_open}everyone who has sent us a report through HackerOne{link_close}."
msgstr "HackerOne 을 통해 보고서를 보내주신 {link_open}모든 분들께 감사드립니다{link_close}."

#, python-brace-format
msgid "Liberapay was launched {timespan_ago} and has {n} user."
msgid_plural "Liberapay was launched {timespan_ago} and has {n} users."
msgstr[0] "Liberapay는 {timespan_ago}에 설립되었고 {n} 명의 사용자가 있습니다."

#, python-brace-format
msgid "<unused singular (hash=fd1709b5b191a6dcb851e261d315f1e1)>"
msgid_plural "The last payday was {timespan_ago} and transferred {money_amount} between {n} users."
msgstr[0] "가장 최근의 주간 지불일은 {timespan_ago}이었으며 {money_amount} 사용자 간에 {n} 만큼 이체되었습니다."

#, python-brace-format
msgid "{n} participant gave money."
msgid_plural "{n} participants gave money."
msgstr[0] "{n} 사용자가 기부에 참여하였습니다."

#, python-brace-format
msgid "{n} participant received money."
msgid_plural "{n} participants received money."
msgstr[0] "{n} 사용자가 기부를 받았습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "{n} participant was both a donor and a recipient."
msgid_plural "{n} participants were both donors and recipients."
msgstr[0] "{n} 참가자는 기증자이자 수혜자였습니다."

#, python-brace-format
msgid "On average, people who donate give {0} each to one other user."
msgid_plural "On average, people who donate give {0} each to {n} other users."
msgstr[0] "평균적으로 기부하는 사람은 {0} 만큼을 받고 {n} 만큼을 기부합니다."

msgid "Open Accounts"
msgstr "열린 계정"

msgid "Number of open individual and organization accounts on Liberapay"
msgstr "Liberapay에 열린 개인 및 조직 계정"

msgid "weeks"
msgstr "주"

msgid "Active Users"
msgstr "활성 사용자"

msgid "Users that gave and/or received money within Liberapay (per week)"
msgstr "Liberapay에서 매주 돈을 주거나 받은 사람"

#, fuzzy
msgid "Weekly Donations"
msgstr "주간 기부"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "The sum of active donations for each week, expressed in {currency}."
msgstr "{currency}로 표시되는 매주 활성 기부의 합계입니다."

#, fuzzy
msgid "Donor Debits"
msgstr "기부자 차변"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "The sum of charges processed during each week, expressed in {currency}."
msgstr "매주 처리된 요금의 합계로 {currency}로 표시됩니다."

#, fuzzy
msgid "You're not allowed to do this because your account has been flagged. Please contact support@liberapay.com if you want to know why and request that your account be unflagged."
msgstr "귀하의 계정이 신고되었기 때문에 이 작업을 수행할 수 없습니다. 이유를 알고 계정의 플래그를 해제하도록 요청하려면 support@liberapay.com에 문의하십시오."

#, fuzzy
msgid "A Liberapay team coordinates donations from multiple donors to multiple donees. The donors choose how much they want to give, the team members specify how they want to share the money, and Liberapay attempts to distribute the funds accordingly."
msgstr "Liberapay 팀은 여러 기부자의 기부를 여러 기부자에게 조정합니다. 기부자는 기부할 금액을 선택하고, 팀원은 기부 방법을 지정하고, Liberapay는 그에 따라 자금을 분배하려고 시도합니다."

#, fuzzy
msgid "A team account isn't meant to be used by the members of a single legal entity, it is designed for a group of independent individuals or organizations who work together on a common project. However, it's also okay to create a team account for a project that only has one contributor, as this allows marking a donation as being intended to support that project specifically rather than the person behind it."
msgstr "팀 계정은 단일 법인의 구성원이 사용하기 위한 것이 아니라 공통 프로젝트에서 함께 작업하는 독립적인 개인 또는 조직 그룹을 위해 설계되었습니다. 그러나 기여자가 한 명뿐인 프로젝트에 대한 팀 계정을 만드는 것도 괜찮습니다. 이렇게 하면 기부를 뒤에 있는 사람이 아닌 특정 프로젝트를 지원하기 위한 것으로 표시할 수 있기 때문입니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "A team account {bold}does not store money{end_bold} for later use. Every donation is distributed immediately, either to multiple members if possible, or to a single member when splitting the money isn't supported by the payment processor. Because of these payment processing limitations, the amounts received by the members can be temporarily unbalanced, especially if the team has fewer patrons than members."
msgstr "팀 계정{bold}은 나중에 사용하기 위해 돈{end_bold}을 저장하지 않습니다. 모든 기부는 가능한 경우 여러 회원에게 즉시 분배되거나 지불 프로세서에서 돈을 분할하는 것이 지원되지 않는 경우 단일 회원에게 분배됩니다. 이러한 지불 처리 제한으로 인해 특히 팀의 후원자가 구성원보다 적은 경우 구성원이 받는 금액이 일시적으로 불균형할 수 있습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "If Liberapay team accounts don't fit your needs, you may want to use the {link_start}Open Collective{link_end} platform instead, which allows a team to be “hosted” by a registered nonprofit. This “fiscal host” is the legal owner of the collective's funds, oversees how they're used, and usually takes a percentage of the donations to fund itself. (We're planning to implement a similar system in Liberapay, but we don't know when it will be done.)"
msgstr "Liberapay 팀 계정이 귀하의 요구에 맞지 않는 경우 등록된 비영리 단체에서 팀을 \"호스팅\"할 수 있는 {link_start}Open Collective{link_end} 플랫폼을 대신 사용할 수 있습니다. 이 \"재정 호스트\"는 집합 기금의 법적 소유자이며 사용 방법을 감독하며 일반적으로 기부금의 일정 비율을 자체 자금으로 사용합니다. (리베라페이에서도 비슷한 시스템을 구현할 계획인데 언제 될지는 모르겠습니다.)"

msgid "Creating a team"
msgstr "팀 만들기"

#, python-brace-format
msgid "You need to {0}sign into your own account{1} first."
msgstr "팀을 만들려면 {0}계정으로 로그인{1} 해야 합니다."

msgid "Name of the team"
msgstr "팀의 이름"

msgid "Email of the team (optional)"
msgstr "팀의 이메일 (선택)"

#, python-brace-format
msgid "Enable {0}limits on team takes{1}"
msgstr "{0}팀 지분에 대한 제한{1} 활성화"

msgid "Create"
msgstr "만들기"

msgid "Becoming a team member"
msgstr "팀 회원 되기"

msgid "Once you have contributed to a team's project, ask its members to invite you. Don't forget to tell them what your username is."
msgstr "팀의 프로젝트에 기여하고 나서, 팀의 회원에게 초청을 요청하세요. 사용자 이름을 알려주는 것도 잊지 마세요."

msgid "Sharing the money"
msgstr "돈 나누기"

msgid "Teams don't have a hierarchy, all their members are equal and set their own take."
msgstr "팀에는 게층이 없습니다. 모든 회원은 동등하며 각자의 몫을 설정합니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "You can change your takes from {0}your teams dashboard{1}. It contains tables that show the nominal takes of all members, as well as an estimate of the actual amounts of money that will be deducted at the end of the current weekly cycle."
msgstr "{0}팀의 대시보드{1} 에서 테이크 금액을 변경할 수 있습니다. 여기에는 모든 팀원의 명목 테이크와 현재 주간 주기가 끝날 때 공제될 실제 금액의 추정치가 표시된 표가 포함되어 있습니다."

#, fuzzy
msgid "The nominal takes are the raw numbers that the members input themselves, the actual takes are computed by the system: first it sums up the nominal takes, then it computes the percentage that each take represents, and finally it applies those percentages to the available income. Nominal takes also act as maximums: the actual takes are never higher than the nominal ones, even if additional income is available."
msgstr "명목 테이크는 회원이 직접 입력한 원시 숫자이며, 실제 테이크는 시스템에 의해 계산됩니다. 먼저 명목 테이크를 합산한 다음 각 테이크가 나타내는 백분율을 계산하고 마지막으로 해당 백분율을 사용 가능한 소득에 적용합니다. . 명목상의 테이크도 최대값으로 작용합니다. 추가 수입이 있더라도 실제 테이크는 명목상 테이크보다 결코 높지 않습니다."

#, fuzzy
msgid "You may wonder why we treat nominal takes as maximums instead of simple percentages. It's because having maximums allows a team to have unused income (called “leftover”), and that is good in several ways. Firstly, it provides a “cushion” that stabilizes the income of the team's members. Secondly, it eases the integration of new members into a team, because as they increase their takes they reduce the leftover instead of affecting the income of the other members. Thirdly, it allows our software to adjust the amounts that donors actually transfer to the team's members, in a way that balances the donors' contributions over time, thus making the system more fair. Finally, it encourages donating to a team even if it has already reached its funding goal, which is good for the stability of the team's income."
msgstr "당신은 왜 우리가 명목상 테이크를 단순한 백분율 대신 최대값으로 취급하는지 궁금할 것입니다. 최대값이 있으면 팀이 사용하지 않은 수입(\"잔액\"이라고 함)을 가질 수 있고 여러 면에서 좋습니다. 첫째, 팀원들의 소득을 안정시키는 '쿠션'을 제공한다. 둘째, 새로운 구성원을 팀에 쉽게 통합할 수 있습니다. 왜냐하면 그들이 테이크를 늘릴수록 다른 구성원의 수입에 영향을 미치지 않고 남은 금액이 줄어들기 때문입니다. 셋째, 우리 소프트웨어는 기부자가 실제로 팀 구성원에게 이전하는 금액을 조정하여 시간이 지남에 따라 기부자의 기부금을 균형 있게 조정하여 시스템을 보다 공정하게 만들 수 있습니다. 마지막으로 펀딩 목표액에 도달하더라도 팀에 기부를 유도해 팀 수입의 안정에 좋다."

#, fuzzy
msgid "Automatic takes"
msgstr "자동 테이크"

#, fuzzy
msgid "By default all team members have their take set to the special value 'auto', which corresponds to an equal share of the leftover. In other words, the members who set their takes explicitly get funded first, then whatever's left is distributed in equal amounts to the members who have automatic takes."
msgstr "기본적으로 모든 팀 구성원은 남은 몫의 동일한 몫에 해당하는 특수 값 'auto'로 설정합니다. 즉, 테이크를 명시적으로 설정한 회원이 먼저 자금을 지원받고 남은 금액은 자동 테이크를 보유한 회원에게 동일한 금액으로 분배됩니다."

#, fuzzy
msgid "Regulation of take amounts"
msgstr "복용량 규제"

#, fuzzy
msgid "When “take throttling” is enabled for a team, its members can't raise their takes higher than a maximum computed on the basis of the nominal takes at the end of the previous weekly cycle. This mechanism is meant to encourage inviting new contributors to join the team, by ensuring that they won't take a disproportionate share of the income in their first weeks."
msgstr "팀에 '테이크 스로틀링'이 활성화되면 팀원은 이전 주간 주기가 끝날 때 명목 테이크에 따라 계산된 최대치보다 자신의 테이크가 높아질 수 없습니다. 이 메커니즘은 새로운 기여자가 첫 주에 불균형하게 수입을 가져가지 않도록 함으로써 팀에 새로운 기여자를 초대하는 것을 장려하기 위한 것입니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "The limit works like this: you can always increase your take to {amount} if it was below that, you can double your take compared to the previous week, you can raise your take to claim the team's leftover income, and you can bring your take up to the level of the median take at the end of the previous weekly cycle. Whichever of these possibilities results in the highest amount is your maximum take for the week."
msgstr "한도는 다음과 같이 작동합니다. 그보다 낮았다면 언제든지 {amount}, 전주 대비 두 배로 늘리거나, 팀의 남은 수입을 청구하기 위해 테이크 금액을 올릴 수 있으며, 이전 주간 주기가 끝날 때 중간 테이크 수준까지 테이크 금액을 가져올 수 있습니다. 이 두 가지 방법 중 가장 높은 금액이 해당 주의 최대 수입이 됩니다."

#, fuzzy
msgid "Takes are not limited if the team has only one member, or if the previous week's takes were all zero (which is the case for any new team that has been created during the current weekly cycle)."
msgstr "팀의 멤버가 한 명뿐이거나 전주 테이크가 모두 0인 경우(현재 주간 주기에 새로 생성된 팀의 경우)에는 테이크가 제한되지 않습니다."

#, fuzzy
msgid "Please contact support if you want to enable or disable the take limits for an existing team. Don't forget to include evidence that the change has been approved by the other team members."
msgstr "기존 팀에 대한 테이크 제한을 활성화하거나 비활성화하려면 지원팀에 문의하십시오. 변경 사항이 다른 팀 구성원에 의해 승인되었다는 증거를 포함하는 것을 잊지 마십시오."

#, fuzzy
msgid "Removing team membership"
msgstr "팀 멤버십 제거"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "You can leave a team from {0}your teams dashboard{1}."
msgstr "{0}팀 대시보드{1}에서 팀을 탈퇴할 수 있습니다."

#, fuzzy
msgid "Kicking a member out of a team is not implemented yet. Please contact support with evidence that the member needs to be kicked out and that there is consensus on that among the other members."
msgstr "팀원을 팀에서 추방하는 것은 아직 구현되지 않았습니다. 해당 회원이 퇴출되어야 하고 다른 회원들 사이에 합의가 있다는 증거를 가지고 지원팀에 문의하시기 바랍니다."

#, fuzzy
msgid "Closing a team account"
msgstr "팀 계정 폐쇄"

#, fuzzy
msgid "A team account is automatically closed when its last member leaves."
msgstr "팀 계정은 마지막 구성원이 떠날 때 자동으로 폐쇄됩니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Last changed {timespan_ago} by {username}."
msgstr "{username}님이 {timespan_ago}를 마지막으로 변경했습니다."

#, fuzzy
msgid "Communities allow you to find people that work on things you care about. You can also subscribe to their newsletters to stay informed."
msgstr "커뮤니티를 통해 관심 있는 일을 하는 사람들을 찾을 수 있습니다. 뉴스레터를 구독하여 최신 정보를 받을 수도 있습니다."

#, fuzzy
msgid "Start a new community"
msgstr "새 커뮤니티 시작"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "There is {n} community on Liberapay."
msgid_plural "There are {n} communities on Liberapay."
msgstr[0] "Liberapay에는 {n} 커뮤니티가 있습니다."

#, fuzzy
msgid "Search communities"
msgstr "커뮤니티 검색"

#, fuzzy
msgid "Largest communities"
msgstr "가장 큰 커뮤니티"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Largest communities in {language}"
msgstr "{language}에서 가장 큰 커뮤니티"

#, fuzzy
msgid "Sorry, we haven't found any. Why don't you start one?"
msgstr "죄송합니다. 검색된 항목이 없습니다. 시작하지 않으시겠습니까?"

#, fuzzy
msgid "Which platform would you like to explore?"
msgstr "어떤 플랫폼을 탐색하시겠습니까?"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "{n} connected account"
msgid_plural "{n} connected accounts"
msgstr[0] "{n} 연결된 계정"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Explore {0}"
msgstr "{0} 탐색"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Explore Your {0} Contacts"
msgstr "{0} 연락처 탐색"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "<unused singular (hash=913600022f5361dd8872dc74f6b023e8)>"
msgid_plural "Here are {n} random Liberapay users who have connected their {0} account:"
msgstr[0] "다음은 {0} 계정을 연결한 {n} 임의의 Liberapay 사용자입니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "<unused singular (hash=fa66aed7cc36b8a0d266394a9f2b8fef)>"
msgid_plural "This page shows {n} Liberapay users who have connected their {0} account, in reverse chronological order."
msgstr[0] "이 페이지는 {0} 계정을 연결한 {n} Liberapay 사용자를 역순으로 보여줍니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Here is the {n} Liberapay user who has connected their {0} account:"
msgid_plural "Here are the {n} Liberapay users who have connected their {0} account:"
msgstr[0] "다음은 {0} 계정을 연결한 {n} Liberapay 사용자입니다."

#, fuzzy
msgid "Explore other platforms:"
msgstr "다른 플랫폼 살펴보기:"

#, fuzzy
msgid "This page lists Liberapay users who are hoping to receive their first donations."
msgstr "이 페이지에는 첫 기부를 받고자 하는 리베라페이 사용자의 목록이 나와 있습니다."

#, fuzzy
msgid "Despite our efforts, some of the listed profiles may be spam or fraud."
msgstr "트위터의 노력에도 불구하고 등록된 프로필 중 일부는 스팸 또는 사기일 수 있습니다."

#, fuzzy
msgid "Profiles only start appearing in the list 72 hours after they're created."
msgstr "프로필은 생성된 후 72시간이 지나야 목록에 표시되기 시작합니다."

#, fuzzy
msgid "People and projects who receive donations through Liberapay."
msgstr "리베라페이를 통해 기부를 받는 사람과 프로젝트."

#, fuzzy
msgid "Explore Recipients"
msgstr "수신자 탐색"

#, fuzzy
msgid "Users who are hoping to receive their first donations through Liberapay."
msgstr "리베라페이를 통해 첫 기부를 받고자 하는 사용자."

#, fuzzy
msgid "Explore Hopefuls"
msgstr "희망자 살펴보기"

#, fuzzy
msgid "Liberapay allows pledging to fund people who haven't joined the site yet."
msgstr "Liberapay는 아직 사이트에 가입하지 않은 사람들에게 자금을 지원하기 위한 서약을 허용합니다."

#, fuzzy
msgid "Explore Pledges"
msgstr "서약 살펴보기"

#, fuzzy
msgid "A repository contains a project's data, for example the source code of an application."
msgstr "리포지토리에는 프로젝트의 데이터(예: 애플리케이션의 소스 코드)가 포함됩니다."

#, fuzzy
msgid "See the most popular repositories belonging to Liberapay users, and browse lists of repos that you've starred on other platforms."
msgstr "Liberapay 사용자에 속하는 가장 인기 있는 저장소를 확인하고 다른 플랫폼에서 별표 표시한 저장소 목록을 찾아보십시오."

#, fuzzy
msgid "Explore Repositories"
msgstr "저장소 탐색"

#, fuzzy
msgid "Browse the accounts that Liberapay users have on other platforms. Find your contacts by connecting your own accounts."
msgstr "Liberapay 사용자가 다른 플랫폼에서 가지고 있는 계정을 찾아보십시오. 자신의 계정을 연결하여 연락처를 찾으십시오."

#, fuzzy
msgid "Explore Social Networks"
msgstr "소셜 네트워크 탐색"

msgid "Individuals"
msgstr "개인"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "The top {0} individuals on Liberapay are:"
msgstr "Liberapay의 상위 {0} 개인은 다음과 같습니다."

#, fuzzy
msgid "Sort by"
msgstr "정렬 기준"

#, fuzzy
msgid "income"
msgstr "소득"

#, fuzzy
msgid "creation date"
msgstr "생성 날짜"

#, fuzzy
msgid "sort order"
msgstr "정렬 순서"

#, fuzzy
msgid "in descending order"
msgstr "내림차순으로"

#, fuzzy
msgid "in ascending order"
msgstr "오름차순으로"

msgid "Organizations"
msgstr "조직"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "The top {0} organizations on Liberapay are:"
msgstr "Liberapay의 상위 {0} 조직은 다음과 같습니다."

#, fuzzy
msgid "Create an organization account"
msgstr "조직 계정 만들기"

#, fuzzy
msgid "Please don't spam the people and projects listed below with messages inviting them to join Liberapay or asking them why they haven't."
msgstr "Liberapay에 가입하도록 초대하거나 가입하지 않은 이유를 묻는 메시지로 아래 나열된 사람 및 프로젝트에 스팸을 보내지 마십시오."

#, fuzzy
msgid "There are no unclaimed donations right now."
msgstr "현재 청구되지 않은 기부금이 없습니다."

#, fuzzy
msgid "Make a pledge"
msgstr "서약을 하다"

#, fuzzy
msgid "Do you have someone in mind?"
msgstr "생각나는 사람이 있나요?"

#, fuzzy
msgid "We can help you find pledgees if you connect your accounts:"
msgstr "계정을 연결하면 서약을 찾는 데 도움을 드릴 수 있습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "The individual receiving the most money through Liberapay is:"
msgid_plural "The {n} individuals receiving the most money through Liberapay are:"
msgstr[0] "리베라페이를 통해 가장 많은 돈을 받은 개인은 {n} 입니다:"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "The organization receiving the most money through Liberapay is:"
msgid_plural "The {n} organizations receiving the most money through Liberapay are:"
msgstr[0] "리베라페이를 통해 가장 많은 돈을 받는 단체( {n} )는 다음과 같습니다:"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "The team receiving the most money through Liberapay is:"
msgid_plural "The {n} teams receiving the most money through Liberapay are:"
msgstr[0] "리베라페이를 통해 가장 많은 돈을 받은 {n} 팀은 다음과 같습니다:"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "The Liberapay account receiving the most money is:"
msgid_plural "The {n} Liberapay accounts receiving the most money are:"
msgstr[0] "가장 많은 돈을 받은 리베라페이 계정은 {n} 입니다:"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "The most popular repository currently linked to a Liberapay account is:"
msgid_plural "The {n} most popular repositories currently linked to a Liberapay account are:"
msgstr[0] "현재 Liberapay 계정에 연결된 {n} 가장 인기 있는 저장소는 다음과 같습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "by {author_name}"
msgstr "{author_name}에 의해"

#, fuzzy
msgid "stars count"
msgstr "별 수"

#, fuzzy
msgid "connection date"
msgstr "연결 날짜"

#, fuzzy
msgid "Browse your favorite repositories"
msgstr "즐겨찾는 저장소 찾아보기"

#, fuzzy
msgid "Link your repositories to your profile"
msgstr "프로필에 저장소 연결"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "The top team on Liberapay is:"
msgid_plural "The top {n} teams on Liberapay are:"
msgstr[0] "Liberapay의 상위 {n} 팀은 다음과 같습니다."

#, fuzzy
msgid "Create a team"
msgstr "팀 만들기"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "{0} community settings"
msgstr "{0} 커뮤니티 설정"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Sidebar text in {language}"
msgstr "{language}의 사이드바 텍스트"

msgid "This profile is marked as spam."
msgstr "이 프로필은 스팸으로 분류되었습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "This community was created {timespan_ago} and has {n} member."
msgid_plural "This community was created {timespan_ago} and has {n} members."
msgstr[0] "이 커뮤니티는 {timespan_ago} 생성되었으며 {n} 회원이 있습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid ""
"Are you a contributor in the {0} community? Then join it on Liberapay!\n"
"Soon you'll be able to advertise your community projects here and post status updates about your work."
msgstr ""
"{0} 커뮤니티의 기여자입니까? 그런 다음 Liberapay에서 가입하세요!\n"
"곧 여기에서 커뮤니티 프로젝트를 광고하고 작업에 대한 상태 업데이트를 게시할 수 있습니다."

msgid "Join"
msgstr "참여하기"

msgid "New Members"
msgstr "새 참여자"

#, fuzzy
msgid "Community newsletters will help you stay informed about what's going on and which projects need support. They're not operational yet but you can already subscribe."
msgstr "커뮤니티 뉴스레터는 진행 상황과 지원이 필요한 프로젝트에 대한 정보를 제공하는 데 도움이 됩니다. 아직 작동하지 않지만 이미 구독할 수 있습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "{n} subscriber"
msgid_plural "{n} subscribers"
msgstr[0] "{n} 가입자"

#, fuzzy
msgid "Use underscores (_) instead of spaces. All unicode alphanumeric characters are allowed, as well as dots (.) and dashes (-)."
msgstr "공백 대신 밑줄(_)을 사용합니다. 모든 유니코드 영숫자와 점(.) 및 대시(-)가 허용됩니다."

#, fuzzy
msgid "Language of the name"
msgstr "이름의 언어"

#, fuzzy
msgid "We help you fund the creators and projects you appreciate."
msgstr "우리는 당신이 감사하는 제작자와 프로젝트에 자금을 지원하도록 돕습니다."

msgid "Liberapay is a recurrent donations platform."
msgstr "Liberapay는 지속적인 기부 플랫폼입니다."

#, fuzzy
msgid "Receive"
msgstr "수령하기"

#, fuzzy
msgid "Are you a creator of commons? Do you make free art, spread free knowledge, write free software? Or something else that can be funded by recurrent donations?"
msgstr "당신은 커먼즈의 창조자입니까? 당신은 자유 예술을 만들고, 자유 지식을 전파하고, 자유 소프트웨어를 작성합니까? 아니면 정기적인 기부로 자금을 조달할 수 있는 다른 것이 있습니까?"

#, fuzzy
msgid "Yes? Then Liberapay is for you! Create your account, fill your profile, and ask your audience to financially support your work."
msgstr "예? 그렇다면 Liberapay는 당신을 위한 것입니다! 계정을 만들고 프로필을 작성하고 청중에게 작업을 재정적으로 지원하도록 요청하십시오."

msgid "Create your account"
msgstr "사용자 계정 만들기"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "You have {n} active donor who is giving you {money_amount} per week."
msgid_plural "You have {n} active donors giving you a total of {money_amount} per week."
msgstr[0] "매주 {money_amount}를 제공하는 {n} 활성 기증자가 있습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "You are currently refusing donations, you can change that in {0}your profile settings{1}."
msgstr "현재 기부를 거부하고 있습니다. {0}프로필 설정{1}에서 변경할 수 있습니다."

#, python-brace-format
msgid "Congratulations, you have reached your goal of receiving {0} per week!"
msgstr "축하합니다. 매주 {0} 만큼 받는 목표를 이루었습니다!"

msgid "To receive money, do something awesome and then tell people about it:"
msgstr "돈을 받으려면, 무언가 좋은 일을 한 다음에 사람들에게 그에 대해 알려주세요:"

#, python-brace-format
msgid "{0}Fill out your profile{1}."
msgstr "프로필{1} 을 채우세요 {0}."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "{0}Configure a payment account{1}."
msgstr "{0}결제 계정을 구성합니다{1}."

#, python-brace-format
msgid "{0}Embed our widgets{1} on your blog/website."
msgstr "블로그나 웹사이트에 위젯 {1} 삽입하기{0}."

msgid "Contact the people who benefit from your work and ask them to support you."
msgstr "당신의 작업으로 수익을 볼 사람에게 연락해서 당신을 지원해 달라고 요청하세요."

#, fuzzy
msgid "How it works for donors"
msgstr "기부자에게 적용되는 방식"

#, fuzzy
msgid "1. Set up a donation"
msgstr "1. 기부 설정"

#, fuzzy
msgid "Find someone you want to give money to, then choose an amount, a period (weekly, monthly, or yearly), and a renewal method (manual or automatic)."
msgstr "돈을 주고 싶은 사람을 찾은 다음 금액, 기간(주간, 월간 또는 연간) 및 갱신 방법(수동 또는 자동)을 선택합니다."

#, fuzzy
msgid "2. Fund your donation"
msgstr "2. 기부금을 모금하십시오"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "On Liberapay, donations are funded in advance. You have control over when and how much you pay. Sending more money at once usually results in a lower percentage of {0}transaction fees{1}."
msgstr "Liberapay에서는 기부금이 사전에 지원됩니다. 지불 시기와 금액을 제어할 수 있습니다. 한 번에 더 많은 돈을 보내면 일반적으로 {0}거래 수수료{1}의 비율이 낮아집니다."

#, fuzzy
msgid "3. Keep your donation funded"
msgstr "3. 기부금 유지"

#, fuzzy
msgid "We will notify you whenever a donation needs to be renewed. If you've opted for automatic renewals, then we will attempt to debit your card or bank account as agreed."
msgstr "기부를 갱신해야 할 때마다 알려드립니다. 자동 갱신을 선택한 경우 동의한 대로 카드 또는 은행 계좌에서 인출을 시도합니다."

#, fuzzy
msgid "How it works for creators"
msgstr "제작자를 위한 작동 방식"

#, fuzzy
msgid "1. Create your profile"
msgstr "1. 프로필 만들기"

#, fuzzy
msgid "Explain what you do, why you've chosen to ask for donations, what the money will be used for, etc."
msgstr "당신이 하는 일, 기부를 요청하기로 선택한 이유, 돈이 무엇에 사용될 것인지 등을 설명하십시오."

#, fuzzy
msgid "2. Configure payment processing"
msgstr "결제 계좌 설정"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "We currently support processing payments through {payment_processors_list}."
msgstr "현재 {payment_processors_list}를 통한 결제 처리를 지원합니다."

#, fuzzy
msgid "3. Reach out to your audience"
msgstr "3. 청중에게 다가가기"

#, fuzzy
msgid "How it works internally"
msgstr "내부 작동 방식"

#, python-brace-format
msgid "Liberapay is run transparently by a {1}non-profit organization{0}, its {2}source code{0} is public."
msgstr "Liberapay는 {1}비영리 기구{0}에 의해 투명하게 운영되며, {2}소스 코드{0}는 공개되어 있습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "We rely on your support to keep Liberapay running and {link_start}improving{link_end}."
msgstr "우리는 Liberapay를 계속 운영하고 {link_start}개선{link_end}하기 위해 귀하의 지원에 의존합니다."

#, fuzzy
msgid "Fund Liberapay"
msgstr "펀드 리베라페이"

#, fuzzy
msgid "Features"
msgstr "Features"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "A team allows members of a project to receive money and share it, without having to set up a legal entity. {0}Learn more…{1}"
msgstr "팀을 사용하면 프로젝트 구성원이 법인을 설립하지 않고도 돈을 받고 공유할 수 있습니다. {0}자세히 알아보기...{1}"

#, fuzzy
msgid "Multiple languages"
msgstr "여러 언어"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Our service is currently available in {n} language."
msgid_plural "Our service is currently available in {n} languages."
msgstr[0] "당사 서비스는 현재 {n} 언어로 제공됩니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "It's also partially translated into {n} other language ({link_open}you can contribute{link_close})."
msgid_plural "It's also partially translated into {n} other languages ({link_open}you can contribute{link_close})."
msgstr[0] "또한 부분적으로 {n} 다른 언어로 번역되었습니다({link_open}기고할 수 있습니다{link_close})."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "<unused singular (hash=e8738ad6e84751becc01756b41d4dc45)>"
msgid_plural "Your profile descriptions and other texts can be published in up to {n} languages."
msgstr[0] "프로필 설명 및 기타 텍스트는 최대 {n}개 언어로 게시할 수 있습니다."

#, fuzzy
msgid "Multiple currencies"
msgstr "여러 통화"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "<unused singular (hash=388cb9ad8fa066190e367dfa48cec8c7)>"
msgid_plural "Liberapay's first currency was the euro, then the US dollar was added, and now we support a total of {n} currencies. However, we do not handle any crypto-currency."
msgstr[0] "Liberapay의 첫 번째 통화는 유로였고 이후 미국 달러가 추가되어 이제 총 {n} 통화를 지원합니다. 그러나 우리는 어떠한 암호화폐도 취급하지 않습니다."

#, fuzzy
msgid "Integrations"
msgstr "통합"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "<unused singular (hash=299a6b08add23ce80f4607e9a9e15261)>"
msgid_plural "You can link to your profile the accounts you own on {platform1}, {platform2}, {platform3}, and {n} other platforms."
msgstr[0] "{platform1}, {platform2}, {platform3} 및 {n} 기타 플랫폼에서 소유한 계정을 프로필에 연결할 수 있습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "You can also easily list on your profile the repositories you contribute to on {platforms_list}."
msgstr "{platforms_list}에 기여한 저장소를 프로필에 쉽게 나열할 수도 있습니다."

#, fuzzy
msgid "Liberapay allows pledging to people who haven't joined the site yet. No money is collected for pledges, they only become real donations when the recipients join. Of course we notify the donors when that happens."
msgstr "Liberapay는 아직 사이트에 가입하지 않은 사람들에게 서약을 허용합니다. 서약을 위해 모은 돈은 없으며, 수령인이 가입해야 실제 기부가 됩니다. 물론 그런 일이 발생하면 기부자에게 알립니다."

msgid "Sponsors"
msgstr "스폰서"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Donations from businesses and nonprofits are welcome on Liberapay. If you have any questions, don't hesitate to {0}contact us{1}."
msgstr "Liberapay에서 기업 및 비영리단체의 기부를 환영합니다. 질문이 있으시면 주저하지 말고 {0}문의{1}를 하십시오."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "There is currently {n} sponsor on the platform, this section is our way of thanking them."
msgid_plural "There are currently {n} sponsors on the platform, this section is our way of thanking them."
msgstr[0] "현재 플랫폼에 {n} 후원자가 있습니다. 이 섹션은 그들에게 감사하는 우리의 방식입니다."

msgid "The list below is rotated pseudorandomly."
msgstr "아래의 목록은 반자동적으로 순환됩니다."

#, python-brace-format
msgid "{money_amount}{small}/week{end_small}"
msgstr "{money_amount}{small}/주{end_small}"

#, fuzzy
msgid "Thanks"
msgstr "도움을 준 사람들"

#, fuzzy
msgid "Liberapay benefits from sponsored accounts on the following open source services:"
msgstr "Liberapay는 다음 오픈 소스 서비스에 대한 후원 계정의 혜택을 받습니다."

msgid "Recent Activity"
msgstr "최근 활동"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "<unused singular (hash=8f25a32cb396bbc6c1d75477de7f1941)>"
msgid_plural "{n} user accounts have been created in the past month. The most recent was {timespan_ago}."
msgstr[0] "{n} 사용자 계정이 지난 달에 생성되었습니다. 가장 최근의 것은 {timespan_ago}였습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "<unused singular (hash=e5b7d2c32b1e52c487dbaf69fc0de6a6)>"
msgid_plural "{n} new donations have been started in the past month, increasing total weekly funding by {money_amount}."
msgstr[0] "{n} 새로운 기부가 지난 달에 시작되어 총 주간 자금이 {money_amount} 증가했습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "<unused singular (hash=ac451209b33be4d9667ad1626138debd)>"
msgid_plural "{n} new {link_open}pledges{link_close} have been made in the past month, adding {money_amount} of weekly donations waiting to be claimed."
msgstr[0] "{n} 새로운 {link_open}서약{link_close}이 지난 달에 이루어졌으며 청구 대기 중인 주간 기부 {money_amount}가 추가되었습니다."

#, python-brace-format
msgid "<unused singular (hash=8aaae81f2b8f07235680896ca08d13fe)>"
msgid_plural "{money_amount} was transferred last week between {n} users."
msgstr[0] "지난 주에 {n}명의 사용자가 {money_amount} 만큼을 이체했습니다"

#, fuzzy
msgid "More stats"
msgstr "더 많은 통계"

msgid "Learn more"
msgstr "자세히 알아보기"

msgid "Follow us"
msgstr "팔로우하세요"

#, fuzzy
msgid "Log In"
msgstr "Log In"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid ""
"We were unable to determine if you are a member of the {team_name} team on {platform_name}.\n"
"\n"
"Please {link_start}make sure your membership of the team is public{link_end}."
msgstr ""
"귀하가 {platform_name}의 {team_name} 팀 구성원인지 확인할 수 없습니다.\n"
"\n"
"{link_start}팀 구성원이 공개되어 있는지 확인하십시오{link_end}."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Are you really an administrator of the {0} team?"
msgstr "당신은 정말 {0} 팀의 관리자입니까?"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Your attempt to claim this account failed because you're logged into {0} as someone who isn't an administrator of the {1} team. Please sign out and {2}try again{3}."
msgstr "{1} 팀의 관리자가 아닌 다른 사람으로 {0}에 로그인했기 때문에 이 계정에 대한 소유권 주장 시도가 실패했습니다. 로그아웃하고 {2}다시 시도{3}하십시오."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Are you really {0}?"
msgstr "…정말…{0} 맞아?"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Your attempt to claim this account failed because you're logged into {0} as someone else. Please sign out and {1}try again{2}."
msgstr "다른 사람으로 {0}에 로그인했기 때문에 이 계정에 대한 소유권 주장 시도가 실패했습니다. 로그아웃하고 {1}다시 시도하십시오{2}."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "{0} is a private team"
msgstr "{0}는 개인 팀입니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "{0} is a big team"
msgstr "{0}는 큰 팀입니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "{0} is a team with {n} public member"
msgid_plural "{0} is a team with {n} public members"
msgstr[0] "{0}는 {n} 공개 멤버가 있는 팀입니다."

#, fuzzy
msgid "Explore unclaimed donations"
msgstr "청구되지 않은 기부 살펴보기"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "This page is for pledges to the {platform} user {user_name}:"
msgstr "이 페이지는 {platform} 사용자 {user_name}에 대한 서약을 위한 것입니다:"

#, fuzzy
msgid "No description available."
msgstr "설명이 존재하지 않습니다!"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Profile on {0}"
msgstr "{0} 프로필"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "A Liberapay user has pledged to donate {0} per week to {1}."
msgid_plural "{n} Liberapay users have pledged to donate a total of {0} per week to {1}."
msgstr[0] "{n} Liberapay 사용자는 {1}에 매주 총 {0}를 기부하기로 약속했습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "{user_name} has indicated that they can't or don't want to join Liberapay. You can still make a pledge to them below, but you should also consider supporting them in other ways."
msgstr "{user_name}은(는) Liberapay에 가입할 수 없거나 가입하고 싶지 않다고 표시했습니다. 여전히 아래에서 그들에게 서약을 할 수 있지만 다른 방법으로 그들을 지원하는 것도 고려해야 합니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Please don't send messages to {user_name} inviting them to join Liberapay or asking them why they haven't."
msgstr "Liberapay에 가입하도록 초대하거나 가입하지 않은 이유를 묻는 메시지를 {user_name}에 보내지 마십시오."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Pledge to {user_name}"
msgstr "{user_name}에 대한 맹세"

#, fuzzy
msgid "You can support individual team members:"
msgstr "개별 팀 구성원을 지원할 수 있습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Are you a member of the {team_name} team?"
msgstr "당신은 {team_name} 팀의 일원입니까?"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Are you {user_name}?"
msgstr "당신은 {user_name}입니까?"

#, fuzzy
msgid "You can't or don't want to join Liberapay?"
msgstr "Liberapay에 가입할 수 없거나 가입하고 싶지 않습니까?"

#, fuzzy
msgid "You can “opt out” of Liberapay. People will still be able to pledge to you, but a message will be displayed on this page informing everyone that you're not planning to join and asking them not to send you messages about Liberapay."
msgstr "Liberapay에서 \"선택 해제\"할 수 있습니다. 사람들은 여전히 당신에게 서약할 수 있지만 이 페이지에는 모든 사람에게 당신이 가입할 계획이 없음을 알리고 Liberapay에 대한 메시지를 보내지 않도록 요청하는 메시지가 표시됩니다."

#, fuzzy
msgid "Opt out"
msgstr "선택 해제"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "{0} returned this error message: {1}"
msgstr "{0}가 다음 오류 메시지를 반환했습니다. {1}"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "{platform} returned an error, please retry the operation from the beginning."
msgstr "{platform}에서 오류를 반환했습니다. 처음부터 작업을 다시 시도하십시오."

#, fuzzy
msgid "Social Explorer"
msgstr "소셜 익스플로러"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Connect your {platform} account"
msgstr "{platform} 계정 연결"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "It looks like you don't follow anyone on {platform}."
msgstr "{platform}에서 아무도 팔로우하지 않는 것 같습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "You follow {n} account on {platform}."
msgid_plural "You follow {n} accounts on {platform}."
msgstr[0] "{platform}에서 {n} 계정을 팔로우합니다."

#, fuzzy
msgid "The address you provided is not valid. Expected format: username@domain"
msgstr "제공한 주소가 유효하지 않습니다. 예상 형식: 사용자 이름@도메인"

#, fuzzy
msgid "Which account?"
msgstr "어떤 계정?"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Please enter the name of the {0} account you would like to connect:"
msgstr "연결하려는 {0} 계정의 이름을 입력하십시오:"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Name of the team's account on {platform}"
msgstr "{platform}의 팀 계정 이름"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Name of the organization's account on {platform}"
msgstr "{platform}의 조직 계정 이름"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "{0} username"
msgstr "{0} 사용자 이름"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Please enter the address of the {0} account you would like to connect:"
msgstr "연결하려는 {0} 계정의 주소를 입력하십시오:"

msgid "Connect"
msgstr "연결하기"

#, fuzzy
msgid "Please Confirm"
msgstr "확인이 필요합니다"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "{0} is connected to {1} on Liberapay. Transfer it?"
msgstr "{0}는 Liberapay의 {1}에 연결됩니다. 전송?"

#, fuzzy
msgid "How the accounts are now"
msgstr "현재 계정 상태"

#, fuzzy
msgid "No connected accounts."
msgstr "연결된 계정이 없습니다."

#, fuzzy
msgid "How the accounts will be after the transfer"
msgstr "이전 후 계정은 어떻게 됩니까?"

#, fuzzy
msgid "Transfer the account"
msgstr "계정 이전"

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "The {provider} account you are attempting to connect is linked to another Liberapay account marked as fraudulent."
msgstr "{provider} 연결하려고 시도하는 계정은 다른 Liberapay 계정이 사기로 표시되어 있습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Connecting a {platform} account"
msgstr "{platform} 계정 연결하기"

#, fuzzy
msgid "Please input the email address and country of the PayPal account you want to connect:"
msgstr "연결하려는 PayPal 계정의 이메일 주소와 국가를 입력하세요."

#, fuzzy
msgid "A confirmation code will be sent to this email address, unless it's already linked to your Liberapay account."
msgstr "Liberapay 계정에 이미 연결되어 있지 않은 한 확인 코드가 이 이메일 주소로 전송됩니다."

#, fuzzy
msgid "PayPal payments are currently not anonymous, donors will see your email address, and you will see theirs."
msgstr "PayPal 결제는 현재 익명이 아니며 기부자는 귀하의 이메일 주소를, 귀하는 기부자의 이메일 주소를 볼 수 있습니다."

msgid "Sorry, we didn't find anything matching your query."
msgstr "요청하신 내용을 찾을 수 없습니다."

#, fuzzy
msgid "Whose work do you appreciate?"
msgstr "당신은 누구의 작품을 높이 평가합니까?"

#, fuzzy
msgid "Found a matching user name"
msgid_plural "Found matching user names"
msgstr[0] "일치하는 사용자 이름 존재"

msgid "Found a matching community name"
msgid_plural "Found matching community names"
msgstr[0] "일치하는 커뮤니티 이름 찾음"

#, python-brace-format
msgid "{n} member"
msgid_plural "{n} members"
msgstr[0] "{n} 회원"

#, fuzzy
msgid "Found a matching repository"
msgid_plural "Found matching repositories"
msgstr[0] "일치하는 저장소를 찾았습니다."

#, fuzzy, python-brace-format
msgid "{username} has a repository named {repo_name} in their {platform} account"
msgstr "{username}에는 {platform} 계정에 {repo_name}라는 저장소가 있습니다."

#, fuzzy
msgid "Found a matching user description"
msgid_plural "Found matching user descriptions"
msgstr[0] "일치하는 사용자 설명을 찾았습니다."

msgid "Didn't find who you were looking for?"
msgstr "찾고 있는 내용이 없나요?"

#, fuzzy
msgid "You can also pledge to people who haven't joined Liberapay yet:"
msgstr "아직 Liberapay에 가입하지 않은 사람들에게도 다음을 서약할 수 있습니다."

msgid "Sign In"
msgstr "로그인"

#, fuzzy
msgid "If you already have an account, log in:"
msgstr "이미 계정이 있는 경우 로그인:"

#, fuzzy
msgid "Otherwise, sign up:"
msgstr "그렇지 않으면 가입하십시오."

msgid "Sign Out"
msgstr "로그아웃"

msgid "Sign Up"
msgstr "회원 가입"

#, python-brace-format
msgid "You are already logged in as {0}."
msgstr "{0} 계정으로 로그인 되어 있습니다."
